{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "id": 594015329, 
            "primary_geo": "Helsinki | Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 59242341, 
            "primary_geo": "San Francisco, CA"
        }, 
        {
            "id": 431102443, 
            "primary_geo": "Getafe madrid"
        }, 
        {
            "id": 467691169, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2841147471, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 159147843, 
            "primary_geo": "Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 283012001, 
            "primary_geo": "SPAIN  Colony  TROIKA"
        }, 
        {
            "id": 2447925656, 
            "primary_geo": "Toledo"
        }, 
        {
            "id": 540160691, 
            "primary_geo": "retuiteando 2.0"
        }, 
        {
            "id": 320203214, 
            "primary_geo": "Aranjuez"
        }, 
        {
            "id": 244171895, 
            "primary_geo": "BarriPower- Eje del mal "
        }, 
        {
            "id": 2439173226, 
            "primary_geo": "La PAH"
        }, 
        {
            "id": 376249315, 
            "primary_geo": "Rm FrancescMaci\u00e0 189, Terrassa"
        }, 
        {
            "id": 411801699, 
            "primary_geo": "Lleida, Catalunya, Spain"
        }, 
        {
            "id": 414023856, 
            "primary_geo": "Sevilla - Huelva - Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 416588119, 
            "primary_geo": "La Floresta, Sant Cugat"
        }, 
        {
            "id": 1009238000, 
            "primary_geo": "#Manresa"
        }, 
        {
            "id": 41596433, 
            "primary_geo": "L\u00e9rida, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 246282025, 
            "primary_geo": "Utopia"
        }, 
        {
            "id": 967760972, 
            "primary_geo": "Ciudad Real. Tlf.: 677339441"
        }, 
        {
            "id": 370680821, 
            "primary_geo": "Barcelona, C. Leiva 44"
        }, 
        {
            "id": 333632481, 
            "primary_geo": "Logro\u00f1o"
        }, 
        {
            "id": 284016106, 
            "primary_geo": "Val\u00e8ncia, Spain"
        }, 
        {
            "id": 300848016, 
            "primary_geo": "Zamora"
        }, 
        {
            "id": 1374894498, 
            "primary_geo": "C/ Mesones,38 3\u00aa planta"
        }, 
        {
            "id": 301698083, 
            "primary_geo": "Sabadell"
        }, 
        {
            "id": 76011483, 
            "primary_geo": "Manresa, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 300485002, 
            "primary_geo": "Plaza del Carmen, Granada"
        }, 
        {
            "id": 937833492, 
            "primary_geo": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (BCN)"
        }, 
        {
            "id": 2160771385, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 316721629, 
            "primary_geo": "Ciutat morta"
        }, 
        {
            "id": 3598680861, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3411023986, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3577044742, 
            "primary_geo": "Olivenza, Extremadura"
        }, 
        {
            "id": 1228555464, 
            "primary_geo": "merida ( extremadura )"
        }, 
        {
            "id": 3666848914, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 586946776, 
            "primary_geo": "Badajoz"
        }, 
        {
            "id": 714676398, 
            "primary_geo": "C\u00f3rdoba"
        }, 
        {
            "id": 133371674, 
            "primary_geo": "Estatal"
        }, 
        {
            "id": 300254752, 
            "primary_geo": "Universo Totality"
        }, 
        {
            "id": 1009745353, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2380644796, 
            "primary_geo": "Terrassa, Barcelona."
        }, 
        {
            "id": 3290161704, 
            "primary_geo": "Puerta del Sol, Madrid"
        }, 
        {
            "id": 302315539, 
            "primary_geo": "Terrassa "
        }, 
        {
            "id": 300727580, 
            "primary_geo": "Vigo"
        }, 
        {
            "id": 1619893100, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 275099806, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3035145623, 
            "primary_geo": "Manresa, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 181679209, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 947450197, 
            "primary_geo": "PLANETA TIERRA"
        }, 
        {
            "id": 2359437189, 
            "primary_geo": "Manresa"
        }, 
        {
            "id": 213060230, 
            "primary_geo": "Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 2178779885, 
            "primary_geo": "AUTRIGALIA - ESPA\u00d1A"
        }, 
        {
            "id": 303020542, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 91520385, 
            "primary_geo": "Valencia (Espa\u00f1a)"
        }, 
        {
            "id": 555896578, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 479059707, 
            "primary_geo": "Valencia"
        }, 
        {
            "id": 3343862249, 
            "primary_geo": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
        }, 
        {
            "id": 1957542085, 
            "primary_geo": "Seville, Spain, Europe"
        }, 
        {
            "id": 1264002480, 
            "primary_geo": "Miranda de Ebro"
        }, 
        {
            "id": 834010256, 
            "primary_geo": "valencia"
        }, 
        {
            "id": 2569713463, 
            "primary_geo": "Valdepe\u00f1as, Castilla-La Mancha"
        }, 
        {
            "id": 1201583221, 
            "primary_geo": "Despistado a proposito"
        }, 
        {
            "id": 2982975262, 
            "primary_geo": "Girona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 254420000, 
            "primary_geo": "Badalona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 563964471, 
            "primary_geo": "Burgos"
        }, 
        {
            "id": 247253755, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 895194710, 
            "primary_geo": "C\u00e1ceres-Salamanca"
        }, 
        {
            "id": 2803001589, 
            "primary_geo": "CASTILLA."
        }, 
        {
            "id": 280953607, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2231346024, 
            "primary_geo": "Gav\u00e0 - Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2609728981, 
            "primary_geo": "Blanes"
        }, 
        {
            "id": 36718290, 
            "primary_geo": "Manresa"
        }, 
        {
            "id": 2792167597, 
            "primary_geo": "Alicante, Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 270508333, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1601389088, 
            "primary_geo": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
        }, 
        {
            "id": 282648276, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 838526089, 
            "primary_geo": "Manresa"
        }, 
        {
            "id": 288663448, 
            "primary_geo": "barcelona"
        }, 
        {
            "id": 323311486, 
            "primary_geo": "S\u25c9L"
        }, 
        {
            "id": 314905195, 
            "primary_geo": "San Sebasti\u00e1n-Donostia- Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 424276798, 
            "primary_geo": "Gro\u00dfdeutsche Reich"
        }, 
        {
            "id": 481479258, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1200302534, 
            "primary_geo": "Sant Andreu de Palomar"
        }, 
        {
            "id": 3592936817, 
            "primary_geo": "Canada"
        }, 
        {
            "id": 1900935572, 
            "primary_geo": "Val\u00e8ncia, Spain"
        }, 
        {
            "id": 3294128219, 
            "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 487941153, 
            "primary_geo": " Galicia, curioso lugar"
        }, 
        {
            "id": 107009064, 
            "primary_geo": "Terrassa (BCN)"
        }, 
        {
            "id": 155660684, 
            "primary_geo": "Iru\u00f1ea"
        }, 
        {
            "id": 3026346784, 
            "primary_geo": "Sevilla"
        }, 
        {
            "id": 1528625137, 
            "primary_geo": "Perdut als carrers del m\u00f3n."
        }, 
        {
            "id": 2819935695, 
            "primary_geo": "Bajo el Sol"
        }, 
        {
            "id": 398328881, 
            "primary_geo": "Madrid Sur"
        }, 
        {
            "id": 78260278, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 203824276, 
            "primary_geo": "Tombuctu"
        }, 
        {
            "id": 309553347, 
            "primary_geo": "Manresa - Sabadell "
        }, 
        {
            "id": 276858720, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 14803859, 
            "primary_geo": "Echando de menos Madrid"
        }, 
        {
            "id": 76303683, 
            "primary_geo": "El Prat de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 318577930, 
            "primary_geo": "Montseny Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1201006854, 
            "primary_geo": "Sevilla"
        }, 
        {
            "id": 2386987417, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 278609794, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 809155465, 
            "primary_geo": "Madriz"
        }, 
        {
            "id": 2811669236, 
            "primary_geo": "Twitter"
        }, 
        {
            "id": 2615039000, 
            "primary_geo": "Molina de Segura"
        }, 
        {
            "id": 2325670054, 
            "primary_geo": "Madrid-Zamora"
        }, 
        {
            "id": 1520624838, 
            "primary_geo": "Pontevedra, Galicia"
        }, 
        {
            "id": 306932184, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1332623840, 
            "primary_geo": "Navata, Catalunya."
        }, 
        {
            "id": 329732610, 
            "primary_geo": "La Plataforma de Girona "
        }, 
        {
            "id": 267890336, 
            "primary_geo": "Barrio internet "
        }, 
        {
            "id": 196346793, 
            "primary_geo": "Cat."
        }, 
        {
            "id": 382143099, 
            "primary_geo": "Brussels"
        }, 
        {
            "id": 916995978, 
            "primary_geo": "Terres de l'Ebre"
        }, 
        {
            "id": 303728543, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 299116504, 
            "primary_geo": "Nube de Oort"
        }, 
        {
            "id": 854812652, 
            "primary_geo": "Aguilas"
        }, 
        {
            "id": 2904187589, 
            "primary_geo": "artscanbatllo@gmail.com"
        }, 
        {
            "id": 1016292229, 
            "primary_geo": "Tamar\u00e1n"
        }, 
        {
            "id": 54170551, 
            "primary_geo": "Sierra del Rinc\u00f3n"
        }, 
        {
            "id": 15343473, 
            "primary_geo": "Xix\u00f3n - Uvieu - Lli\u00f3n"
        }, 
        {
            "id": 223132709, 
            "primary_geo": "Fuenlabrada, Comunidad de Madr"
        }, 
        {
            "id": 475894250, 
            "primary_geo": "cadiz"
        }, 
        {
            "id": 1221617364, 
            "primary_geo": "PhD at UPC"
        }, 
        {
            "id": 64037366, 
            "primary_geo": "En el claro del Bosque"
        }, 
        {
            "id": 3663129090, 
            "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid"
        }, 
        {
            "id": 7734362, 
            "primary_geo": "Sevilla Andaluc\u00eda Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 631412641, 
            "primary_geo": "Bilbao, zona 0. "
        }, 
        {
            "id": 65086188, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 276646480, 
            "primary_geo": "Barcelona....NYC"
        }, 
        {
            "id": 701572513, 
            "primary_geo": "Solson\u00e9s , Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2683312537, 
            "primary_geo": "CANARIAS. TIXARAFE"
        }, 
        {
            "id": 2439711755, 
            "primary_geo": " Desde Mayo  2014    Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 92963933, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 1334824176, 
            "primary_geo": "debajo del guindo"
        }, 
        {
            "id": 229202733, 
            "primary_geo": "Valencia, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3188707479, 
            "primary_geo": "Gr\u00e0cia - Sants"
        }, 
        {
            "id": 895081920, 
            "primary_geo": "Gav\u00e0 - Barcelona  - Spain"
        }, 
        {
            "id": 3362123463, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalonia"
        }, 
        {
            "id": 253549860, 
            "primary_geo": "En el mundo de la pintura"
        }, 
        {
            "id": 216465593, 
            "primary_geo": "barcelona"
        }, 
        {
            "id": 318290561, 
            "primary_geo": "En algun lugar de un gran pa\u00eds"
        }, 
        {
            "id": 417352894, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 299920075, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1081960056, 
            "primary_geo": "Rub\u00ed (Catalunya) - Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 2779081794, 
            "primary_geo": "Vilassar de Mar #Maresme "
        }, 
        {
            "id": 249050200, 
            "primary_geo": "en algun lugar del mundo"
        }, 
        {
            "id": 2330635004, 
            "primary_geo": "Fuencarral-El Pardo, Madrid"
        }, 
        {
            "id": 152311924, 
            "primary_geo": "Elx. Spain"
        }, 
        {
            "id": 2543031890, 
            "primary_geo": "Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 1763532278, 
            "primary_geo": "Vall Fosca"
        }, 
        {
            "id": 481457975, 
            "primary_geo": "En el Teatro de los Sue\u00f1os"
        }, 
        {
            "id": 158151614, 
            "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2398488974, 
            "primary_geo": "C\u00f3rdoba"
        }, 
        {
            "id": 320937247, 
            "primary_geo": "Lanzarote"
        }, 
        {
            "id": 215367753, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 736567068, 
            "primary_geo": "badia del valles"
        }, 
        {
            "id": 406561819, 
            "primary_geo": "PPCC"
        }, 
        {
            "id": 312262050, 
            "primary_geo": "Carabanchel - Madrid"
        }, 
        {
            "id": 273631657, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2558484630, 
            "primary_geo": "Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 228885826, 
            "primary_geo": "Barcelona - Europe - Internet"
        }, 
        {
            "id": 444484872, 
            "primary_geo": "Paterna, Comunidad Valenciana"
        }, 
        {
            "id": 452269145, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 553826583, 
            "primary_geo": "Alcal\u00e1 de Henares"
        }, 
        {
            "id": 606106120, 
            "primary_geo": "Pahctivista "
        }, 
        {
            "id": 2278395961, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 37148574, 
            "primary_geo": "Mediterranian sea"
        }, 
        {
            "id": 53033513, 
            "primary_geo": "Pineda de Mar - Alt Maresme"
        }, 
        {
            "id": 3420019036, 
            "primary_geo": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 3435337181, 
            "primary_geo": "Aspe, Comunidad Valenciana"
        }, 
        {
            "id": 2509880088, 
            "primary_geo": "Girona"
        }, 
        {
            "id": 1325511654, 
            "primary_geo": "#Canovelles"
        }, 
        {
            "id": 133402477, 
            "primary_geo": "Copenhagen"
        }, 
        {
            "id": 2827527773, 
            "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 14443524, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 310155342, 
            "primary_geo": "X:23 Y:23"
        }, 
        {
            "id": 2641687823, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 1145270978, 
            "primary_geo": "SPAIN"
        }, 
        {
            "id": 2524533528, 
            "primary_geo": "vilanova y geltru"
        }, 
        {
            "id": 300826455, 
            "primary_geo": "ripollet"
        }, 
        {
            "id": 252197255, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 280077926, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 1563840074, 
            "primary_geo": "Spain, Canary Island, Tenerife"
        }, 
        {
            "id": 1192830679, 
            "primary_geo": "Arrecife, Lanzarote"
        }, 
        {
            "id": 410994331, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 459430380, 
            "primary_geo": "catalonia"
        }, 
        {
            "id": 404271608, 
            "primary_geo": "Terrassa"
        }, 
        {
            "id": 1926178086, 
            "primary_geo": "#MADosheando #MADrid"
        }, 
        {
            "id": 101460861, 
            "primary_geo": "\u00cdscar, Valladolor el Drama"
        }, 
        {
            "id": 2200400629, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 301306806, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 2898962386, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 122072439, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3761270421, 
            "primary_geo": "Olot, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 72701625, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 245935411, 
            "primary_geo": "Montsia"
        }, 
        {
            "id": 300444755, 
            "primary_geo": "Galicia"
        }, 
        {
            "id": 3001918415, 
            "primary_geo": "Donde haga falta"
        }, 
        {
            "id": 1192682436, 
            "primary_geo": "Barcelona-Manchester-Montreal"
        }, 
        {
            "id": 180352976, 
            "primary_geo": "Ptge. Valeri Serra, 23, Local"
        }, 
        {
            "id": 300156956, 
            "primary_geo": "Asturias"
        }, 
        {
            "id": 916880898, 
            "primary_geo": "El Prat de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 360742526, 
            "primary_geo": "Bristol, England"
        }, 
        {
            "id": 107388853, 
            "primary_geo": "Terrassa/BCN"
        }, 
        {
            "id": 118518301, 
            "primary_geo": "Valencia, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2886771544, 
            "primary_geo": "Parlament de Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 900212004, 
            "primary_geo": "Milano, Italy"
        }, 
        {
            "id": 838173938, 
            "primary_geo": "pahanoia@gmail.com"
        }, 
        {
            "id": 414185787, 
            "primary_geo": "Catalunya  #JuntspelSi"
        }, 
        {
            "id": 237487971, 
            "primary_geo": "Montmel\u00f3 i Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1561703076, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 322611640, 
            "primary_geo": "Catalunya - Espanya"
        }, 
        {
            "id": 218635190, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1007319576, 
            "primary_geo": "Canovelles, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 1623518911, 
            "primary_geo": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 498550777, 
            "primary_geo": "Badalona"
        }, 
        {
            "id": 1151808854, 
            "primary_geo": "Camp de Tarragona"
        }, 
        {
            "id": 164740022, 
            "primary_geo": "Penguin Village , Esperantio"
        }, 
        {
            "id": 45332231, 
            "primary_geo": "Recording... Silence please. "
        }, 
        {
            "id": 422023684, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 384887966, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 243377060, 
            "primary_geo": "catalunya"
        }, 
        {
            "id": 254055559, 
            "primary_geo": "Banyoles (Pa\u00efsos Catalans)"
        }, 
        {
            "id": 552883864, 
            "primary_geo": "EH"
        }, 
        {
            "id": 187804659, 
            "primary_geo": "2.16992, 41.3879"
        }, 
        {
            "id": 580684522, 
            "primary_geo": "Perif\u00e8ria de BCN"
        }, 
        {
            "id": 133394925, 
            "primary_geo": "El Prat de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 148997461, 
            "primary_geo": "Venezuela"
        }, 
        {
            "id": 3106529610, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 220063741, 
            "primary_geo": "Sallent, Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 301926753, 
            "primary_geo": "exili"
        }, 
        {
            "id": 559003347, 
            "primary_geo": "Un mundo feo"
        }, 
        {
            "id": 91796121, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 299599376, 
            "primary_geo": "la Sagrera"
        }, 
        {
            "id": 2296782774, 
            "primary_geo": "Bergued\u00e0"
        }, 
        {
            "id": 421773847, 
            "primary_geo": "Huesca (Espa\u00f1a)"
        }, 
        {
            "id": 70708196, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 211649914, 
            "primary_geo": "Esplugues de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 58451641, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 1553628666, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2654565884, 
            "primary_geo": "Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 289909064, 
            "primary_geo": "sabadell"
        }, 
        {
            "id": 2975371834, 
            "primary_geo": "Terres de l'Ebre "
        }, 
        {
            "id": 136337219, 
            "primary_geo": "Catalonia"
        }, 
        {
            "id": 1647856513, 
            "primary_geo": "espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 221069590, 
            "primary_geo": "Aprenent de periodista"
        }, 
        {
            "id": 213701197, 
            "primary_geo": "El Madriz de Legan\u00e9s"
        }, 
        {
            "id": 729264241, 
            "primary_geo": "Reus, Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 1429210182, 
            "primary_geo": "www.federacioanarquista.org"
        }, 
        {
            "id": 2826574482, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 267355099, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 23481028, 
            "primary_geo": "Le\u00f3n"
        }, 
        {
            "id": 633950533, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 256231934, 
            "primary_geo": "Valladolid"
        }, 
        {
            "id": 442697815, 
            "primary_geo": "Barcelona - IT - BCN"
        }, 
        {
            "id": 414715174, 
            "primary_geo": "Ejea de los Caballeros"
        }, 
        {
            "id": 183987985, 
            "primary_geo": "Barcelona, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 735154244, 
            "primary_geo": "blanes girona"
        }, 
        {
            "id": 461548383, 
            "primary_geo": "Madre Tierra"
        }, 
        {
            "id": 528886787, 
            "primary_geo": "Steelport. Kali Yuga."
        }, 
        {
            "id": 444366090, 
            "primary_geo": "Nafarroa"
        }, 
        {
            "id": 403485788, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 201765323, 
            "primary_geo": "Terrassa -  Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 328510711, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 17451702, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 185231028, 
            "primary_geo": "SABADELL BARBERA DEL VALLES"
        }, 
        {
            "id": 403506146, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 3053185666, 
            "primary_geo": "London"
        }, 
        {
            "id": 946165296, 
            "primary_geo": "Cerdanyola, Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 301009286, 
            "primary_geo": "Baix Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 2744346397, 
            "primary_geo": "Am\u00e9rica Latina"
        }, 
        {
            "id": 2508837561, 
            "primary_geo": "L'escala, Girona"
        }, 
        {
            "id": 49412814, 
            "primary_geo": "toney alabama"
        }, 
        {
            "id": 1201479505, 
            "primary_geo": "Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n"
        }, 
        {
            "id": 3308388959, 
            "primary_geo": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 466506176, 
            "primary_geo": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias"
        }, 
        {
            "id": 589371988, 
            "primary_geo": "Alt Maresme-Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 313810931, 
            "primary_geo": "Barcelona Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 325094769, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2628295739, 
            "primary_geo": "Sant Boi de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 525818419, 
            "primary_geo": "Valencia"
        }, 
        {
            "id": 2168635254, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2218065063, 
            "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 381453947, 
            "primary_geo": "Guadalajara, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 553800537, 
            "primary_geo": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 2873993109, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 255426596, 
            "primary_geo": "Mislata, Valencia, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3860582356, 
            "primary_geo": "Amsterdam, The Netherlands"
        }, 
        {
            "id": 305635629, 
            "primary_geo": "l'Hospitalet de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 129940042, 
            "primary_geo": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
        }, 
        {
            "id": 921255925, 
            "primary_geo": "\u00c8l Bierzo"
        }, 
        {
            "id": 9221802, 
            "primary_geo": "Palafrugell, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 98744181, 
            "primary_geo": "Mundo de Yupi"
        }, 
        {
            "id": 90725961, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 223812609, 
            "primary_geo": "Madrid-Espa\u00f1ist\u00e1n"
        }, 
        {
            "id": 534070417, 
            "primary_geo": "Barcelona | Helsinki | NYC"
        }, 
        {
            "id": 3354625295, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 3001962526, 
            "primary_geo": "En la puta calle \u2606 Gamonal"
        }, 
        {
            "id": 274479699, 
            "primary_geo": "Cabanyal, Val\u00e8ncia, SpaiM!!"
        }, 
        {
            "id": 2884298969, 
            "primary_geo": "Gamonal Neighbourhood"
        }, 
        {
            "id": 1201327926, 
            "primary_geo": "Alacant"
        }, 
        {
            "id": 301113676, 
            "primary_geo": "   On hi hagi una manifa"
        }, 
        {
            "id": 1539575989, 
            "primary_geo": "Asamblea de Gamonal"
        }, 
        {
            "id": 333924050, 
            "primary_geo": "Barrio de la Elipa"
        }, 
        {
            "id": 2935020087, 
            "primary_geo": "Mundial"
        }, 
        {
            "id": 1274716327, 
            "primary_geo": "c/ Empedrada, 16, Pinto (Madri"
        }, 
        {
            "id": 46432280, 
            "primary_geo": "PPCC"
        }, 
        {
            "id": 1898200976, 
            "primary_geo": "C/ Cayetano Pando 19 lunes 19h"
        }, 
        {
            "id": 2259161310, 
            "primary_geo": "Gibraltar"
        }, 
        {
            "id": 349602524, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 835213020, 
            "primary_geo": "Catalan Countries. Earth."
        }, 
        {
            "id": 950419867, 
            "primary_geo": "centro de la Corrupcion"
        }, 
        {
            "id": 778897608, 
            "primary_geo": "Un lugar del mundo"
        }, 
        {
            "id": 282255139, 
            "primary_geo": "Fuerteventura"
        }, 
        {
            "id": 315714104, 
            "primary_geo": "PODEMOS - GU\u00cdA PUEDE"
        }, 
        {
            "id": 1370595468, 
            "primary_geo": "La Rioja"
        }, 
        {
            "id": 483945393, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 251272086, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2182149579, 
            "primary_geo": "Gav\u00e1"
        }, 
        {
            "id": 61190585, 
            "primary_geo": "Igualada"
        }, 
        {
            "id": 532569965, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 241257094, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 370665567, 
            "primary_geo": "Si no estamos todas, no es mi revoluci\u00f3n! "
        }, 
        {
            "id": 1410224522, 
            "primary_geo": "Valdemoro, Madrid"
        }, 
        {
            "id": 3931779737, 
            "primary_geo": "Montcada i Reixac, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 806237784, 
            "primary_geo": "Vilanova i la Geltr\u00fa - Garraf"
        }, 
        {
            "id": 425975048, 
            "primary_geo": "Castell\u00f3n de la Plana, Comunidad Valenciana"
        }, 
        {
            "id": 1011117770, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1391866459, 
            "primary_geo": "c/Francesc Macia n26, Blanes "
        }, 
        {
            "id": 371405048, 
            "primary_geo": "Sabadell"
        }, 
        {
            "id": 197324917, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 1697394432, 
            "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 257463385, 
            "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans "
        }, 
        {
            "id": 165912852, 
            "primary_geo": "Paterna,Valencia"
        }, 
        {
            "id": 2770107689, 
            "primary_geo": "Galicia"
        }, 
        {
            "id": 388351875, 
            "primary_geo": "Tlf: 610 891 789"
        }, 
        {
            "id": 2262528609, 
            "primary_geo": "c. Josep Molins,22 LH"
        }, 
        {
            "id": 495072094, 
            "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 2971219017, 
            "primary_geo": "Meath"
        }, 
        {
            "id": 258808827, 
            "primary_geo": "Islas Canarias"
        }, 
        {
            "id": 509073063, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 347498381, 
            "primary_geo": "BCN"
        }, 
        {
            "id": 960837835, 
            "primary_geo": "barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1648335121, 
            "primary_geo": "Madrid, D. F."
        }, 
        {
            "id": 306146039, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 235761387, 
            "primary_geo": "Sants, Barcelona, PPCC"
        }, 
        {
            "id": 1274053346, 
            "primary_geo": "Santa Coloma de Gramenet"
        }, 
        {
            "id": 1487976960, 
            "primary_geo": "Paisanalandia "
        }, 
        {
            "id": 125972967, 
            "primary_geo": "MADRID Villaverde"
        }, 
        {
            "id": 292941553, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 241670992, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 280657471, 
            "primary_geo": "London"
        }, 
        {
            "id": 69861355, 
            "primary_geo": "Sants (Marina d Les Garrigues)"
        }, 
        {
            "id": 374487449, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 414887685, 
            "primary_geo": "Sheffield, UK"
        }, 
        {
            "id": 912723601, 
            "primary_geo": "Tarragona"
        }, 
        {
            "id": 2560685903, 
            "primary_geo": "Valladolid"
        }, 
        {
            "id": 102021549, 
            "primary_geo": "VIGO-GALICIA"
        }, 
        {
            "id": 3295613283, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2511129816, 
            "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 1162619870, 
            "primary_geo": "Basauri"
        }, 
        {
            "id": 1385295462, 
            "primary_geo": "santa cruz de tenerife"
        }, 
        {
            "id": 1920525296, 
            "primary_geo": "Ca n'Oriac SBD/BCN"
        }, 
        {
            "id": 30546557, 
            "primary_geo": "SANTO DOMINGO. RD"
        }, 
        {
            "id": 2350928622, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 381704954, 
            "primary_geo": " Barcelona-Catalogne"
        }, 
        {
            "id": 3130770659, 
            "primary_geo": "Galiza/Canarias"
        }, 
        {
            "id": 2972864037, 
            "primary_geo": "alboraya"
        }, 
        {
            "id": 1450832688, 
            "primary_geo": "Castelldefels - Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3167639948, 
            "primary_geo": "Oaxaca, M\u00e9xico"
        }, 
        {
            "id": 3304975877, 
            "primary_geo": "Pedreguer"
        }, 
        {
            "id": 374461580, 
            "primary_geo": "Catalunya Al servei del Pa\u00eds "
        }, 
        {
            "id": 1726301310, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 231485168, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 921613332, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 1617103290, 
            "primary_geo": "Viena  (Austria)"
        }, 
        {
            "id": 148368811, 
            "primary_geo": "Manresa"
        }, 
        {
            "id": 1464533324, 
            "primary_geo": "Terrassa"
        }, 
        {
            "id": 19876616, 
            "primary_geo": "Fundaci\u00f3 Periodisme Plural"
        }, 
        {
            "id": 2297746898, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 246805742, 
            "primary_geo": "Poble9 "
        }, 
        {
            "id": 3064381696, 
            "primary_geo": "In your eyes"
        }, 
        {
            "id": 15824279, 
            "primary_geo": "Val\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "id": 2827244721, 
            "primary_geo": "Olot Catalunya, Espanya"
        }, 
        {
            "id": 3057383373, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 153385856, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 2862547898, 
            "primary_geo": "LaPoblaBalaguerT\u00e0rrega"
        }, 
        {
            "id": 173276795, 
            "primary_geo": "Mollet del Vall\u00e8s"
        }, 
        {
            "id": 58738386, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 430579114, 
            "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid"
        }, 
        {
            "id": 3002835286, 
            "primary_geo": "T\u00e0rrega, l'Urgell"
        }, 
        {
            "id": 301773288, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 278739661, 
            "primary_geo": "Nou Barris, BCN, PPCC. "
        }, 
        {
            "id": 252134040, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 228757183, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 231915131, 
            "primary_geo": "Macondo"
        }, 
        {
            "id": 2907009523, 
            "primary_geo": "Burgos"
        }, 
        {
            "id": 386785990, 
            "primary_geo": "A Coru\u00f1a, Galiza"
        }, 
        {
            "id": 211684480, 
            "primary_geo": "-3.70325, 40.4167"
        }, 
        {
            "id": 1346978702, 
            "primary_geo": "Burlata Nafarroa"
        }, 
        {
            "id": 2936443882, 
            "primary_geo": "La ciudad mas bonita del mundo"
        }, 
        {
            "id": 1211969905, 
            "primary_geo": "Bilbao"
        }, 
        {
            "id": 3361808338, 
            "primary_geo": "WWW"
        }, 
        {
            "id": 588267367, 
            "primary_geo": "Via Fora!!!! #EZLN #DDHH"
        }, 
        {
            "id": 1456750093, 
            "primary_geo": "BARCELONA. PA\u00cfSOS CATALANS."
        }, 
        {
            "id": 3101572379, 
            "primary_geo": "Escocia"
        }, 
        {
            "id": 3024974351, 
            "primary_geo": "PPCC"
        }, 
        {
            "id": 110865244, 
            "primary_geo": "Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica"
        }, 
        {
            "id": 338949967, 
            "primary_geo": "NYC"
        }, 
        {
            "id": 229057416, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 21494492, 
            "primary_geo": "Naci\u00f3n Humana Universal"
        }, 
        {
            "id": 2456026559, 
            "primary_geo": "Castellar del Vall\u00e8s"
        }, 
        {
            "id": 1329161036, 
            "primary_geo": "Kazajast\u00e1n"
        }, 
        {
            "id": 227631767, 
            "primary_geo": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 858405637, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 1208058151, 
            "primary_geo": "Alcobendas y Sanse (Madrid)"
        }, 
        {
            "id": 440811017, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 334980686, 
            "primary_geo": "A coru\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 1388012167, 
            "primary_geo": "pahmolins@gmail.com"
        }, 
        {
            "id": 410188381, 
            "primary_geo": "PAH Madrid"
        }, 
        {
            "id": 195853858, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 196524850, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 330619582, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 746974585, 
            "primary_geo": "en todo el mundo en casa"
        }, 
        {
            "id": 2899063859, 
            "primary_geo": "Vila-real (Castell\u00f3)"
        }, 
        {
            "id": 26817118, 
            "primary_geo": "London"
        }, 
        {
            "id": 488602249, 
            "primary_geo": "Via Spino 84 Bergamo"
        }, 
        {
            "id": 520593929, 
            "primary_geo": "Mi guarida secreta"
        }, 
        {
            "id": 574704450, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 955998169, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3235963607, 
            "primary_geo": "Madrid, Capital del Cambio"
        }, 
        {
            "id": 368467763, 
            "primary_geo": "Madrid (Espa\u00f1a)"
        }, 
        {
            "id": 246684076, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2192520828, 
            "primary_geo": "Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 365136892, 
            "primary_geo": "Esplugues de Llobregat, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 186611222, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 1531525412, 
            "primary_geo": "Tafalla, Navarra"
        }, 
        {
            "id": 295538596, 
            "primary_geo": "Sants, Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3026831949, 
            "primary_geo": "valencia"
        }, 
        {
            "id": 507419218, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2321653445, 
            "primary_geo": "Badia del valles"
        }, 
        {
            "id": 45623259, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1345231837, 
            "primary_geo": "Zaragoza Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 626588297, 
            "primary_geo": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
        }, 
        {
            "id": 13365142, 
            "primary_geo": "Brooklyn, NY"
        }, 
        {
            "id": 39283731, 
            "primary_geo": "Terrassa (Pa\u00efsos Catalans)"
        }, 
        {
            "id": 2244229099, 
            "primary_geo": "Sant Joan Desp\u00ed"
        }, 
        {
            "id": 479741755, 
            "primary_geo": "Villarrubia,C\u00f2rdoba,E."
        }, 
        {
            "id": 292432249, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 218523817, 
            "primary_geo": "Madrid - Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3293982452, 
            "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 148691078, 
            "primary_geo": "Sants-Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 2365616466, 
            "primary_geo": "Gr\u00e0cia"
        }, 
        {
            "id": 2500113948, 
            "primary_geo": "Sevilla"
        }, 
        {
            "id": 6590, 
            "primary_geo": "Brussels (Belgium)"
        }, 
        {
            "id": 261853002, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 57631092, 
            "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 228820921, 
            "primary_geo": "El Prat, Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 256669510, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3656772203, 
            "primary_geo": "Un Pa\u00eds Nou"
        }, 
        {
            "id": 2810906288, 
            "primary_geo": "sevilla"
        }, 
        {
            "id": 257695001, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 42130225, 
            "primary_geo": "hacktimes.com"
        }, 
        {
            "id": 2174347406, 
            "primary_geo": "London"
        }, 
        {
            "id": 172755760, 
            "primary_geo": "Galicia"
        }, 
        {
            "id": 181126966, 
            "primary_geo": "bcn"
        }, 
        {
            "id": 2861743227, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2207315342, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 259428224, 
            "primary_geo": "Omnia Sunt Comunnia"
        }, 
        {
            "id": 442237996, 
            "primary_geo": "Omnia Sunt Communia "
        }, 
        {
            "id": 35217645, 
            "primary_geo": "Euskalherria/Euskadi"
        }, 
        {
            "id": 220471229, 
            "primary_geo": "Alacant"
        }, 
        {
            "id": 509978810, 
            "primary_geo": "Terrassa, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 3083736124, 
            "primary_geo": "Banyoles"
        }, 
        {
            "id": 3063023266, 
            "primary_geo": "Segur De Calafell  CP.43882"
        }, 
        {
            "id": 119146349, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 2834898887, 
            "primary_geo": "Guadalajara"
        }, 
        {
            "id": 278524786, 
            "primary_geo": "Barcelona / Sants"
        }, 
        {
            "id": 182572111, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a "
        }, 
        {
            "id": 2382699252, 
            "primary_geo": "az + nm "
        }, 
        {
            "id": 295631131, 
            "primary_geo": "#Padland"
        }, 
        {
            "id": 1615878282, 
            "primary_geo": "Salamanca"
        }, 
        {
            "id": 2463567864, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a "
        }, 
        {
            "id": 209988094, 
            "primary_geo": "London "
        }, 
        {
            "id": 705651760, 
            "primary_geo": "deaquipay\u00e1andoyvoy"
        }, 
        {
            "id": 514285484, 
            "primary_geo": "centelles"
        }, 
        {
            "id": 209600457, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 119008258, 
            "primary_geo": "Mon\u00f2ver (A) / Etxalar (Na)"
        }, 
        {
            "id": 21914212, 
            "primary_geo": "your city & worldwide"
        }, 
        {
            "id": 255944595, 
            "primary_geo": "Blanes, Costa Brava, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2868845871, 
            "primary_geo": "Madrid - 66"
        }, 
        {
            "id": 2973232317, 
            "primary_geo": "Asturies nun ye Espa\u00f1a !"
        }, 
        {
            "id": 523695256, 
            "primary_geo": "Eress\u00eba"
        }, 
        {
            "id": 2657184198, 
            "primary_geo": "Telde, Gran Canaria"
        }, 
        {
            "id": 187316029, 
            "primary_geo": "Rep\u00fablica de Entre R\u00edos"
        }, 
        {
            "id": 190337794, 
            "primary_geo": "Ac\u00ed i all\u00e0 botant de comarca"
        }, 
        {
            "id": 1869284924, 
            "primary_geo": "Agramunt"
        }, 
        {
            "id": 430993158, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 305035938, 
            "primary_geo": "Catalunya "
        }, 
        {
            "id": 3299109225, 
            "primary_geo": "Cirius "
        }, 
        {
            "id": 3322636498, 
            "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid"
        }, 
        {
            "id": 2366894494, 
            "primary_geo": "Terrassa - Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 326254631, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 332952896, 
            "primary_geo": "La Sagrera (Barcelona)"
        }, 
        {
            "id": 2935655535, 
            "primary_geo": "Granollers"
        }, 
        {
            "id": 3120505194, 
            "primary_geo": "Vigo, Galicia"
        }, 
        {
            "id": 531442416, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1244915840, 
            "primary_geo": "Palma-Manacor-Verneda-Montcada"
        }, 
        {
            "id": 2243890140, 
            "primary_geo": "Extremadura   Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 237726028, 
            "primary_geo": "Buenos Aires / Madrid "
        }, 
        {
            "id": 547575636, 
            "primary_geo": "leeds"
        }, 
        {
            "id": 3033534135, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 80611628, 
            "primary_geo": "New York, NY"
        }, 
        {
            "id": 229786929, 
            "primary_geo": "Stanford, CA, United States"
        }, 
        {
            "id": 3305669943, 
            "primary_geo": "Rivas-Vaciamadrid"
        }, 
        {
            "id": 84683157, 
            "primary_geo": "Brooklyn NY"
        }, 
        {
            "id": 553111885, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3873880060, 
            "primary_geo": "C/Cavallers,26 Esparregera"
        }, 
        {
            "id": 124274129, 
            "primary_geo": "Boston, MA"
        }, 
        {
            "id": 422355017, 
            "primary_geo": "Boston, MA"
        }, 
        {
            "id": 17031634, 
            "primary_geo": "United States of America"
        }, 
        {
            "id": 61044673, 
            "primary_geo": "Massachusetts"
        }, 
        {
            "id": 17203795, 
            "primary_geo": "California"
        }, 
        {
            "id": 304164459, 
            "primary_geo": "New York City"
        }, 
        {
            "id": 2844048555, 
            "primary_geo": "New York"
        }, 
        {
            "id": 192769930, 
            "primary_geo": "SF Bay Area, California"
        }, 
        {
            "id": 982467156, 
            "primary_geo": "Reus"
        }, 
        {
            "id": 76786614, 
            "primary_geo": "San Francisco, CA"
        }, 
        {
            "id": 228030563, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 637292905, 
            "primary_geo": "Oakland, CA"
        }, 
        {
            "id": 132933972, 
            "primary_geo": "Espai Sideral"
        }, 
        {
            "id": 1911616122, 
            "primary_geo": "Matar\u00f3, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 30642442, 
            "primary_geo": "S\u00e3o Paulo"
        }, 
        {
            "id": 407253722, 
            "primary_geo": "Barbera del Valles, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2905251808, 
            "primary_geo": "Dublin"
        }, 
        {
            "id": 324359737, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 17688757, 
            "primary_geo": "Esplugues de Llobregat"
        }, 
        {
            "id": 1578256255, 
            "primary_geo": "Catalunya combativa"
        }, 
        {
            "id": 284766371, 
            "primary_geo": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n"
        }, 
        {
            "id": 372845641, 
            "primary_geo": "Brooklyn"
        }, 
        {
            "id": 2363368523, 
            "primary_geo": "Ponteareas"
        }, 
        {
            "id": 2537454397, 
            "primary_geo": "Paris - BaixEbre - Monde"
        }, 
        {
            "id": 420895556, 
            "primary_geo": "Bad\u00eda del Vall\u00e9s"
        }, 
        {
            "id": 305190946, 
            "primary_geo": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"
        }, 
        {
            "id": 2956411017, 
            "primary_geo": "Palam\u00f3s, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 314661596, 
            "primary_geo": "Dudley Square, Roxbury, MA"
        }, 
        {
            "id": 3528756017, 
            "primary_geo": "Valencia, Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 904794271, 
            "primary_geo": "San Roque "
        }, 
        {
            "id": 301184150, 
            "primary_geo": "London"
        }, 
        {
            "id": 948017670, 
            "primary_geo": "Brooklyn, NY"
        }, 
        {
            "id": 362023332, 
            "primary_geo": "GZ"
        }, 
        {
            "id": 1331515837, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 242285408, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 3802896556, 
            "primary_geo": "never mind"
        }, 
        {
            "id": 794319338, 
            "primary_geo": "atlanta"
        }, 
        {
            "id": 304703065, 
            "primary_geo": "Logro\u00f1o, La Rioja"
        }, 
        {
            "id": 243620998, 
            "primary_geo": "Bcn. Baleares .-Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 48520368, 
            "primary_geo": "Oakland, California"
        }, 
        {
            "id": 1256834882, 
            "primary_geo": "Barcelona "
        }, 
        {
            "id": 204664539, 
            "primary_geo": "San Diego"
        }, 
        {
            "id": 811331876, 
            "primary_geo": "barcelona"
        }, 
        {
            "id": 799291242, 
            "primary_geo": "Barcelona - Pa\u00efsos Catalans"
        }, 
        {
            "id": 171097754, 
            "primary_geo": "Billings,Montana,USA"
        }, 
        {
            "id": 77563142, 
            "primary_geo": "Orange County, Chicago, SF"
        }, 
        {
            "id": 1963519538, 
            "primary_geo": "San Francisco"
        }, 
        {
            "id": 266252872, 
            "primary_geo": "Oakland"
        }, 
        {
            "id": 312839861, 
            "primary_geo": "Majadahonda, Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 760424724, 
            "primary_geo": "Seattle, WA"
        }, 
        {
            "id": 988027916, 
            "primary_geo": "San Diego, CA, United States"
        }, 
        {
            "id": 852533246, 
            "primary_geo": "Barcelona. CAT"
        }, 
        {
            "id": 312052152, 
            "primary_geo": "NJ"
        }, 
        {
            "id": 15586033, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 97071323, 
            "primary_geo": "New York"
        }, 
        {
            "id": 57040161, 
            "primary_geo": "Washington DC"
        }, 
        {
            "id": 281181941, 
            "primary_geo": "hackingcodeschool.net"
        }, 
        {
            "id": 421998938, 
            "primary_geo": "#rubicity, (BCN)"
        }, 
        {
            "id": 127057663, 
            "primary_geo": "London W2"
        }, 
        {
            "id": 3351239110, 
            "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2966783441, 
            "primary_geo": "Seattle"
        }, 
        {
            "id": 187396018, 
            "primary_geo": "here, now"
        }, 
        {
            "id": 294617538, 
            "primary_geo": "Bristol, UK."
        }, 
        {
            "id": 906534032, 
            "primary_geo": "el mundo"
        }, 
        {
            "id": 2330855224, 
            "primary_geo": "Andalucia"
        }, 
        {
            "id": 430092847, 
            "primary_geo": "vette prorompenti e verticali"
        }, 
        {
            "id": 141300764, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2890164562, 
            "primary_geo": "Worldwide"
        }, 
        {
            "id": 2790881907, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 15205814, 
            "primary_geo": "NYC"
        }, 
        {
            "id": 34386423, 
            "primary_geo": "San Francisco, CA"
        }, 
        {
            "id": 1519199366, 
            "primary_geo": "mostly in Brixton"
        }, 
        {
            "id": 38671143, 
            "primary_geo": "Lafayette, Louisiana"
        }, 
        {
            "id": 437002751, 
            "primary_geo": "Lli\u00f3n - Madrid"
        }, 
        {
            "id": 371413805, 
            "primary_geo": "barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2447466659, 
            "primary_geo": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3239083678, 
            "primary_geo": "New York, NY"
        }, 
        {
            "id": 305307067, 
            "primary_geo": "Brooklyn, NY"
        }, 
        {
            "id": 301381206, 
            "primary_geo": "Berl\u00edn"
        }, 
        {
            "id": 3032263025, 
            "primary_geo": "planeta diminuto"
        }, 
        {
            "id": 1115616931, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 816102122, 
            "primary_geo": "Berlin"
        }, 
        {
            "id": 1860971478, 
            "primary_geo": "BKLYN, N.Y."
        }, 
        {
            "id": 825592746, 
            "primary_geo": "Rub\u00ed"
        }, 
        {
            "id": 317873679, 
            "primary_geo": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)"
        }, 
        {
            "id": 2781021014, 
            "primary_geo": "Todo Latinoam\u00e9rica"
        }, 
        {
            "id": 14482759, 
            "primary_geo": "by the river"
        }, 
        {
            "id": 137447156, 
            "primary_geo": "La Paz - Bolivia"
        }, 
        {
            "id": 41616270, 
            "primary_geo": "Brasilia, Distrito Federal"
        }, 
        {
            "id": 40895210, 
            "primary_geo": "Barranco, Lima, Per\u00fa"
        }, 
        {
            "id": 341536392, 
            "primary_geo": "Baltimore, MD"
        }, 
        {
            "id": 3397136595, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 406515253, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 33022248, 
            "primary_geo": "Totonicap\u00e1n, Guatemala."
        }, 
        {
            "id": 2505379236, 
            "primary_geo": "Arganda"
        }, 
        {
            "id": 2494030220, 
            "primary_geo": "Zamora"
        }, 
        {
            "id": 2502780324, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 2394169817, 
            "primary_geo": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco"
        }, 
        {
            "id": 39659687, 
            "primary_geo": "Boyle Heights, CA"
        }, 
        {
            "id": 599741233, 
            "primary_geo": "Santa Cruz, CA"
        }, 
        {
            "id": 123422038, 
            "primary_geo": "New York, NY"
        }, 
        {
            "id": 259861053, 
            "primary_geo": "New York City"
        }, 
        {
            "id": 217586149, 
            "primary_geo": "a la Terra"
        }, 
        {
            "id": 358244184, 
            "primary_geo": "New York, NY"
        }, 
        {
            "id": 2184755390, 
            "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2674478863, 
            "primary_geo": "New York, USA"
        }, 
        {
            "id": 420652607, 
            "primary_geo": "NYC"
        }, 
        {
            "id": 3087486953, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 2299875572, 
            "primary_geo": "Catalunya"
        }, 
        {
            "id": 348713351, 
            "primary_geo": "espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 3895615163, 
            "primary_geo": "365 5th Ave (at 34th) Rm 5409"
        }, 
        {
            "id": 283970820, 
            "primary_geo": "Almer\u00eda city"
        }, 
        {
            "id": 2319411390, 
            "primary_geo": "http://bit.ly/1EU13o9"
        }, 
        {
            "id": 3779731288, 
            "primary_geo": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"
        }, 
        {
            "id": 28072047, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2888507410, 
            "primary_geo": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco"
        }, 
        {
            "id": 2574880746, 
            "primary_geo": "Eibar"
        }, 
        {
            "id": 358840702, 
            "primary_geo": "Deutschland / Europa"
        }, 
        {
            "id": 2597551806, 
            "primary_geo": "Madrid, Internet."
        }, 
        {
            "id": 29283, 
            "primary_geo": "San Francisco"
        }, 
        {
            "id": 3153604595, 
            "primary_geo": "New York, NY"
        }, 
        {
            "id": 280139668, 
            "primary_geo": "NYC (from Va Beach, VA)"
        }, 
        {
            "id": 22246574, 
            "primary_geo": "Tarrega"
        }, 
        {
            "id": 215371635, 
            "primary_geo": "Donostia-San Sebastian"
        }, 
        {
            "id": 320363659, 
            "primary_geo": "Spa\u00f1istan"
        }, 
        {
            "id": 705360409, 
            "primary_geo": "Menorca"
        }, 
        {
            "id": 163834554, 
            "primary_geo": "Catalonia"
        }, 
        {
            "id": 571277274, 
            "primary_geo": "Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 141940558, 
            "primary_geo": "Caracas"
        }, 
        {
            "id": 141286022, 
            "primary_geo": "New York City"
        }, 
        {
            "id": 3315403335, 
            "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 193262815, 
            "primary_geo": "madrid"
        }, 
        {
            "id": 288328076, 
            "primary_geo": "Barcelona, Spain."
        }, 
        {
            "id": 124414655, 
            "primary_geo": "burgos(espa\u00f1a)"
        }, 
        {
            "id": 317961761, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 278730144, 
            "primary_geo": "Bcn - Catalu\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 865286892, 
            "primary_geo": "Collado Villalva"
        }, 
        {
            "id": 301089573, 
            "primary_geo": "Alcorc\u00f3n "
        }, 
        {
            "id": 2869573946, 
            "primary_geo": "374 41st Street Oakland, CA"
        }, 
        {
            "id": 2404997258, 
            "primary_geo": "Atlanta, Ga"
        }, 
        {
            "id": 37714822, 
            "primary_geo": "Atlanta, GA"
        }, 
        {
            "id": 1366663939, 
            "primary_geo": "Terrassa"
        }, 
        {
            "id": 1379657484, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 3945927940, 
            "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid"
        }, 
        {
            "id": 73938917, 
            "primary_geo": "Planet Earth"
        }, 
        {
            "id": 2513184137, 
            "primary_geo": "Albany Park Chicago, IL"
        }, 
        {
            "id": 2656073895, 
            "primary_geo": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 20968053, 
            "primary_geo": "Seattle, WA"
        }, 
        {
            "id": 2249911515, 
            "primary_geo": "Misi\u00f3n J\u00fapiter. Discovery I"
        }, 
        {
            "id": 309950679, 
            "primary_geo": "Dos Hermanas, Andaluc\u00eda"
        }, 
        {
            "id": 2300999690, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 257083047, 
            "primary_geo": "Madriz"
        }, 
        {
            "id": 120798076, 
            "primary_geo": "Stuttgart (Spain)"
        }, 
        {
            "id": 12132322, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 2338364233, 
            "primary_geo": "Peace is a continuous act"
        }, 
        {
            "id": 366374544, 
            "primary_geo": "Redwood City, CA"
        }, 
        {
            "id": 1860300192, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 333578036, 
            "primary_geo": "barna"
        }, 
        {
            "id": 136791518, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 1225731282, 
            "primary_geo": "Florida"
        }, 
        {
            "id": 493992951, 
            "primary_geo": "Montevideo"
        }, 
        {
            "id": 2305112804, 
            "primary_geo": "Boston"
        }, 
        {
            "id": 929838588, 
            "primary_geo": "Jerusalem-Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 2778729613, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 411826033, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 40339592, 
            "primary_geo": "Via Monte Rosa 84, Milano, IT"
        }, 
        {
            "id": 122729604, 
            "primary_geo": "Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 223654468, 
            "primary_geo": "Las Palmas - Madrid - Valencia"
        }, 
        {
            "id": 370395002, 
            "primary_geo": "Mallorca"
        }, 
        {
            "id": 2281463219, 
            "primary_geo": "E. Independiente de Alejandro"
        }, 
        {
            "id": 291625667, 
            "primary_geo": "Figueres-Girona"
        }, 
        {
            "id": 3512541203, 
            "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
        }, 
        {
            "id": 265281285, 
            "primary_geo": "Santa Oliva Tarragona"
        }, 
        {
            "id": 403627473, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 283707070, 
            "primary_geo": "M\u00e1laga, Spain"
        }, 
        {
            "id": 265311717, 
            "primary_geo": "Madrid/Bcn"
        }, 
        {
            "id": 627800664, 
            "primary_geo": "Barcelona"
        }, 
        {
            "id": 3399850385, 
            "primary_geo": "Alicante, Comunidad Valenciana"
        }, 
        {
            "id": 1649759755, 
            "primary_geo": "Balaguer"
        }, 
        {
            "id": 397352174, 
            "primary_geo": "Donde haya injusticia"
        }, 
        {
            "id": 23248260, 
            "primary_geo": "Barcelona (Spain)"
        }, 
        {
            "id": 144936141, 
            "primary_geo": "Lleida"
        }, 
        {
            "id": 470520068, 
            "primary_geo": "Manhattan, NY, United States"
        }, 
        {
            "id": 2902774861, 
            "primary_geo": "Worldwide"
        }, 
        {
            "id": 307313036, 
            "primary_geo": "Castilla"
        }, 
        {
            "id": 229175956, 
            "primary_geo": "We Are Everywhere"
        }, 
        {
            "id": 737364198, 
            "primary_geo": "Madrid"
        }, 
        {
            "id": 21254766, 
            "primary_geo": "Atlanta / New York"
        }
    ]
}