{
    "data": [
        {
            "user_id": 594015329, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mikael Brunila", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 23, 
                "text": "RT @OccupyWallStNYC: Tomorrow at 1pm in #NYC | Our Homes are NOT Commodities! #StopBlackstone https://t.co/3foWJ6XsE4 http://t.co/BYBmLlQ8WG", 
                "created_at": "Wed Oct 14 00:13:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Helsinki | Barcelona", 
                "id": 594015329, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Helsinki | Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 59242341, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tenants Together", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 16, 
                "text": "RT @OccupyWallStNYC: Tomorrow at 1pm in #NYC | Our Homes are NOT Commodities! #StopBlackstone https://t.co/3foWJ6XsE4 http://t.co/BYBmLlQ8WG", 
                "created_at": "Wed Oct 14 00:45:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Francisco, CA", 
                "id": 59242341, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Francisco, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 431102443, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH_GETAFE", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone DESAHUCIA FAMILIAS MIENTRAS @LA_PAH SALVA VIDAS @GetafeAsamblea", 
                "created_at": "Wed Oct 14 06:31:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Getafe madrid", 
                "id": 431102443, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Getafe madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 467691169, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "MARIA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGETAFE: #StopBlackstone DESAHUCIA FAMILIAS MIENTRAS @LA_PAH SALVA VIDAS @GetafeAsamblea", 
                "created_at": "Wed Oct 14 06:50:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 467691169, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2841147471, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juanjo Ram\u00f3n Garcia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 68, 
                "text": "Vamos de camino @Iketomohiro ya ha cumplido en Tokyo. Ahora nos toca a nosotras @LA_PAH @ourcity #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:25:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 2841147471, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 159147843, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "El Bolet\u00edn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "La PAH se moviliza desde tres continentes contra Blackstone http://t.co/pNQ7ESH3PH #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:31:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 159147843, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 283012001, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u2605 \u042f\u039e\u03a9LUTi\u263cN \u2605 ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @elboletinmadrid: La PAH se moviliza desde tres continentes contra Blackstone http://t.co/pNQ7ESH3PH #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:32:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "SPAIN  Colony  TROIKA", 
                "id": 283012001, 
                "coordinates": null, 
                "location": "SPAIN  Colony  TROIKA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2447925656, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "veronica esteban", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGETAFE: #StopBlackstone DESAHUCIA FAMILIAS MIENTRAS @LA_PAH SALVA VIDAS @GetafeAsamblea", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:35:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Toledo", 
                "id": 2447925656, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Toledo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 540160691, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "jliftweet", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @elboletinmadrid: La PAH se moviliza desde tres continentes contra Blackstone http://t.co/pNQ7ESH3PH #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:37:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "retuiteando 2.0", 
                "id": 540160691, 
                "coordinates": null, 
                "location": "retuiteando 2.0"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 320203214, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sosad #NOalTTIP #OXI", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @elboletinmadrid: La PAH se moviliza desde tres continentes contra Blackstone http://t.co/pNQ7ESH3PH #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:40:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Aranjuez", 
                "id": 320203214, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Aranjuez"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 244171895, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Luc\u00eda Delgado", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": "De norte a sur, se este a oeste, la lucha sigue, cueste lo que cuestee! - Pero con alegr\u00eda eee!! ;) #stopBlackstone https://t.co/W8fR3Wieoh", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:50:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "BarriPower- Eje del mal ", 
                "id": 244171895, 
                "coordinates": null, 
                "location": "BarriPower- Eje del mal "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2439173226, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Luc\u00eda La Flaca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 68, 
                "text": "@Iketomohiro en la @PAH_BCN te amamos con locura descosida y desenfrenada &lt;3 #StopBlackstone #BlackstoneEvicts #AmorPAH &lt;3", 
                "created_at": "Wed Oct 14 07:51:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La PAH", 
                "id": 2439173226, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La PAH"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 376249315, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH-TRS", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 28, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Rm FrancescMaci\u00e0 189, Terrassa", 
                "id": 376249315, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Rm FrancescMaci\u00e0 189, Terrassa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 411801699, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Lleida", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 22, 
                "text": ".@blackstone do you know @LA_PAH? You will, we assure you; our war cry is \"Yes, we can\"! #StopBlackstone#BlackstoneEvicts", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida, Catalunya, Spain", 
                "id": 411801699, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida, Catalunya, Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 414023856, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ImPAHrable", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 336, 
                "text": ".@blackstone do you know @LA_PAH? You will, we assure you; our war cry is \"Yes, we can\"! #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla - Huelva - Barcelona", 
                "id": 414023856, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla - Huelva - Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 416588119, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "La Floresta 15M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": ".@PAH_bcn y @LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La Floresta, Sant Cugat", 
                "id": 416588119, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La Floresta, Sant Cugat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1009238000, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAHC Bages", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 41, 
                "text": ".@LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.  http://t.co/SYrQ7RPHIn", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "#Manresa", 
                "id": 1009238000, 
                "coordinates": null, 
                "location": "#Manresa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 41596433, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Henrry_M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 25, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas que est\u00e1n con @Blackstone en #Lleida. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "L\u00e9rida, Catalu\u00f1a", 
                "id": 41596433, 
                "coordinates": null, 
                "location": "L\u00e9rida, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 246282025, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rafa #ILPnoEsToca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 82, 
                "text": "Hola #StopBlackstone http://t.co/Ve30WnPlUu", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Utopia", 
                "id": 246282025, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Utopia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 967760972, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Ciudad Real", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 32, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as?\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ciudad Real. Tlf.: 677339441", 
                "id": 967760972, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ciudad Real. Tlf.: 677339441"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 370680821, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Barcelona", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 43, 
                "text": "Hoy salimos con #StopBlackstone para decirle a @Blackstone y al Gobierno q no estamos solas y que nuestras casa no se tocan", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:00:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, C. Leiva 44", 
                "id": 370680821, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, C. Leiva 44"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 333632481, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH_LaRioja", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 44, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:01:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Logro\u00f1o", 
                "id": 333632481, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Logro\u00f1o"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 284016106, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Val\u00e8ncia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 97, 
                "text": "El derecho a la vivienda es una lucha global x eso hoy a @LA_PAH se unen NY, San Francisco, Atlanta, Londres, Tokyo, etc  #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:01:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Val\u00e8ncia, Spain", 
                "id": 284016106, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Val\u00e8ncia, Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300848016, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pah zamora", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 13, 
                "text": "Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/EOWJVE6cvx #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:01:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Zamora", 
                "id": 300848016, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Zamora"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1374894498, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pah Talavera ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 21, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: El derecho a la vivienda es una lucha global x eso hoy a @LA_PAH se unen NY, San Francisco, Atlanta, Londres, Tokyo, etc \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:01:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C/ Mesones,38 3\u00aa planta", 
                "id": 1374894498, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C/ Mesones,38 3\u00aa planta"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301698083, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "AcampadaSBD", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 28, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:02:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sabadell", 
                "id": 301698083, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sabadell"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 76011483, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Didaq #NiUnaMenys", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHCBages: .@LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.  http://t.co/SYrQ7RP\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:02:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa, Catalu\u00f1a", 
                "id": 76011483, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300485002, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "15M GRANADA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a: http://t.co/K62xGUFm8x y http://t.co/labom8msbm #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:02:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Plaza del Carmen, Granada", 
                "id": 300485002, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Plaza del Carmen, Granada"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 937833492, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH BES\u00d2S", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 25, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:04:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (BCN)", 
                "id": 937833492, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (BCN)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2160771385, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Karamvir Osborn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_CReal: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as?\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:04:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 2160771385, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 316721629, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#DDHH o barbarie", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 15, 
                "text": "Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/CBrFpVPjWB #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ciutat morta", 
                "id": 316721629, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ciutat morta"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3598680861, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "En Red", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 3598680861, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3411023986, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PiGoDo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 3411023986, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3577044742, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Olivenza", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Olivenza, Extremadura", 
                "id": 3577044742, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Olivenza, Extremadura"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1228555464, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "pah merida ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "merida ( extremadura )", 
                "id": 1228555464, 
                "coordinates": null, 
                "location": "merida ( extremadura )"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3666848914, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "I \u2764\ufe0f Escrache", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 3666848914, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 586946776, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Badajoz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Badajoz", 
                "id": 586946776, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Badajoz"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 714676398, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Stop Desahucios COR", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 25, 
                "text": ".@MareaGranate \u00bfnos ayudas a decirle a @blackstone qui\u00e9n es @LA_PAH ?\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C\u00f3rdoba", 
                "id": 714676398, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C\u00f3rdoba"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 133371674, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "afectadosxlahipoteca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 20, 
                "text": "Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Estatal", 
                "id": 133371674, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Estatal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300254752, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Totality", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 52, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Hoy salimos con #StopBlackstone para decirle a @Blackstone y al Gobierno q no estamos solas y que nuestras casa no se tocan", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:05:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Universo Totality", 
                "id": 300254752, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Universo Totality"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1009745353, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Luis", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 34, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:06:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 1009745353, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2380644796, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Josele", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 31, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:06:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa, Barcelona.", 
                "id": 2380644796, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa, Barcelona."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3290161704, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u2716PuntoAgitaci\u00f3nSol\u2716", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 358, 
                "text": "Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http://t.co/yCBAR26PAz", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:07:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Puerta del Sol, Madrid", 
                "id": 3290161704, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Puerta del Sol, Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 302315539, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tecnic manteniMent", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Psicodromo: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/CBrFpVPjWB #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:07:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa ", 
                "id": 302315539, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300727580, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alicia #NoalTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:08:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vigo", 
                "id": 300727580, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vigo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1619893100, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGT-UPC", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:08:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 1619893100, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 275099806, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Lina Poyatos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:09:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 275099806, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3035145623, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u2661Mary :)\u2661", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 21, 
                "text": "RT @PAHCBages: .@LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.  http://t.co/SYrQ7RP\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:10:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3035145623, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 181679209, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "albert", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:10:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 181679209, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 947450197, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xena, la guerrera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 32, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone you don\u00b4t know who you get, we are many and very strong shout, @LA_PAH DON\u00b4T TOUCH #StopBlackstone http://t.co/mt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:10:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PLANETA TIERRA", 
                "id": 947450197, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PLANETA TIERRA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2359437189, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jony NEMO", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 16, 
                "text": "RT @PAHCBages: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/IX197WP4o3 #StopBl\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:11:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa", 
                "id": 2359437189, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 213060230, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Santi Vall Saavedra", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAHCBages: .@bbva deber\u00eda daros verg\u00fcenza, os aliais con @blackstone para DESAHUCIAR, @LA_PAH no lo permite! #StopBlackstone http://t.c\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:12:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona ", 
                "id": 213060230, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2178779885, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LUIS MIGUEL - NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @dulimglez: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/DvwPG1BlOH #StopBl\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:13:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "AUTRIGALIA - ESPA\u00d1A", 
                "id": 2178779885, 
                "coordinates": null, 
                "location": "AUTRIGALIA - ESPA\u00d1A"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 303020542, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u24e3\u24d7\u24d4 \u24e4\u24db\u24e3\u24d8\u24dc\u24d0\u24e3\u24d4 \u24d5\u24de\u24d4", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:13:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 303020542, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 91520385, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ana monaster garci", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Vcia \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone @La_PAH http://t.co/o\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:13:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia (Espa\u00f1a)", 
                "id": 91520385, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia (Espa\u00f1a)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 555896578, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Casimiro #NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 23, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Hoy salimos con #StopBlackstone para decirle a @Blackstone y al Gobierno q no estamos solas y que nuestras casa no se tocan", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:15:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 555896578, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 479059707, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAHC La Hoya", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a: http://t.co/i98dpiD5DN y http://t.co/DJETprpCXg #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:16:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia", 
                "id": 479059707, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3343862249, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "francisco hdez r", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 49, 
                "text": "RT @RafaUsui: Hello @blackstone #StopBlackstone http://t.co/uKs4jUp3N3", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:16:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", 
                "id": 3343862249, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1957542085, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tsuki", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 40, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Hoy @LA_PAH  lanza #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre @blackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:16:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Seville, Spain, Europe", 
                "id": 1957542085, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Seville, Spain, Europe"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1264002480, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Miranda de Ebro", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Hoy @LA_PAH  lanza #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre @blackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:17:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Miranda de Ebro", 
                "id": 1264002480, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Miranda de Ebro"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 834010256, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Clelia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 58, 
                "text": "\u00bfSab\u00e9is que por cada compra esta empresa crea una nueva? #StopBlackstone Fuera buitres de nuestras casas!!! @LA_PAH http://t.co/t3mCyofVcw", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:18:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "valencia", 
                "id": 834010256, 
                "coordinates": null, 
                "location": "valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2569713463, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PODEMOS Valdepe\u00f1as", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_BESOS: .@PAH_bcn y @LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:18:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valdepe\u00f1as, Castilla-La Mancha", 
                "id": 2569713463, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valdepe\u00f1as, Castilla-La Mancha"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1201583221, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "sr.dachaco #SoyAsi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_Trs: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:18:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Despistado a proposito", 
                "id": 1201583221, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Despistado a proposito"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2982975262, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Robert Patot", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 10, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:18:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Girona, Catalunya", 
                "id": 2982975262, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Girona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 254420000, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cristina GL", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 23, 
                "text": "RT @__Butterfly__76: #StopBlackstone tiembla la @LA_PAH est\u00e1 aqu\u00ed  y all\u00ed y all\u00ed, nos escuchas o k ase?http://t.co/6xQUAzeHCn", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:19:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Badalona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 254420000, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Badalona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 563964471, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Burgos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": ".@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/o07daQFdzB #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:20:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Burgos", 
                "id": 563964471, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Burgos"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 247253755, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sonia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque compraron nuestras viviendas sociales para especular", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:21:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 247253755, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 895194710, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ricardo Cabello", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:23:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C\u00e1ceres-Salamanca", 
                "id": 895194710, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C\u00e1ceres-Salamanca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2803001589, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miguel Angel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @PAHCBages: Hola @CXinfo ! Aqu\u00ed ens tens per dir-vos a la cara C\u00d2MPLICES dels voltors de @blackstone #StopBlackstone http://t.co/w44oKmw\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:23:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "CASTILLA.", 
                "id": 2803001589, 
                "coordinates": null, 
                "location": "CASTILLA."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 280953607, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jaume", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Trs: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/R4ib8W3AwV #StopBlac\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:23:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 280953607, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2231346024, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ICV-Gav\u00e0", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @fherram28: #StopBlackstone ....go away http://t.co/Gjt0gSyBDR", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:24:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gav\u00e0 - Barcelona", 
                "id": 2231346024, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gav\u00e0 - Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2609728981, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jordi /indignado", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 153, 
                "text": "RT @fherram28: #StopBlackstone ....go away http://t.co/Gjt0gSyBDR", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:24:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Blanes", 
                "id": 2609728981, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Blanes"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 36718290, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gabriela Islas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @__kamis__: La @PAHCBages todav\u00eda no ha llegado\ny @CXinfo ya est\u00e1 cerrado\n#rodol\u00ed\n#StopBlackstone os vamos a poner boca abajo! http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:25:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa", 
                "id": 36718290, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2792167597, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Alicante, Comunidad Valenciana", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", 
                    "country": "Espa\u00f1a", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    -0.656433, 
                                    38.17314
                                ], 
                                [
                                    -0.656433, 
                                    38.537463
                                ], 
                                [
                                    -0.374609, 
                                    38.537463
                                ], 
                                [
                                    -0.374609, 
                                    38.17314
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "ES", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "2e858e47881ddc48", 
                    "name": "Alicante"
                }, 
                "name": "pilatonio", 
                "geo_type": "Tweet place", 
                "tweets": 15, 
                "text": "#felizmiercoles  https://t.co/AoV07MerNb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:25:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alicante, Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", 
                "id": 2792167597, 
                "coordinates": null, 
                "location": null
            }
        }, 
        {
            "user_id": 270508333, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "gabricax #OXITTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @acampadazamora: .@blackstone compra entre un 30% y un 18% de valor nominal de la vivienda, de tu vivienda. \u00bfCu\u00e1nto te cost\u00f3 a ti? #Stop\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:25:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 270508333, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1601389088, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH ST. VICEN\u00c7 HORTS", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 98, 
                "text": "RT @fherram28: #StopBlackstone ....go away http://t.co/Gjt0gSyBDR", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:26:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", 
                "id": 1601389088, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 282648276, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "M-15-No al TTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:26:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 282648276, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 838526089, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gabi #TotesSomEstrep", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAHCBages: Avui ho diem en diversos idiomes. Hoy lo decimos en varios idiomas. Today we say in several languages #StopBlackstone http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:27:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa", 
                "id": 838526089, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 288663448, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ciutad\u00e0 indignat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @Acampadasbd: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados por sangre y sudor de personas honestas. #StopBlacksto\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:27:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona", 
                "id": 288663448, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 323311486, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u03ae\u03bb\u03b9\u2737\u03c2", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Vamos a conocer qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/DnJwkIxEAj #StopBlackstone @LA_PAH @pahAlcoSanse @Pahcoria\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:29:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "S\u25c9L", 
                "id": 323311486, 
                "coordinates": null, 
                "location": "S\u25c9L"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 314905195, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Doble Ron", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "RT @CoordVallesOcc: .@PAH_bcn y @LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:30:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Sebasti\u00e1n-Donostia- Espa\u00f1a", 
                "id": 314905195, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Sebasti\u00e1n-Donostia- Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 424276798, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JaumeX", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @fherram28: #StopBlackstone ....go away http://t.co/Gjt0gSyBDR", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:30:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gro\u00dfdeutsche Reich", 
                "id": 424276798, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gro\u00dfdeutsche Reich"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 481479258, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alejandro 15M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Psicodromo: Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a: http://t.co/vPmZu52sm0 y http://t.co/Dg2nnZcWVd #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:31:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 481479258, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1200302534, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PTAC Sant Andreu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:31:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Andreu de Palomar", 
                "id": 1200302534, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Andreu de Palomar"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3592936817, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Clinton Williams", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @dulimglez: .@blackstone made a mistake bying @CXinfo: it is in war with @LA_PAH, and we always win. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:32:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Canada", 
                "id": 3592936817, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Canada"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1900935572, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Amig\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @acampadazamora: Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a: http://t.co/OG7Lv8wlqe y http://t.co/2mQBfBjk\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:32:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Val\u00e8ncia, Spain", 
                "id": 1900935572, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Val\u00e8ncia, Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3294128219, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Neus/indignada", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 17, 
                "text": "RT @Lramisa: De norte a sur, se este a oeste, la lucha sigue, cueste lo que cuestee! - Pero con alegr\u00eda eee!! ;) #stopBlackstone https://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:34:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3294128219, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tordera, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 487941153, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sarah Guadiana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @lebagarcia: @blackstone te advertimos que en @LA_PAH somos mejores negociando que cualquier broker. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:36:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": " Galicia, curioso lugar", 
                "id": 487941153, 
                "coordinates": null, 
                "location": " Galicia, curioso lugar"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 107009064, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oscar #encom\u00fa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Cada vez m\u00e1s cerca! Organizando ataque #StopBlackstone #PowerPAH Somos @PAH_BCN y vamos a por todas! http://t.co/8K9oVnAFr9", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:37:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa (BCN)", 
                "id": 107009064, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa (BCN)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 155660684, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Armando", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Lramisa: Iep! V\u00eddeo #Blackstone Evicts https://t.co/2MDxlJdwd8 Hoy hay que meterlo #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:38:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Iru\u00f1ea", 
                "id": 155660684, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Iru\u00f1ea"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3026346784, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carlos Le\u00f3n", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:39:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla", 
                "id": 3026346784, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1528625137, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#GalizaEmLuita", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 27, 
                "text": "RT @Lramisa: De norte a sur, se este a oeste, la lucha sigue, cueste lo que cuestee! - Pero con alegr\u00eda eee!! ;) #stopBlackstone https://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:39:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Perdut als carrers del m\u00f3n.", 
                "id": 1528625137, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Perdut als carrers del m\u00f3n."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2819935695, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "FYI #NOalTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:41:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bajo el Sol", 
                "id": 2819935695, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bajo el Sol"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 398328881, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "GranHermanaKpirotana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 9, 
                "text": "RT @PAH_BESOS: Tan solo hasta 2013, @blackstone invirti\u00f3 comprando viviendas de desahucios por un valor de 125.5 mln de euros. #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:41:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid Sur", 
                "id": 398328881, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid Sur"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 78260278, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "D\u00eddac Fern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 34, 
                "text": "RT @PAH_BCN: \u00bfSab\u00e9is que por cada compra esta empresa crea una nueva? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:42:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 78260278, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 203824276, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ester Mart\u00ed Accensi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone, hasta en Tokyo llega @LA_PAH!! Muy grande @Iketomohiro!! #StopBlackstone http://t.co/iyTQcENWMy", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:42:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tombuctu", 
                "id": 203824276, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tombuctu"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 309553347, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Berni SorinasGim\u00e9nez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @IreIrenuka: Hasta en Tokio dicen #StopBlackstone as\u00ed que #SayoranaBlackstone, deja vivir y p\u00edrate ya. https://t.co/pXTWzHJYpL", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:43:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa - Sabadell ", 
                "id": 309553347, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa - Sabadell "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 276858720, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sinto petit IMPUTAT", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Yo no puedo, pero voy a llamar al 900102643, a ver que me dicen\n https://t.co/x0J7MA2lqt", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:45:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 276858720, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 14803859, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tm Yngmn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 19, 
                "text": "The international day of action against Blackstone begins! Anti-eviction activists at Tokyo office: https://t.co/1eC6TWkVtM #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:45:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Echando de menos Madrid", 
                "id": 14803859, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Echando de menos Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 76303683, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carles Pastor", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @CoordVallesOcc: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/J0uRYNXHtr #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:45:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "El Prat de Llobregat", 
                "id": 76303683, 
                "coordinates": null, 
                "location": "El Prat de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 318577930, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Bartomeu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 15, 
                "text": "RT @StopDesahuciosC: Tan solo hasta 2013, @blackstone invirti\u00f3 comprando viviendas de desahucios por un valor de 125.5 mln de euros.\u00a0#StopB\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:45:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Montseny Barcelona", 
                "id": 318577930, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Montseny Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1201006854, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Sevilla", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as?\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:46:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla", 
                "id": 1201006854, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2386987417, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marea Blanca Lleida", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @hmora85: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas que est\u00e1n con @Blackstone en #Lleida. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:46:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 2386987417, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 278609794, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NoalTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: El Gobierno ha puesto una alfombra roja a los fondos buitre para que ahora vengan y consientan lo que est\u00e1 pasando. #Stop\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:48:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 278609794, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 809155465, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manu  ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:48:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madriz", 
                "id": 809155465, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madriz"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2811669236, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dead Socialists", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @wilisunt: En Barna una manada de ovejas de lana verde se conviertieron en cabras salvajes carn\u00edvoras y van a comerse los buitres! \ud83d\udc11\ud83d\udc0f\ud83d\udc10 #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:49:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Twitter", 
                "id": 2811669236, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Twitter"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2615039000, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Belinda Duro ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:50:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Molina de Segura", 
                "id": 2615039000, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Molina de Segura"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2325670054, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Le Matelot", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @imaginasunmundo: Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a: http://t.co/leoMbuPFWF y http://t.co/gAQabvn\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:51:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid-Zamora", 
                "id": 2325670054, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid-Zamora"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1520624838, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Pontevedra", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 27, 
                "text": ".@blackstone do you know @LA_PAH? You will, we assure you; our war cry is \"Yes, we can\"! #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:51:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pontevedra, Galicia", 
                "id": 1520624838, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pontevedra, Galicia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 306932184, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "15MBcn_int", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "Ends the exploitative housing practices. Barcelona and Sevilla against .@blackstone abuses\n#stopblackstone \n@LA_PAH \nhttp://t.co/DUdYlzYG1R", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:51:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 306932184, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1332623840, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "German d Juana DUI", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BESOS: El Gobierno ha puesto una alfombra roja a los fondos buitre para que ahora vengan y consientan lo que est\u00e1 pasando. #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:52:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Navata, Catalunya.", 
                "id": 1332623840, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Navata, Catalunya."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 329732610, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Giron\u00e8s", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 60, 
                "text": "RT @15MBcn_int: Ends the exploitative housing practices. Barcelona and Sevilla against .@blackstone abuses\n#stopblackstone \n@LA_PAH \nhttp:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:53:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La Plataforma de Girona ", 
                "id": 329732610, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La Plataforma de Girona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 267890336, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ll.", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Trs: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:54:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barrio internet ", 
                "id": 267890336, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barrio internet "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 196346793, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Utopos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAHLleida: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas que est\u00e1n con @Blackstone en #Lleida. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:54:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Cat.", 
                "id": 196346793, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Cat."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 382143099, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "OccupyBrussels", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @15MBcn_int: Ends the exploitative housing practices. Barcelona and Sevilla against .@blackstone abuses\n#stopblackstone \n@LA_PAH \nhttp:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:55:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brussels", 
                "id": 382143099, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brussels"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 916995978, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Terres de l'Ebre", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:55:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terres de l'Ebre", 
                "id": 916995978, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terres de l'Ebre"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 303728543, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "nuar", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: IVIMA regala viviendas a @blackstone y despu\u00e9s desahucian a tu vecino. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:57:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 303728543, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 299116504, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fr\u00e4ulein Ingeborg", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@CXinfo ha vendido los cr\u00e9ditos a @blackstone, igual ha vendido el tuyo! #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:58:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Nube de Oort", 
                "id": 299116504, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Nube de Oort"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 854812652, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miguel Angel Molto", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:58:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Aguilas", 
                "id": 854812652, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Aguilas"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2904187589, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Arts Can Batll\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone haceis bien en preocuparos, nosotras ni paramos ni aflojamos \n@LA_PAH siempre en lucha http://t.co/0DrrKXJln6 #St\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:58:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "artscanbatllo@gmail.com", 
                "id": 2904187589, 
                "coordinates": null, 
                "location": "artscanbatllo@gmail.com"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1016292229, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ValarMorghulis", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Sevilla: .@blackstone est\u00e1 comprando nuestra casa,nuestro trabajo, nuestra vida, y cuando nos hayamos ido, comprar\u00e1 nuestro futuro.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:58:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tamar\u00e1n", 
                "id": 1016292229, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tamar\u00e1n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 54170551, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "KeKorraelAGUA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @acampadagranada: Desde EEUU llega este v\u00eddeo de @blackstone que no tiene desperdicio por la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica: http://t.co/dJl2rl0\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:59:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sierra del Rinc\u00f3n", 
                "id": 54170551, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sierra del Rinc\u00f3n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 15343473, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kilomb\u00e8", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pahactivist: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/rkAFTqoD8E #Stop\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:59:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Xix\u00f3n - Uvieu - Lli\u00f3n", 
                "id": 15343473, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Xix\u00f3n - Uvieu - Lli\u00f3n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 223132709, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Domingo Garcia-Mu\u00f1oz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 08:59:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Fuenlabrada, Comunidad de Madr", 
                "id": 223132709, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Fuenlabrada, Comunidad de Madr"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 475894250, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "katy reyes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Psicodromo: .@LA_PAH siempre en lucha http://t.co/YggZtdJPbM #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:00:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "cadiz", 
                "id": 475894250, 
                "coordinates": null, 
                "location": "cadiz"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1221617364, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JordiOrtizdeUrbina", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: En Valencia hoy decimos #StopBlackstone @LA_PAH @PAHSEGOVIA @PAH_BCN @PAH_LaRioja @PAHAlcoSanse @Pahcoria http://t.co/hOb\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:01:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PhD at UPC", 
                "id": 1221617364, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PhD at UPC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 64037366, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tel\u00e9mako_2000", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 44, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone fondo buitre del mundo, en Madrid ha comprado 1.860 viviendas de Protecci\u00f3n Oficial por 125M\u20ac #usura #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:01:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "En el claro del Bosque", 
                "id": 64037366, 
                "coordinates": null, 
                "location": "En el claro del Bosque"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3663129090, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Inform\u00e1tica CNT", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: En Valencia hoy decimos #StopBlackstone @LA_PAH @PAHSEGOVIA @PAH_BCN @PAH_LaRioja @PAHAlcoSanse @Pahcoria http://t.co/hOb\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:01:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid", 
                "id": 3663129090, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 7734362, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "erchache2000", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopDesahuciosC: .@blackstone est\u00e1 comprando nuestra casa,nuestro trabajo, nuestra vida, y cuando nos hayamos ido, comprar\u00e1 nuestro fut\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:01:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla Andaluc\u00eda Espa\u00f1a", 
                "id": 7734362, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla Andaluc\u00eda Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 631412641, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "J Gonz\u00e1lez Lavado", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PahRipollet: .@BBVA_esp i @CXclients venden nuestras casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/io\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:02:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bilbao, zona 0. ", 
                "id": 631412641, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bilbao, zona 0. "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 65086188, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CalaixInformatiu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahRipollet: .@BBVA_esp i @CXclients venden nuestras casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/io\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:02:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 65086188, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 276646480, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Santi Mas de Xax\u00e0s", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 58, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Prep\u00e1rate @blackstone, que @santimdx5 esta on fire!\n#StopBlackstone http://t.co/S7y7tygNyt", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:02:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona....NYC", 
                "id": 276646480, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona....NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 701572513, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gl\u00f2ria#UnitatPopular", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone fondo buitre del mundo, en Madrid ha comprado 1.860 viviendas de Protecci\u00f3n Oficial por 125M\u20ac #usura #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:04:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Solson\u00e9s , Catalunya", 
                "id": 701572513, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Solson\u00e9s , Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2683312537, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manu Perez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @StopDesahuciosC: .@blackstone est\u00e1 comprando nuestra casa,nuestro trabajo, nuestra vida, y cuando nos hayamos ido, comprar\u00e1 nuestro fut\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:04:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "CANARIAS. TIXARAFE", 
                "id": 2683312537, 
                "coordinates": null, 
                "location": "CANARIAS. TIXARAFE"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2439711755, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Raquel Fdez-Veiga", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Ya estamos en marcha @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/wUkXnZv5jk", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:05:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": " Desde Mayo  2014    Barcelona", 
                "id": 2439711755, 
                "coordinates": null, 
                "location": " Desde Mayo  2014    Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 92963933, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "L'Accent", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D2ByLUpQc8", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:06:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 92963933, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1334824176, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "HalconNegro", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Ya estamos en marcha @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/wUkXnZv5jk", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:06:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "debajo del guindo", 
                "id": 1334824176, 
                "coordinates": null, 
                "location": "debajo del guindo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 229202733, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PsF Valencianes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAHSEGOVIA: @blackstone nuestras casa no se tocan, con @LA_PAH has topado #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:06:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia, Espa\u00f1a", 
                "id": 229202733, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3188707479, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "J\u00falia Gonz\u00e0lez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:07:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gr\u00e0cia - Sants", 
                "id": 3188707479, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gr\u00e0cia - Sants"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 895081920, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "Estos que DESAHUCIAN y q han sido rescatados con 14000 millones ... hoy le hacemos una visita #StopBlackstone http://t.co/ILeS4H6m9E", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:07:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gav\u00e0 - Barcelona  - Spain", 
                "id": 895081920, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gav\u00e0 - Barcelona  - Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3362123463, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "gayslostinhedonism ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Muy fuerte que Madrid tenga que vender sus deudas y desahuciar hogares donde viven familias. #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:07:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalonia", 
                "id": 3362123463, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalonia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 253549860, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "YoPuedo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahRipollet: .@BBVA_esp i @CXclients venden nuestras casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/io\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:07:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "En el mundo de la pintura", 
                "id": 253549860, 
                "coordinates": null, 
                "location": "En el mundo de la pintura"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 216465593, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "bego\u00f1a salvador", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 48, 
                "text": "RT @VictorGonz54: Estos que DESAHUCIAN y q han sido rescatados con 14000 millones ... hoy le hacemos una visita #StopBlackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:08:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona", 
                "id": 216465593, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 318290561, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Manuel Garretas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Muy fuerte que Madrid tenga que vender sus deudas y desahuciar hogares donde viven familias. #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:08:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "En algun lugar de un gran pa\u00eds", 
                "id": 318290561, 
                "coordinates": null, 
                "location": "En algun lugar de un gran pa\u00eds"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 417352894, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#\u03cc\u03c7\u03b9TTIP\u2605laGralla", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:09:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 417352894, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 299920075, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "DRY Madrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": ".@LA_PAH hoy lanzan #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a ese fondo buitre http://t.co/uGdLaXO4Wx", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:10:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 299920075, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1081960056, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marta Garc\u00eda !!*!!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @pahlloret: Diem a @blackstone  que l'habitatge \u00e9s un dret de les persones no una mercaderia #stopblackstone @LA_PAH http://t.co/y229vOw\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:10:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Rub\u00ed (Catalunya) - Andaluc\u00eda", 
                "id": 1081960056, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Rub\u00ed (Catalunya) - Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2779081794, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Hyp\u00e0tia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:10:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vilassar de Mar #Maresme ", 
                "id": 2779081794, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vilassar de Mar #Maresme "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 249050200, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ricard", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @yyguille: Hola .@anticipaream si no hablas de SOLUCIONES REALES con @LA_PAH se t acabar\u00e1n cayendo las plumas y el aterrizaje ser\u00e1 duro \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:11:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "en algun lugar del mundo", 
                "id": 249050200, 
                "coordinates": null, 
                "location": "en algun lugar del mundo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2330635004, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Podemos FuencarralEP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:11:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Fuencarral-El Pardo, Madrid", 
                "id": 2330635004, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Fuencarral-El Pardo, Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 152311924, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gloria Mar\u00edn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:11:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Elx. Spain", 
                "id": 152311924, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Elx. Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2543031890, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ismael Ruiz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "As\u00ed de en serio se toma el gobierno la Constituci\u00f3n cuando le interesa: El Derecho a la vivienda no hay que cumplirlo?? #stopblackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:12:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Andaluc\u00eda", 
                "id": 2543031890, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1763532278, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Joana Mendes Figuero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @StopDesahuciosC: .@blackstone est\u00e1 comprando nuestra casa,nuestro trabajo, nuestra vida, y cuando nos hayamos ido, comprar\u00e1 nuestro fut\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:12:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vall Fosca", 
                "id": 1763532278, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vall Fosca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 481457975, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jose", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Ya estamos en marcha @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/wUkXnZv5jk", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:14:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "En el Teatro de los Sue\u00f1os", 
                "id": 481457975, 
                "coordinates": null, 
                "location": "En el Teatro de los Sue\u00f1os"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 158151614, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tamara.", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: .@CXinfo  @blackstone @bbva_es \u00a1volveremos y cada vez m\u00e1s fuertes! T\u00fa decides! #StopBlackstone #BlackstoneEvicts http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:14:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 158151614, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2398488974, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "IU C\u00f3rdoba Ciudad", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @StopDesahuciosC: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds:\u00a0http://t.co/MtJ08ercbd\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:15:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C\u00f3rdoba", 
                "id": 2398488974, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C\u00f3rdoba"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 320937247, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "La alquimista", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Mientras Blackstone vulneraba los derechos de las familias, en @LA_PAH vamos a seguir con #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:16:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lanzarote", 
                "id": 320937247, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lanzarote"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 215367753, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Angelines", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @pahlloret: Diem a @blackstone  que l'habitatge \u00e9s un dret de les persones no una mercaderia #stopblackstone @LA_PAH http://t.co/y229vOw\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:17:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 215367753, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 736567068, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "susana duarte ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:17:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "badia del valles", 
                "id": 736567068, 
                "coordinates": null, 
                "location": "badia del valles"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 406561819, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mnk #EnsVolemVives!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: .@blackstone in @PahSantSadurni \n#StopBlackstone .@CXinversio .@bbva http://t.co/cbXSV3UqIT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:17:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PPCC", 
                "id": 406561819, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PPCC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 312262050, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "AsambleaCarabanchel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:17:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Carabanchel - Madrid", 
                "id": 312262050, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Carabanchel - Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 273631657, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miquel Rovira", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Psicodromo: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/CBrFpVPjWB #StopB\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:18:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 273631657, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2558484630, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Barcelona en Com\u00fa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:18:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona ", 
                "id": 2558484630, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 228885826, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "adria rodriguez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:18:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona - Europe - Internet", 
                "id": 228885826, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona - Europe - Internet"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 444484872, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JOS\u00c9 ANTONIO SURIAN", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:19:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Paterna, Comunidad Valenciana", 
                "id": 444484872, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Paterna, Comunidad Valenciana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 452269145, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "rocderevolta", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT@PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/6nJgEL7wfv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:19:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 452269145, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 553826583, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Corredor Henares", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: .@CXinfo  @blackstone @bbva_es \u00a1volveremos y cada vez m\u00e1s fuertes! T\u00fa decides! #StopBlackstone #BlackstoneEvicts http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:20:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alcal\u00e1 de Henares", 
                "id": 553826583, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alcal\u00e1 de Henares"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 606106120, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oliver ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 57, 
                "text": "RT @fherram28: #StopBlackstone ....go away http://t.co/Gjt0gSyBDR", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:20:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pahctivista ", 
                "id": 606106120, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pahctivista "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2278395961, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#TT TrendsBarcelona\u00ae", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone @EsTendencia ahora en #Barcelona http://t.co/3G90ny6Mvc http://t.co/qkP9ySet3K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:21:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 2278395961, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 37148574, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gerard Quintana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:21:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mediterranian sea", 
                "id": 37148574, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mediterranian sea"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 53033513, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavier Puig ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:22:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pineda de Mar - Alt Maresme", 
                "id": 53033513, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pineda de Mar - Alt Maresme"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3420019036, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oscar S\u00e1nchez ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:22:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries, Catalunya", 
                "id": 3420019036, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3435337181, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Aspe", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:22:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Aspe, Comunidad Valenciana", 
                "id": 3435337181, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Aspe, Comunidad Valenciana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2509880088, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Girona Salt", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:23:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Girona", 
                "id": 2509880088, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Girona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1325511654, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Canovelles", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAHGirones: Des de EEUU arriba aquest v\u00eddeo de @blackstone No us el perdeu: http://t.co/Qa2t2zEcvi \u2026  #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:23:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "#Canovelles", 
                "id": 1325511654, 
                "coordinates": null, 
                "location": "#Canovelles"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 133402477, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Yannick Harrison", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 17, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:24:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Copenhagen", 
                "id": 133402477, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Copenhagen"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2827527773, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "enrikeee", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 29, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:24:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a", 
                "id": 2827527773, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tordera, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 14443524, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kate Shea Baird", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:24:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 14443524, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 310155342, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "El Gato Dori", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_Trs: .@blackstone mientras tu juegas, nosotras conseguimos una nueva legislaci\u00f3n de la vivienda en Catalu\u00f1a:la Ley 24/2015 #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:24:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "X:23 Y:23", 
                "id": 310155342, 
                "coordinates": null, 
                "location": "X:23 Y:23"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2641687823, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xabi Climent", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:24:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 2641687823, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1145270978, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Espartaco Madridista", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "RT @Granfranky: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:25:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "SPAIN", 
                "id": 1145270978, 
                "coordinates": null, 
                "location": "SPAIN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2524533528, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:25:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "vilanova y geltru", 
                "id": 2524533528, 
                "coordinates": null, 
                "location": "vilanova y geltru"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300826455, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "imma prat costa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Sevilla: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas.\u00a0#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:26:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "ripollet", 
                "id": 300826455, 
                "coordinates": null, 
                "location": "ripollet"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 252197255, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Curare Coral", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:26:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 252197255, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 280077926, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eduard Fisa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:26:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 280077926, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1563840074, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u2654LadyHeartless\u2654", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_CReal: .@blackstone est\u00e1 comprando nuestra casa, nuestro trabajo, nuestra vida, y cuando nos hayamos ido, comprar\u00e1 nuestro futuro.\u00a0\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:26:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Spain, Canary Island, Tenerife", 
                "id": 1563840074, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Spain, Canary Island, Tenerife"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1192830679, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": " n A n  #Podemos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "RT @PAHLanzarote: .@blackstone made a mistake bying @PressRoom_BBVA  : it is in war with @LA_PAH, and we always win. #StopBlackstone http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:27:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Arrecife, Lanzarote", 
                "id": 1192830679, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Arrecife, Lanzarote"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 410994331, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Arianna Gim\u00e9nez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@ourcity @LA_PAH  unidos para #StopBlackstone #ImPAHrables http://t.co/14Mxjv5FDj", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:28:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 410994331, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 459430380, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Aritz.co", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:28:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "catalonia", 
                "id": 459430380, 
                "coordinates": null, 
                "location": "catalonia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 404271608, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Andres", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_Trs: El Gobierno ha puesto una alfombra roja a los fondos buitre para que ahora vengan y consientan lo que est\u00e1 pasando. #StopBlack\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:29:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa", 
                "id": 404271608, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1926178086, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "madosh xtreme", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:29:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "#MADosheando #MADrid", 
                "id": 1926178086, 
                "coordinates": null, 
                "location": "#MADosheando #MADrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 101460861, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ms. Inconspicuous", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:30:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "\u00cdscar, Valladolor el Drama", 
                "id": 101460861, 
                "coordinates": null, 
                "location": "\u00cdscar, Valladolor el Drama"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2200400629, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Proc\u00e9s Embat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@ourcity @LA_PAH  unidos para #StopBlackstone #ImPAHrables http://t.co/14Mxjv5FDj", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:30:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 2200400629, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301306806, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "David Fern\u00e0ndez #CUP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:31:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 301306806, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2898962386, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "mesccoo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:31:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 2898962386, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 122072439, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jordi - Indigesti\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:31:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 122072439, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3761270421, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Josep Rua", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:31:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Olot, Catalunya", 
                "id": 3761270421, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Olot, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 72701625, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "marinyen - valldigna", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Hoy @LA_PAH y numerosos colectivos internacionales lanzan #StopBlackstone q vulnera el derecho d las familias http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:31:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 72701625, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 245935411, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Isa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 19, 
                "text": "RT @LA_PAH: Ya estamos aqu\u00ed @Blackstone #StopBlackstone http://t.co/Xpa4iQfSTd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:32:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Montsia", 
                "id": 245935411, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Montsia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300444755, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manuel Gonz\u00e1lez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:32:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Galicia", 
                "id": 300444755, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Galicia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3001918415, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PolloPahto", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Hoy @LA_PAH y numerosos colectivos internacionales lanzan #StopBlackstone q vulnera el derecho d las familias http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:32:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Donde haga falta", 
                "id": 3001918415, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Donde haga falta"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1192682436, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "mel_gl", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:32:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona-Manchester-Montreal", 
                "id": 1192682436, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona-Manchester-Montreal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 180352976, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Col\u00b7lectiu Gai Bcn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:33:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ptge. Valeri Serra, 23, Local", 
                "id": 180352976, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ptge. Valeri Serra, 23, Local"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 300156956, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Soy 15M.", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ImPAHrable: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:33:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Asturias", 
                "id": 300156956, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Asturias"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 916880898, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "elpratllibertari", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "Ara mateix les oficines de Blackstone al Prat presenten aquest aspecte per acci\u00f3 de la PAH  #StopBlackstone http://t.co/eHVEfmWMAD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:33:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "El Prat de Llobregat", 
                "id": 916880898, 
                "coordinates": null, 
                "location": "El Prat de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 360742526, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cave", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @DRYmadrid: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:34:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bristol, England", 
                "id": 360742526, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bristol, England"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 107388853, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavi Mart\u00ednez ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:35:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa/BCN", 
                "id": 107388853, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa/BCN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 118518301, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Christian_RSP_PAH ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:36:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia, Espa\u00f1a", 
                "id": 118518301, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2886771544, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "llums i taqu\u00edgrafs ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:36:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Parlament de Catalunya", 
                "id": 2886771544, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Parlament de Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 900212004, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "tonto.it", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Brunomgiordano: la lotta #StopBlackstone non \u00e8 solo in Spagna, ma anche in Giappone e negli Usa. \u00e8 una lotta globale.\nQui in Italia non\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:36:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Milano, Italy", 
                "id": 900212004, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Milano, Italy"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 838173938, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH-Anoia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:36:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "pahanoia@gmail.com", 
                "id": 838173938, 
                "coordinates": null, 
                "location": "pahanoia@gmail.com"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 414185787, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Vic ||*|| IMPUTAT", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:37:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya  #JuntspelSi", 
                "id": 414185787, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya  #JuntspelSi"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 237487971, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dani Camino #S\u00edS\u00ed", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:37:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Montmel\u00f3 i Barcelona", 
                "id": 237487971, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Montmel\u00f3 i Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1561703076, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "El Viejo Topo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Mientras gritamos #StopBlackstone apoyamos juntando firmas para Nuria @desestafando @CarreiroHector @LA_PAH http://t.co/Z\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:37:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 1561703076, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 322611640, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavier Bartolom\u00e9", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:37:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya - Espanya", 
                "id": 322611640, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya - Espanya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 218635190, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Maria Herrero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 23, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:38:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 218635190, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1007319576, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#AnkaraBombing", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:38:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Canovelles, Catalunya", 
                "id": 1007319576, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Canovelles, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1623518911, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "@Ganaremos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 20, 
                "text": "RT @LuciaLaFlaca1: @Iketomohiro @PAH_BCN #StopBlackstone #BlackstoneEvicts", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:40:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Catalu\u00f1a", 
                "id": 1623518911, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 498550777, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Montse Garc\u00eda", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BESOS: La ciudadan\u00eda organizada toca a tu puerta @blackstone. Nos vas a escuchar a todas las familias del estado y de @LA_PAH #Stop\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:40:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Badalona", 
                "id": 498550777, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Badalona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1151808854, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "La Risspect Krew LRK", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH protesten a tot el m\u00f3n contra la venda habitatges de protecci\u00f3 al fons voltor Blackstone #stopblackstone http://t.co/D\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:41:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Camp de Tarragona", 
                "id": 1151808854, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Camp de Tarragona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 164740022, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Chus*! #Acasca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:41:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Penguin Village , Esperantio", 
                "id": 164740022, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Penguin Village , Esperantio"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 45332231, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavi Andreu \u2707_\u2707", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:43:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Recording... Silence please. ", 
                "id": 45332231, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Recording... Silence please. "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 422023684, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "carlos marquez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Esta vez ni ha hecho falta saltar las vallas, nos hemos colado tan tranquilamente por detr\u00e1s! #StopBlackstone http://t.co/3WB7\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:43:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 422023684, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 384887966, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eva   #StopTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:43:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 384887966, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 243377060, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "lluna vermella", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 16, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Esta vez ni ha hecho falta saltar las vallas, nos hemos colado tan tranquilamente por detr\u00e1s! #StopBlackstone http://t.co/3WB7\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:44:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "catalunya", 
                "id": 243377060, 
                "coordinates": null, 
                "location": "catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 254055559, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CUP Pla de l'Estany", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGirones: Iep, @Blackstone ! Ja hem arribat!   #stopblackstone \nSom a 3 continents i en centenars de PAHS \nhttps://t.co/m6Z4SZVHlv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:45:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Banyoles (Pa\u00efsos Catalans)", 
                "id": 254055559, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Banyoles (Pa\u00efsos Catalans)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 552883864, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "REACCIONA_", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "El gobierno legislando al dictado y servicio de la especulaci\u00f3n. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:45:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "EH", 
                "id": 552883864, 
                "coordinates": null, 
                "location": "EH"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 187804659, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Barcelona, Catalonia", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", 
                    "country": "Espa\u00f1a", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    2.052477, 
                                    41.319999
                                ], 
                                [
                                    2.052477, 
                                    41.468266
                                ], 
                                [
                                    2.226122, 
                                    41.468266
                                ], 
                                [
                                    2.226122, 
                                    41.319999
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "ES", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "1a27537478dd8e38", 
                    "name": "Barcelona"
                }, 
                "name": "Trendsmap Barcelona", 
                "geo_type": "Tweet coordinates", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#stopblackstone es ahora una tendencia en #Barcelona http://t.co/HQAXrpi9dr", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:45:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "41.3879, 2.16992", 
                "id": 187804659, 
                "coordinates": {
                    "type": "Point", 
                    "coordinates": [
                        2.16992, 
                        41.3879
                    ]
                }, 
                "location": "Barcelona, Espana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 580684522, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "VdeRub\u00e9n", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Acci\u00f3 global per exigir al fons voltor Blackstone solucions dignes per a les fam\u00edlies https://t.co/bZ9oIuiFeL #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:46:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Perif\u00e8ria de BCN", 
                "id": 580684522, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Perif\u00e8ria de BCN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 133394925, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "la Riuada", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "El fons voltor @Blackstone va comprar a preu de saldo les hipoteques dels afectats de CX @LA_PAH #StopBlackstone http://t.co/FOjnFrTwhy", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:46:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "El Prat de Llobregat", 
                "id": 133394925, 
                "coordinates": null, 
                "location": "El Prat de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 148997461, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "@guerrera0707", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LuchoMasan: Estas son nuestras armas!! #StopBlackstone http://t.co/bT7mM9tg2j", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Venezuela", 
                "id": 148997461, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Venezuela"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3106529610, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Caixa Catalana Coop", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "Aquest voltors son els que fan que el 1% m\u00e9s ric del planeta tingui tant com el 99% restant.  https://t.co/zNBBGF6nlz", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 3106529610, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 220063741, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marta Vallribera ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Acci\u00f3 global per exigir al fons voltor Blackstone solucions dignes per a les fam\u00edlies https://t.co/bZ9oIuiFeL #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sallent, Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 220063741, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sallent, Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301926753, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Massana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Blackstone ha arribat a oferir diners a canvi de renunciar al lloguer social. \u00c9s el cas d'Isaac Albaradao i Juana M\u00e9nd\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "exili", 
                "id": 301926753, 
                "coordinates": null, 
                "location": "exili"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 559003347, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Right to beat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 18, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Un mundo feo", 
                "id": 559003347, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Un mundo feo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 91796121, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CUP Pa\u00efsos Catalans", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH denuncien que entitats rescatades amb diner p\u00fablics com @CXinfo venen habitatges entre 18% i 30% del valor nominal a #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 91796121, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 299599376, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Elvira", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Acci\u00f3 global per exigir al fons voltor Blackstone solucions dignes per a les fam\u00edlies https://t.co/bZ9oIuiFeL #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:48:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "la Sagrera", 
                "id": 299599376, 
                "coordinates": null, 
                "location": "la Sagrera"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2296782774, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAHC Bergued\u00e0", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 9, 
                "text": "RT @ImPAHrable: Nos vamos de \"visita guiada\" a las oficinas de @Blackstone en #Bcn. \u00bfNos acompa\u00f1as? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:49:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bergued\u00e0", 
                "id": 2296782774, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bergued\u00e0"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 421773847, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Francisco Arruga", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:50:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Huesca (Espa\u00f1a)", 
                "id": 421773847, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Huesca (Espa\u00f1a)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 70708196, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Media.cat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:51:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 70708196, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 211649914, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "E.Jordi Rivera Rayo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:51:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Esplugues de Llobregat", 
                "id": 211649914, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Esplugues de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 58451641, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sergi Pedraza", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH denuncien que entitats rescatades amb diner p\u00fablics com @CXinfo venen habitatges entre 18% i 30% del valor nominal a #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:52:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 58451641, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1553628666, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGT Just\u00edcia BCN", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:52:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 1553628666, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2654565884, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Habitatge P\u00fablic", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "Avui 14-oct. Acci\u00f3 global #StopBlackstone contra el m\u00e9s gran desnonador planetari. https://t.co/sgvK6z2QOw v/@gemma_g_fabrega", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:52:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona ", 
                "id": 2654565884, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 289909064, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "vicente- pahc sbd", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAHSantBoi: #StopBlackstone fondo buitre con el poder d nuestros pisos la @LA_PAH no lo permitir\u00e1 cueste lo q cueste #SiSePuede http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:53:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "sabadell", 
                "id": 289909064, 
                "coordinates": null, 
                "location": "sabadell"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2975371834, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Vicen\u00e7 Gonz\u00e0lez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 20, 
                "text": "RT @PAH_Burgos: .@blackstone haceis bien en preocuparos, nosotras ni paramos ni aflojamos \n@LA_PAH siempre en lucha http://t.co/TOSA0fMzrO \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:53:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terres de l'Ebre ", 
                "id": 2975371834, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terres de l'Ebre "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 136337219, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "comestaelpati", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH denuncien que entitats rescatades amb diner p\u00fablics com @CXinfo venen habitatges entre 18% i 30% del valor nominal a #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:53:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalonia", 
                "id": 136337219, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalonia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1647856513, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "luishernandezmolero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 10, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:55:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "espa\u00f1a", 
                "id": 1647856513, 
                "coordinates": null, 
                "location": "espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 221069590, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Albert Mart\u00ednez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": ".@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 http://t.co/Kv16vkT4bo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:55:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Aprenent de periodista", 
                "id": 221069590, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Aprenent de periodista"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 213701197, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Power", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @la_Riuada: El fons voltor @Blackstone va comprar a preu de saldo les hipoteques dels afectats de CX @LA_PAH #StopBlackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:55:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "El Madriz de Legan\u00e9s", 
                "id": 213701197, 
                "coordinates": null, 
                "location": "El Madriz de Legan\u00e9s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 729264241, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGTReus", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:56:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Reus, Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 729264241, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Reus, Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1429210182, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ass. Llibert\u00e0ria UAB", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:58:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "www.federacioanarquista.org", 
                "id": 1429210182, 
                "coordinates": null, 
                "location": "www.federacioanarquista.org"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2826574482, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Corruptil", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:58:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 2826574482, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 267355099, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Democracia real YA!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 09:58:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 267355099, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 23481028, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Yoryo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:00:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Le\u00f3n", 
                "id": 23481028, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Le\u00f3n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 633950533, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jota Sanz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Reacciona_a: [Hemeroteca] Blackstone saca a bolsa los pisos protegidos comprados al antiguo gobierno de Madrid http://t.co/FLJWFnIPvi #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:02:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 633950533, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 256231934, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Resistencia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque no vamos a permitir ni un desahucio m\u00e1s! http://t.co/ZI8nKKDcfm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:02:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valladolid", 
                "id": 256231934, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valladolid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 442697815, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Daniel Cosculluela", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:03:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona - IT - BCN", 
                "id": 442697815, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona - IT - BCN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 414715174, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tomas_Ramirez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:04:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ejea de los Caballeros", 
                "id": 414715174, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ejea de los Caballeros"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 183987985, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Awe", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @aitorcreaciones: @Blackstone@anticiparem#StopBlackstone acu\u00e9rdate de la pah. Como no ye acuerdas aqu\u00ed estamos http://t.co/wZPxPeYeC0", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Espa\u00f1a", 
                "id": 183987985, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 735154244, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "perelopera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Esta vez ni ha hecho falta saltar las vallas, nos hemos colado tan tranquilamente por detr\u00e1s! #StopBlackstone http://t.co/3WB7\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "blanes girona", 
                "id": 735154244, 
                "coordinates": null, 
                "location": "blanes girona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 461548383, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Guerrero Dela Mancha", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @lovescrache: .@MareaGranate \u00bfnos ayudas a decirle a @blackstone qui\u00e9n es @LA_PAH ? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madre Tierra", 
                "id": 461548383, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madre Tierra"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 528886787, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Nanananana!!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @DRYmadrid: Desde EEUU llega este v\u00eddeo de @blackstone que no tiene desperdicio por la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica: http://t.co/SQffc7cpYb  #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Steelport. Kali Yuga.", 
                "id": 528886787, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Steelport. Kali Yuga."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 444366090, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Capitan Buitre", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone fondo buitre del mundo, en Madrid ha comprado 1.860 viviendas de Protecci\u00f3n Oficial por 125M\u20ac #usura #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Nafarroa", 
                "id": 444366090, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Nafarroa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 403485788, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Onda Cero Lleida", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLleida: #StopBlackstone a @CXinfo @CXclients en Lleida. Las viviendas no son de fondos buitres, son nuestras! http://t.co/zcdkP70Qqv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:06:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 403485788, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 201765323, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "roberto reyes echeve", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "Mariano hasta cuando los fondos-buitres? https://t.co/NbQFew1p1t", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:07:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa -  Espa\u00f1a", 
                "id": 201765323, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa -  Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 328510711, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u00c1lvaro Justo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:07:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 328510711, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 17451702, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Iolanda Fresnillo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:08:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 17451702, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 185231028, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "paqui alcaraz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone fondo buitre del mundo, en Madrid ha comprado 1.860 viviendas de Protecci\u00f3n Oficial por 125M\u20ac #usura #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:08:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "SABADELL BARBERA DEL VALLES", 
                "id": 185231028, 
                "coordinates": null, 
                "location": "SABADELL BARBERA DEL VALLES"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 403506146, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Asam Vivienda Madrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http://t.co/oNdUptcO48", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:08:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 403506146, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3053185666, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "IFN London", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @radicalhousing: #StopBlackstone taking over our cities! Action today, 12.30, Berkeley Sq, Mayfair https://t.co/QkovpSs7NF", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:08:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London", 
                "id": 3053185666, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 946165296, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "roberto ju\u00e1rez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Righttobeat: No vamos a permitir este atropello legal que vulnera el derecho constitucional habitacional  @bbva #StopBlackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:12:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Cerdanyola, Barcelona", 
                "id": 946165296, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Cerdanyola, Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301009286, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carles #MovemGav\u00e0", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: La actitud de @blackstone no es solo ileg\u00edtima, sino ilegal y @CXinfo y @bbva_es tambi\u00e9n responsables #StopBlackstone htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:13:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Baix Llobregat", 
                "id": 301009286, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Baix Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2744346397, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Termitas y Elefantes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: .@LA_PAH protesta a la oficina que Blackstone t\u00e9 al Prat de Llobregat #stopblackstone https://t.co/7ZoHMhkgxT http://t.co/8\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:14:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Am\u00e9rica Latina", 
                "id": 2744346397, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Am\u00e9rica Latina"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2508837561, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Quim Marca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:16:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "L'escala, Girona", 
                "id": 2508837561, 
                "coordinates": null, 
                "location": "L'escala, Girona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 49412814, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "socialjusticemaniac", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:16:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "toney alabama", 
                "id": 49412814, 
                "coordinates": null, 
                "location": "toney alabama"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1201479505, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Stop Desahucios Le\u00f3n", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 29, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: @blackstone te advertimos que en @LA_PAH somos mejores negociando que cualquier broker. #StopBlackstone @stopdesahuciosl", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:18:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n", 
                "id": 1201479505, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3308388959, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alex Guerrero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:18:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", 
                "id": 3308388959, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 466506176, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Tenerife", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone a\u00fan no sabes que vamos a ganar?? Iros rindiendo! #StopBlackstone http://t.co/xjMYz8MA7S", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:18:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", 
                "id": 466506176, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 589371988, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "maria3A  //\u2606//", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CaixaCatalana: Rescatem Caixa Catalunya, etc i despr\u00e9s li regalen hipoteques problem\u00e0tiques als voltors amb un 70 - 80% descompte https\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:19:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alt Maresme-Catalunya", 
                "id": 589371988, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alt Maresme-Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 313810931, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "mikell ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone a\u00fan no sabes que vamos a ganar?? Iros rindiendo! #StopBlackstone http://t.co/xjMYz8MA7S", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:19:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona Espa\u00f1a", 
                "id": 313810931, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 325094769, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "informatbcn", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone a\u00fan no sabes que vamos a ganar?? Iros rindiendo! #StopBlackstone http://t.co/xjMYz8MA7S", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:19:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 325094769, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2628295739, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Podemos St Boi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:19:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Boi de Llobregat", 
                "id": 2628295739, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Boi de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 525818419, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LERI#\u200eDignidad22M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:20:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia", 
                "id": 525818419, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2168635254, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Observatorio DESC", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:20:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 2168635254, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2218065063, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "J C Mata", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:21:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda", 
                "id": 2218065063, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 381453947, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Guadalajara", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 9, 
                "text": "RT @Telemako_2000: .@bbva @CXinfo vende sus hipotecas y pisos al fondo buitre @blackstone #StopBlackstone http://t.co/K8lqP3RK2U http://t.c\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:21:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Guadalajara, Espa\u00f1a", 
                "id": 381453947, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 553800537, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marta bcn #llibertat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:22:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 553800537, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2873993109, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "enrique antolin ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:23:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 2873993109, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 255426596, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jos\u00e9 Luis", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 17, 
                "text": "RT @dfeijoov: .@Blackstone you don\u00b4t know who you get, we are many and very strong shout, @LA_PAH DON\u00b4T TOUCH #StopBlackstone http://t.co/M\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:23:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mislata, Valencia, Espa\u00f1a", 
                "id": 255426596, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mislata, Valencia, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3860582356, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "J.Yang", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @DRYmadrid: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:25:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Amsterdam, The Netherlands", 
                "id": 3860582356, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Amsterdam, The Netherlands"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 305635629, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Nucli Autogestionat ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Righttobeat: No vamos a permitir este atropello legal que vulnera el derecho constitucional habitacional  @bbva #StopBlackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:26:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "l'Hospitalet de Llobregat", 
                "id": 305635629, 
                "coordinates": null, 
                "location": "l'Hospitalet de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 129940042, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manel Alemany", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CaixaCatalana: Rescatem Caixa Catalunya, etc i despr\u00e9s li regalen hipoteques problem\u00e0tiques als voltors amb un 70 - 80% descompte https\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:26:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", 
                "id": 129940042, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 921255925, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LA RED", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:26:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "\u00c8l Bierzo", 
                "id": 921255925, 
                "coordinates": null, 
                "location": "\u00c8l Bierzo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 9221802, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Hormi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLleida: Presentamos a varios de los ejecutivos que m\u00e1s han desahuciado en Espa\u00f1a:\u00a0http://t.co/Um5y7MYRRl\u00a0y\u00a0http://t.co/4L4fjLxJcD\u00a0#S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:26:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Palafrugell, Catalunya", 
                "id": 9221802, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Palafrugell, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 98744181, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dickinson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone a\u00fan no sabes que vamos a ganar?? Iros rindiendo! #StopBlackstone http://t.co/xjMYz8MA7S", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mundo de Yupi", 
                "id": 98744181, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mundo de Yupi"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 90725961, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Peri\u00f3dico Diagonal", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/1YbGvxCUgG", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 90725961, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 223812609, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gladys Mart\u00ednez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid-Espa\u00f1ist\u00e1n", 
                "id": 223812609, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid-Espa\u00f1ist\u00e1n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 534070417, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kukka Ranta", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Est\u00e1s son nuestras armas @blackstone #StopBlackstone http://t.co/LszA6AnuFC", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona | Helsinki | NYC", 
                "id": 534070417, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona | Helsinki | NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3354625295, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "3a cat ||*||", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH denuncien que entitats rescatades amb diner p\u00fablics com @CXinfo venen habitatges entre 18% i 30% del valor nominal a #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 3354625295, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3001962526, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Efecto Gamonal", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:28:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "En la puta calle \u2606 Gamonal", 
                "id": 3001962526, 
                "coordinates": null, 
                "location": "En la puta calle \u2606 Gamonal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 274479699, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Iolanda Prats", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "HOHOHO!!! a por los buitres que son pocos y cobardes! https://t.co/nSNUQRlWqc", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:29:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Cabanyal, Val\u00e8ncia, SpaiM!!", 
                "id": 274479699, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Cabanyal, Val\u00e8ncia, SpaiM!!"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2884298969, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gamonal Effect", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:29:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gamonal Neighbourhood", 
                "id": 2884298969, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gamonal Neighbourhood"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1201327926, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u00c0ngel Rodr\u00edguez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: Muy fuerte que Madrid tenga que vender sus deudas y desahuciar hogares donde viven familias. #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:29:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alacant", 
                "id": 1201327926, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alacant"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301113676, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#SergiLlibertat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @albertmartnez: .@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 ht\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:29:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "   On hi hagi una manifa", 
                "id": 301113676, 
                "coordinates": null, 
                "location": "   On hi hagi una manifa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1539575989, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gamonal en lucha", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:30:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Asamblea de Gamonal", 
                "id": 1539575989, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Asamblea de Gamonal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 333924050, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Asamblea de La Elipa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:30:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barrio de la Elipa", 
                "id": 333924050, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barrio de la Elipa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2935020087, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "MEINCI", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:31:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mundial", 
                "id": 2935020087, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mundial"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1274716327, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Centro Social Trilce", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "El derecho a la propiedad privada NO puede estar por encima del derecho a una vivienda digna\u2026 https://t.co/X9k5bwFdeo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:31:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "c/ Empedrada, 16, Pinto (Madri", 
                "id": 1274716327, 
                "coordinates": null, 
                "location": "c/ Empedrada, 16, Pinto (Madri"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 46432280, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Joan Ramon", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: .@blackstone in @PahSantSadurni \n#StopBlackstone .@CXinversio .@bbva http://t.co/cbXSV3UqIT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:32:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PPCC", 
                "id": 46432280, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PPCC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1898200976, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LatinaStopDesahucios", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone en Fidere, empresa filial que compr\u00f3 nuestras viviendas sociales a precio de saldo. http://t.co/5gABJvoBid", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:32:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C/ Cayetano Pando 19 lunes 19h", 
                "id": 1898200976, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C/ Cayetano Pando 19 lunes 19h"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2259161310, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pedro de Bilderberg", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:33:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gibraltar", 
                "id": 2259161310, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gibraltar"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 349602524, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Manuel L", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Y en Sevilla, Coria, Manresa y Lleida #StopBlackstone http://t.co/ShJKfFHPML", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:34:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 349602524, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 835213020, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "RaggaSkunk ||*||", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Righttobeat: No vamos a permitir este atropello legal que vulnera el derecho constitucional habitacional  @bbva #StopBlackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:34:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalan Countries. Earth.", 
                "id": 835213020, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalan Countries. Earth."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 950419867, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ViVa El FARY", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:37:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "centro de la Corrupcion", 
                "id": 950419867, 
                "coordinates": null, 
                "location": "centro de la Corrupcion"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 778897608, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Locuras de los 60", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:39:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Un lugar del mundo", 
                "id": 778897608, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Un lugar del mundo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 282255139, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kris Dana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:39:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Fuerteventura", 
                "id": 282255139, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Fuerteventura"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 315714104, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Walo Le\u00f3n", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Nadie se toma tan en serio la transparencia como @ahorapodemos  \n#ConTransparenciaPodemos  http://t.co/bUvt86TocY", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:40:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PODEMOS - GU\u00cdA PUEDE", 
                "id": 315714104, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PODEMOS - GU\u00cdA PUEDE"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1370595468, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marea Blanca Rioja", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:41:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La Rioja", 
                "id": 1370595468, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La Rioja"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 483945393, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Francisco Sanchez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:41:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 483945393, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 251272086, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Maria Soler", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:43:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 251272086, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2182149579, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gran Visir", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @LlumLlumeta: #StopBlackstone d mentirnos. @LA_PAH tiene demandas que queremos que cumplais. Aqui estamos http://t.co/1VpOauOjhw", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:45:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gav\u00e1", 
                "id": 2182149579, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gav\u00e1"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 61190585, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ruben R #NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:45:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Igualada", 
                "id": 61190585, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Igualada"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 532569965, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Adrian Cruz Cano", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone no recibe a la PAH, as\u00ed no se arreglan los problemas pendientes.. https://t.co/2aRSbQuxTv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:48:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 532569965, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 241257094, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kolontai ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 24, 
                "text": "Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:49:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 241257094, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 370665567, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Terr\u00edcola Herb\u00edvora", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:49:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Si no estamos todas, no es mi revoluci\u00f3n! ", 
                "id": 370665567, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Si no estamos todas, no es mi revoluci\u00f3n! "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1410224522, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Phrono #NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:52:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valdemoro, Madrid", 
                "id": 1410224522, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valdemoro, Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3931779737, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Esther Zamorano", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @ImPAHrable: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone ? Compra ahora pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:53:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Montcada i Reixac, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3931779737, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Montcada i Reixac, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 806237784, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Garraf", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": ".@Blackstone evicts while @LA_PAH saves #LifesInDanger\u00a0#StopBlackstone http://t.co/4zI3EUxr9f", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:53:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vilanova i la Geltr\u00fa - Garraf", 
                "id": 806237784, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa - Garraf"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 425975048, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tadeo ME", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone es un cobardica. Da la cara ya!!\n#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:53:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Castell\u00f3n de la Plana, Comunidad Valenciana", 
                "id": 425975048, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Comunidad Valenciana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1011117770, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rubiaggs", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:53:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 1011117770, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1391866459, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH BLANES", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone, hasta en Tokyo llega @LA_PAH!! Muy grande @Iketomohiro!! #StopBlackstone http://t.co/iyTQcENWMy", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:53:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "c/Francesc Macia n26, Blanes ", 
                "id": 1391866459, 
                "coordinates": null, 
                "location": "c/Francesc Macia n26, Blanes "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 371405048, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAHC Sabadell", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:54:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sabadell", 
                "id": 371405048, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sabadell"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 197324917, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Victor Pascual Calab", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAHGarraf: .@Blackstone evicts while @LA_PAH saves #LifesInDanger\u00a0#StopBlackstone http://t.co/4zI3EUxr9f", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:54:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 197324917, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1697394432, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Adelia Parra", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Burgos: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/o07daQFdzB #StopB\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:57:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda", 
                "id": 1697394432, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 257463385, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sandra #Governem-nos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGirones: Iep, @Blackstone ! Ja hem arribat!   #stopblackstone \nSom a 3 continents i en centenars de PAHS \nhttps://t.co/m6Z4SZVHlv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:57:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pa\u00efsos Catalans ", 
                "id": 257463385, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pa\u00efsos Catalans "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 165912852, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cristina Fern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone  https://t.co/blkzMlzYtH", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:59:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Paterna,Valencia", 
                "id": 165912852, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Paterna,Valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2770107689, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Caracola #No TTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 10:59:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Galicia", 
                "id": 2770107689, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Galicia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 388351875, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Bizkaia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAHPontevedra: Desde EEUU llega este v\u00eddeo de @blackstone que no tiene desperdicio por la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica: http://t.co/ZkqswSFIC\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:00:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tlf: 610 891 789", 
                "id": 388351875, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tlf: 610 891 789"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2262528609, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ateneu El Pahtio", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahRipollet: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/ig2MYi1pkz #StopBlackstone http://t.co/9RuU1oBrSf", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:00:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "c. Josep Molins,22 LH", 
                "id": 2262528609, 
                "coordinates": null, 
                "location": "c. Josep Molins,22 LH"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 495072094, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH L'HOSPITALET LL", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @RafaUsui: Hola @blackstone ya estamos aqu\u00ed #stopblackstone http://t.co/uNFxM6MGfO", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:01:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat", 
                "id": 495072094, 
                "coordinates": null, 
                "location": "L'Hospitalet de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2971219017, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ois\u00edn Fagan", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone Protest at Merrion sq west at 1 today.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:02:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Meath", 
                "id": 2971219017, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Meath"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 258808827, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ana Isabel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone, hasta en Tokyo llega @LA_PAH!! Muy grande @Iketomohiro!! #StopBlackstone http://t.co/iyTQcENWMy", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:03:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Islas Canarias", 
                "id": 258808827, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Islas Canarias"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 509073063, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ana Clemente", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:04:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 509073063, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 347498381, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Suso #15M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:04:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "BCN", 
                "id": 347498381, 
                "coordinates": null, 
                "location": "BCN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 960837835, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "silvia coronas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @LlumLlumeta: #StopBlackstone d mentirnos. @LA_PAH tiene demandas que queremos que cumplais. Aqui estamos http://t.co/1VpOauOjhw", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:05:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona", 
                "id": 960837835, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1648335121, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "El \u00c1ngel Ca\u00eddo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone fondo buitre del mundo, en Madrid ha comprado 1.860 viviendas de Protecci\u00f3n Oficial por 125M\u20ac #usura #StopBlackst\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:05:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, D. F.", 
                "id": 1648335121, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, D. F."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 306146039, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Maria Jos\u00e9 Calvo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:05:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 306146039, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 235761387, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @la_Riuada: Activistes de la @LA_PAH es queden a les portes de @Blackstone a #elprat fins aconseguir reunir-se #StopBlackstone http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:05:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sants, Barcelona, PPCC", 
                "id": 235761387, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sants, Barcelona, PPCC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1274053346, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Irene Sevilla ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BESOS: .@MareaGranate \u00bfnos ayudas a decirle a @blackstone qui\u00e9n es @LA_PAH ? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:06:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Santa Coloma de Gramenet", 
                "id": 1274053346, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Santa Coloma de Gramenet"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1487976960, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "antalia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @la_Riuada: El fons voltor @Blackstone va comprar a preu de saldo les hipoteques dels afectats de CX @LA_PAH #StopBlackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:09:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Paisanalandia ", 
                "id": 1487976960, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Paisanalandia "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 125972967, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ciberiaentweet", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:09:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "MADRID Villaverde", 
                "id": 125972967, 
                "coordinates": null, 
                "location": "MADRID Villaverde"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 292941553, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Y4704N7R4X-20XX", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @kolontai1959: Estos buitres de @blackstone \u00bfno son los que han comprado hipotecas de @CXclients ? Huy, tengo motivos para ir a por ello\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:10:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 292941553, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 241670992, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rafa Patallueca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @ImPAHrable: .@MareaGranate \u00bfnos ayudas a decirle a @blackstone qui\u00e9n es @LA_PAH ? #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:10:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 241670992, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 280657471, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fuel Poverty Action", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGarraf: .@Blackstone evicts while @LA_PAH saves #LifesInDanger\u00a0#StopBlackstone http://t.co/4zI3EUxr9f", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:10:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London", 
                "id": 280657471, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 69861355, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Gerard del Prat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:11:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sants (Marina d Les Garrigues)", 
                "id": 69861355, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sants (Marina d Les Garrigues)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 374487449, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGT Lleida", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLleida: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/2mnzwuYI7R #StopBlackstone @CXinfo @BBVA_esp responsa\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:11:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 374487449, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 414887685, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Desiree Fields", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @tmyoungman: It is already KICKING OFF against Blackstone in Barcelona. Join us in Berkeley Sq, London at 12:30! https://t.co/JjuWIFumMy\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:13:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sheffield, UK", 
                "id": 414887685, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sheffield, UK"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 912723601, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Albert Anton", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:13:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tarragona", 
                "id": 912723601, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tarragona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2560685903, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Elvira Sivelo Gil", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:14:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valladolid", 
                "id": 2560685903, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valladolid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 102021549, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "VIOLETA R.MARCU\u00d1O", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:15:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "VIGO-GALICIA", 
                "id": 102021549, 
                "coordinates": null, 
                "location": "VIGO-GALICIA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3295613283, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ana Perez activista ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 13, 
                "text": "RT @ImPAHrable: .@blackstone te advertimos que en @LA_PAH somos mejores negociando que cualquier broker. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:16:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3295613283, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2511129816, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juana G\u00f3mez Serrano", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:16:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla, Andaluc\u00eda", 
                "id": 2511129816, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1162619870, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "imanol arbaiza", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque compraron nuestras viviendas sociales para especular", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:17:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Basauri", 
                "id": 1162619870, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Basauri"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1385295462, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "javier teruel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:17:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "santa cruz de tenerife", 
                "id": 1385295462, 
                "coordinates": null, 
                "location": "santa cruz de tenerife"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1920525296, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Antonio y Olga", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @Xaviandreu: Hoy @blackstone es Greenstone :______) #StopBlackstone  https://t.co/AzH779MiYc", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:19:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ca n'Oriac SBD/BCN", 
                "id": 1920525296, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ca n'Oriac SBD/BCN"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 30546557, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Espacio Insular ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @MeinciMedia: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:19:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "SANTO DOMINGO. RD", 
                "id": 30546557, 
                "coordinates": null, 
                "location": "SANTO DOMINGO. RD"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2350928622, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "RecortesCero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 16, 
                "text": "RT @kolontai1959: Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:20:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 2350928622, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 381704954, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "dominiqueBCN", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_CORNELLA: Qu\u00e9 dicen los BUITRES de #StopBlackstone q ma\u00f1ana ... y nosotras decimos AHORA pq S\u00cd SE PUEDE! http://t.co/ar0YN57dCl", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:20:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": " Barcelona-Catalogne", 
                "id": 381704954, 
                "coordinates": null, 
                "location": " Barcelona-Catalogne"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3130770659, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Anton pi\u00f1eiro", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAHGarraf: .@Blackstone evicts while @LA_PAH saves #LifesInDanger\u00a0#StopBlackstone http://t.co/4zI3EUxr9f", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:20:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Galiza/Canarias", 
                "id": 3130770659, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Galiza/Canarias"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2972864037, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ramon Sanchez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: @CXinfo,@bbva sabemos que @blackstone nos quitar\u00e1 la vivienda de la manera m\u00e1s  destructiva,somos @LA_PAH siempre #SinMie\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:21:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "alboraya", 
                "id": 2972864037, 
                "coordinates": null, 
                "location": "alboraya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1450832688, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Castelldefels", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 17, 
                "text": "#StopBlackstone Nuestras casas no son mercancias  #PAHCastelldefels #La_PAH http://t.co/TqalcxdT92", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:22:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Castelldefels - Barcelona", 
                "id": 1450832688, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Castelldefels - Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3167639948, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Andr\u00e9s", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: IVIMA regala viviendas a @blackstone y despu\u00e9s desahucian a tu vecino. #StopBlackstone @LA_PAH @PAH_LaRioja http://t.co/u\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:22:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Oaxaca, M\u00e9xico", 
                "id": 3167639948, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3304975877, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Colectivo Miradas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "Si hay \"fondos buitres\", qu\u00e9 son qui\u00e9nes trafican c bienes p\u00fablicos? Aupa @LA_PAH y las q luchan x #StopBlackstone http://t.co/JxdxfRqiRi", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:22:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Pedreguer", 
                "id": 3304975877, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Pedreguer"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 374461580, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "S\u00edlvia Soler RepCat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHCastelldefel: #StopBlackstone Nuestras casas no son mercancias  #PAHCastelldefels #La_PAH http://t.co/TqalcxdT92", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:22:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya Al servei del Pa\u00eds ", 
                "id": 374461580, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya Al servei del Pa\u00eds "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1726301310, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Libertarias", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:23:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 1726301310, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 231485168, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "toofasttofall", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pahcoria: Hoy @LA_PAH  lanza #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre @blackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:24:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 231485168, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 921613332, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CatalunyaPlural", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "Les PAH catalanes es concentren davant Blackstone a El Prat per dir #StopBlackstone i exigir una reuni\u00f3 https://t.co/ZfSNNRpkYc", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:25:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 921613332, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1617103290, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "jsfMareaGranateViena", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:25:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Viena  (Austria)", 
                "id": 1617103290, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Viena  (Austria)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 148368811, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Joan Gil Oliveras", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:28:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manresa", 
                "id": 148368811, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Manresa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1464533324, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Noem\u00ed Rueda Arib\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_Trs: Esta decidido hemos venido hoy y queremos la reuni\u00f3n HOY @blackstone #StopBlackstone los buitres no nos dan miedo!!! http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:28:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa", 
                "id": 1464533324, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 19876616, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jo\u00e3o Fran\u00e7a", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CatalunyaPlural: Amb l'acci\u00f3 #StopBlackstone, @LA_PAH repr\u00e8n la campanya de pressi\u00f3 que preocupava el fons voltor abans de l'estiu http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:28:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Fundaci\u00f3 Periodisme Plural", 
                "id": 19876616, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Fundaci\u00f3 Periodisme Plural"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2297746898, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Montse", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopIRPH: #StopBlackstone somos muchas en @LA_PAH donde no llega una llega la otra  https://t.co/qVdwvzklWa", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:29:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 2297746898, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 246805742, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "nat_", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:29:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Poble9 ", 
                "id": 246805742, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Poble9 "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3064381696, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Benzaiten", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:33:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "In your eyes", 
                "id": 3064381696, 
                "coordinates": null, 
                "location": "In your eyes"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 15824279, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "A\u03c5\u03c4\u03cc E\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03a0\u03c1\u03b1\u03be\u03b9\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:34:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Val\u00e8ncia", 
                "id": 15824279, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Val\u00e8ncia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2827244721, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juli\u00e0", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:36:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Olot Catalunya, Espanya", 
                "id": 2827244721, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Olot Catalunya, Espanya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3057383373, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "xavier Perez Vi\u00f1as", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CatalunyaPlural: Les PAH catalanes es concentren davant Blackstone a El Prat per dir #StopBlackstone i exigir una reuni\u00f3 https://t.co/Z\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:36:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 3057383373, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 153385856, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Joanen Cunyat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:37:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 153385856, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2862547898, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JuliO", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:38:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "LaPoblaBalaguerT\u00e0rrega", 
                "id": 2862547898, 
                "coordinates": null, 
                "location": "LaPoblaBalaguerT\u00e0rrega"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 173276795, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CUP Mollet ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:39:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mollet del Vall\u00e8s", 
                "id": 173276795, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mollet del Vall\u00e8s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 58738386, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Casfetera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @CatalunyaPlural: Amb l'acci\u00f3 #StopBlackstone, @LA_PAH repr\u00e8n la campanya de pressi\u00f3 que preocupava el fons voltor abans de l'estiu http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:39:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 58738386, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 430579114, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "denmadrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 16, 
                "text": "RT @PAH_Trs: Esta decidido hemos venido hoy y queremos la reuni\u00f3n HOY @blackstone #StopBlackstone los buitres no nos dan miedo!!! http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:40:07 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid", 
                "id": 430579114, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3002835286, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CUP T\u00e0rrega", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:40:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "T\u00e0rrega, l'Urgell", 
                "id": 3002835286, 
                "coordinates": null, 
                "location": "T\u00e0rrega, l'Urgell"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301773288, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "jordi rela\u00f1o", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona @MarchaOrgAr  @El_Diagonal @faccionlatina  https://t.co/kl9XpBCQra", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:44:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 301773288, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 278739661, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alba #Governemnos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:45:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Nou Barris, BCN, PPCC. ", 
                "id": 278739661, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Nou Barris, BCN, PPCC. "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 252134040, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alberto Cabo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHCastelldefel: #StopBlackstone Nuestras casas no son mercancias  #PAHCastelldefels #La_PAH http://t.co/TqalcxdT92", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:46:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 252134040, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 228757183, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Barcelona, Catalunya", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", 
                    "country": "Espa\u00f1a", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    2.052477, 
                                    41.319999
                                ], 
                                [
                                    2.052477, 
                                    41.468266
                                ], 
                                [
                                    2.226122, 
                                    41.468266
                                ], 
                                [
                                    2.226122, 
                                    41.319999
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "ES", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "1a27537478dd8e38", 
                    "name": "Barcelona"
                }, 
                "name": "Marc Font", 
                "geo_type": "Tweet place", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Protesta global contra el fons voltor Blackstone. @LA_PAH en denuncia les pr\u00e0ctiques abusives #StopBlackstone https://t.co/qeOS3TiOcS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:46:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a", 
                "id": 228757183, 
                "coordinates": null, 
                "location": null
            }
        }, 
        {
            "user_id": 231915131, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Harto de Mentiras", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:47:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Macondo", 
                "id": 231915131, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Macondo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2907009523, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Hanny Tirado Madrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @TirPatricia: #StopBlackstone @PAH_Burgos   http://t.co/tSrmUWiLRC", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:47:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Burgos", 
                "id": 2907009523, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Burgos"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 386785990, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "EduliusDeMorouzos*!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @joseperi76: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:48:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "A Coru\u00f1a, Galiza", 
                "id": 386785990, 
                "coordinates": null, 
                "location": "A Coru\u00f1a, Galiza"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 211684480, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", 
                    "country": "Espa\u00f1a", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    -3.889005, 
                                    40.312071
                                ], 
                                [
                                    -3.889005, 
                                    40.643518
                                ], 
                                [
                                    -3.51801, 
                                    40.643518
                                ], 
                                [
                                    -3.51801, 
                                    40.312071
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "ES", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "206c436ce43a43a3", 
                    "name": "Madrid"
                }, 
                "name": "Trendsmap Espana", 
                "geo_type": "Tweet coordinates", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#stopblackstone es ahora una tendencia en Spain http://t.co/46RO0tCOqZ", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:49:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "40.4167, -3.70325", 
                "id": 211684480, 
                "coordinates": {
                    "type": "Point", 
                    "coordinates": [
                        -3.70325, 
                        40.4167
                    ]
                }, 
                "location": "Espana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1346978702, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Karlos Oiz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:49:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Burlata Nafarroa", 
                "id": 1346978702, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Burlata Nafarroa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2936443882, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alfilo de La Brecha", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:50:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La ciudad mas bonita del mundo", 
                "id": 2936443882, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La ciudad mas bonita del mundo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1211969905, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Joselu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@Blackstone sigue mintiendo y sin aplicar #ILPesLlei @LlumLlumeta informa #DondeDigeDigoDigoDiego #StopBlackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:57:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bilbao", 
                "id": 1211969905, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bilbao"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3361808338, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Is Trend", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#stopblackstone es ahora una tendencia en Spain http://t.co/xG22ZmvbZf", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:57:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "WWW", 
                "id": 3361808338, 
                "coordinates": null, 
                "location": "WWW"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 588267367, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Torricelli #NOTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @StopIRPH: Vinimos HOY para que nos recibas HOY! #StopBlackstone  https://t.co/ubBrdUOAn0", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:57:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Via Fora!!!! #EZLN #DDHH", 
                "id": 588267367, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Via Fora!!!! #EZLN #DDHH"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1456750093, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pepa Castell\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 11:58:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "BARCELONA. PA\u00cfSOS CATALANS.", 
                "id": 1456750093, 
                "coordinates": null, 
                "location": "BARCELONA. PA\u00cfSOS CATALANS."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3101572379, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pie-Oficina Precaria", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:01:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Escocia", 
                "id": 3101572379, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Escocia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3024974351, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ovidi al cub", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @albertmartnez: .@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 ht\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:05:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PPCC", 
                "id": 3024974351, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PPCC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 110865244, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oscar Alex Fern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone es un cobardica. Da la cara ya!!\n#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:07:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica", 
                "id": 110865244, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 338949967, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Elia Gran", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @santimdx5: .@blackstone @anticipaream no nos iremos sin respuestas. Somos @LA_PAH #StopBlackstone @ourcity @EliaGran1 http://t.co/Rh4MS\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:09:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "NYC", 
                "id": 338949967, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 229057416, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "John Doe", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @albertmartnez: .@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 ht\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:10:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 229057416, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 21494492, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Javier", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:10:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Naci\u00f3n Humana Universal", 
                "id": 21494492, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Naci\u00f3n Humana Universal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2456026559, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jordi Garcia ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @albertmartnez: .@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 ht\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:11:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Castellar del Vall\u00e8s", 
                "id": 2456026559, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Castellar del Vall\u00e8s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1329161036, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "maximumclatellot", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LlumLlumeta: #StopBlackstone  @LA_PAH  unida jamas sera vencida . Esperamos vuestra respuesta. http://t.co/AdUTm7U3tm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:12:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Kazajast\u00e1n", 
                "id": 1329161036, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Kazajast\u00e1n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 227631767, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ROSA CA\u00d1ADELL ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LlumLlumeta: #StopBlackstone  @LA_PAH  unida jamas sera vencida . Esperamos vuestra respuesta. http://t.co/AdUTm7U3tm", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:12:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a", 
                "id": 227631767, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 858405637, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Judit Amel\u00b7l\u00ed", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @marcfontribas: Protesta global contra el fons voltor Blackstone. @LA_PAH en denuncia les pr\u00e0ctiques abusives #StopBlackstone https://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:16:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 858405637, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1208058151, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH AlcoSanse", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @Pahcoria: Mirad q carteles se han encontrado en el @bbva d coria #StopBlackstone venden nuestras casas a carro\u00f1eros @LA_PAH http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:16:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alcobendas y Sanse (Madrid)", 
                "id": 1208058151, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alcobendas y Sanse (Madrid)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 440811017, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pau #PatriarcatMata", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:20:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 440811017, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 334980686, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Angeles Garcia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Vamos a conocer un poco qu\u00e9 es Blackstone en nuestro pa\u00eds: http://t.co/Gk638Xsu6Z #StopBlackstone #StopMordazas http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:21:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "A coru\u00f1a", 
                "id": 334980686, 
                "coordinates": null, 
                "location": "A coru\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1388012167, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH_Molins de Rei", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @PAHCBages: La ciudadan\u00eda organizada toca a tu puerta @blackstone. Nos vas a escuchar a todas las familias del estado y de @LA_PAH #Stop\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:24:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "pahmolins@gmail.com", 
                "id": 1388012167, 
                "coordinates": null, 
                "location": "pahmolins@gmail.com"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 410188381, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Afec Hipotecas U.C.I", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pahcoria: Hoy @LA_PAH  lanza #StopBlackstone para denunciar que @bbva vende hipotecas de @CXinfo a fondo buitre @blackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:24:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "PAH Madrid", 
                "id": 410188381, 
                "coordinates": null, 
                "location": "PAH Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 195853858, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "attacmadrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:27:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 195853858, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 196524850, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Radio PICA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @La_Directa: Acci\u00f3 global contra el xantatge immobiliari del 'voltor' Blackstone #stopblackstone https://t.co/beGkXvNuJy http://t.co/r7J\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:29:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 196524850, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 330619582, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fotomovimiento", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:30:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 330619582, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 746974585, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Wagner PODEMOS ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:33:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "en todo el mundo en casa", 
                "id": 746974585, 
                "coordinates": null, 
                "location": "en todo el mundo en casa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2899063859, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "vicente clausell gur", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat esperando a que los negociadores salgan de @Blackstone #SiSePuede #StopBlackstone http://t.co/0QFrMVeyxV", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:33:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vila-real (Castell\u00f3)", 
                "id": 2899063859, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vila-real (Castell\u00f3)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 26817118, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cat McShane", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "Protests over buy-up of housing by Blackstone, story I'm following for @vicenews @VICEUK https://t.co/kW1uQ8M2yA https://t.co/uq6fT18OSi", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:36:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London", 
                "id": 26817118, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 488602249, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ASIA Bergamo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: #StopSfratti #StopBlackstone Avvoltoi fuori delle nostre case! @cantiere @abitantisansiro @stopsfratti @asia_Bergamo http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:36:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Via Spino 84 Bergamo", 
                "id": 488602249, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Via Spino 84 Bergamo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 520593929, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Z\u00e9Pequenho", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Righttobeat: No vamos a permitir este atropello legal que vulnera el derecho constitucional habitacional  @bbva #StopBlackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:38:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mi guarida secreta", 
                "id": 520593929, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mi guarida secreta"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 574704450, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Crecimiento negativo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:39:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 574704450, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 955998169, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sira", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat esperando a que los negociadores salgan de @Blackstone #SiSePuede #StopBlackstone http://t.co/0QFrMVeyxV", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:43:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 955998169, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3235963607, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "MLG-Madrid", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:44:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Capital del Cambio", 
                "id": 3235963607, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Capital del Cambio"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 368467763, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "cristobal cobo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone en Fidere, empresa filial que compr\u00f3 nuestras viviendas sociales a precio de saldo. http://t.co/5gABJvoBid", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:45:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid (Espa\u00f1a)", 
                "id": 368467763, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 246684076, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sebas #BcnEnCom\u00fa ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone ya est\u00e1 recibiendo nuestras demandas #PowerPAH #StopBlackstone #SiSePuede gran victoria de @LA_PAH Seguimos aacc \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:48:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 246684076, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2192520828, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fran Carmona", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_CORNELLA: Qu\u00e9 dicen los BUITRES de #StopBlackstone q ma\u00f1ana ... y nosotras decimos AHORA pq S\u00cd SE PUEDE! http://t.co/ar0YN57dCl", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:55:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona ", 
                "id": 2192520828, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 365136892, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "merc\u00e8", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:55:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Esplugues de Llobregat, Catalu\u00f1a", 
                "id": 365136892, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Esplugues de Llobregat, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 186611222, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dori Fern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pahcoria: Mirad q carteles se han encontrado en el @bbva d coria #StopBlackstone venden nuestras casas a carro\u00f1eros @LA_PAH http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:56:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 186611222, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1531525412, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Tafalla", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 12:56:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tafalla, Navarra", 
                "id": 1531525412, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tafalla, Navarra"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 295538596, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Irene EB", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:00:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sants, Barcelona", 
                "id": 295538596, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sants, Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3026831949, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "DoloresPah", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 14, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: Muchos buitres revoloteando x Valencia #StopBlackstone @rubio_raquel @iChristian5s @pah_dolores @PAH_Valencia http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:00:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "valencia", 
                "id": 3026831949, 
                "coordinates": null, 
                "location": "valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 507419218, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Aura  Gonzales Pluas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 77, 
                "text": "RT @yyguille: Hola .@anticipaream si no hablas de SOLUCIONES REALES con @LA_PAH se t acabar\u00e1n cayendo las plumas y el aterrizaje ser\u00e1 duro \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:02:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a Barcelona", 
                "id": 507419218, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2321653445, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "laura von rock", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:02:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Badia del valles", 
                "id": 2321653445, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Badia del valles"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 45623259, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eduardo Vinhas Mouta", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:04:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 45623259, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1345231837, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Darwin Lude\u00f1a", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:04:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Zaragoza Espa\u00f1a", 
                "id": 1345231837, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Zaragoza Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 626588297, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Barber\u00e0", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:04:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", 
                "id": 626588297, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 13365142, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dave Hancock", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:05:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brooklyn, NY", 
                "id": 13365142, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brooklyn, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 39283731, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tx\u2606vu!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LuchoMasan: Estas son nuestras armas!! #StopBlackstone http://t.co/bT7mM9tg2j", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:05:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa (Pa\u00efsos Catalans)", 
                "id": 39283731, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa (Pa\u00efsos Catalans)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2244229099, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Dani Blasi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:05:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sant Joan Desp\u00ed", 
                "id": 2244229099, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sant Joan Desp\u00ed"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 479741755, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fernando Hermoso", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:07:25 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Villarrubia,C\u00f2rdoba,E.", 
                "id": 479741755, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Villarrubia,C\u00f2rdoba,E."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 292432249, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ivan Mir\u00f3", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:07:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 292432249, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 218523817, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miguel Mulet Tarr\u00e9", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:08:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid - Espa\u00f1a", 
                "id": 218523817, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid - Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3293982452, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Ciudad L'Hospi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 15, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:12:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat", 
                "id": 3293982452, 
                "coordinates": null, 
                "location": "L'Hospitalet de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 148691078, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Erika Sanchez Marcos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @la_Riuada: En una nova acci\u00f3 internacional #StopBlackstone, @La_PAH s'ha concentrat a la seu del fons Blackstone a #elprat  http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:13:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sants-Barcelona ", 
                "id": 148691078, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sants-Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2365616466, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "AJ Camp d'en Grassot", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:13:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Gr\u00e0cia", 
                "id": 2365616466, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Gr\u00e0cia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2500113948, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH_SevillaEsteAmate", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @Pavps_Madrid: #StopBlackstone porque compraron nuestras viviendas sociales para especular", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:14:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Sevilla", 
                "id": 2500113948, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Sevilla"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 6590, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ben Borges", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @15MBcn_int: Like the US, .@blackstone Europe Is Selling Off Its Housing to Aggressive Corporate Landlords #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:16:32 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brussels (Belgium)", 
                "id": 6590, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brussels (Belgium)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 261853002, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eva Corredoira", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_CORNELLA: Qu\u00e9 dicen los BUITRES de #StopBlackstone q ma\u00f1ana ... y nosotras decimos AHORA pq S\u00cd SE PUEDE! http://t.co/ar0YN57dCl", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:17:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 261853002, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 57631092, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mercedes de la Vega", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:17:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "L'Hospitalet de Llobregat", 
                "id": 57631092, 
                "coordinates": null, 
                "location": "L'Hospitalet de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 228820921, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavi Iroz #YPG", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @la_Riuada: En una nova acci\u00f3 internacional #StopBlackstone, @La_PAH s'ha concentrat a la seu del fons Blackstone a #elprat  http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:19:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "El Prat, Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 228820921, 
                "coordinates": null, 
                "location": "El Prat, Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 256669510, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Toni  #GovernemNos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:19:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 256669510, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3656772203, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "corps", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:22:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Un Pa\u00eds Nou", 
                "id": 3656772203, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Un Pa\u00eds Nou"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2810906288, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miguel Benavente Z.", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:22:30 +0000 2015", 
                "primary_geo": "sevilla", 
                "id": 2810906288, 
                "coordinates": null, 
                "location": "sevilla"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 257695001, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "David Inexacte", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:22:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 257695001, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 42130225, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "hacktimes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Acci\u00f3n #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia, Sevilla, Lanzarote, Lleida, Coria y Manresa. http://t.co/jNBfTg\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:22:56 +0000 2015", 
                "primary_geo": "hacktimes.com", 
                "id": 42130225, 
                "coordinates": null, 
                "location": "hacktimes.com"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2174347406, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Heather B. W & P", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @tmyoungman: We're in the weird world of Mayfair demanding Blackstone end evictions in Spain, U.S., everywhere. #StopBlackstone http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:23:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London", 
                "id": 2174347406, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 172755760, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carlos Bosquet", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Alexgue82: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone #StopDesahucios http://t.co/31WrgtCWew", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:24:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Galicia", 
                "id": 172755760, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Galicia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 181126966, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "tutita", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:26:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "bcn", 
                "id": 181126966, 
                "coordinates": null, 
                "location": "bcn"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2861743227, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PodemosViviendaDigna", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:28:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 2861743227, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2207315342, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Grupo Apoyo Mutuo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:30:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 2207315342, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 259428224, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "viole(n)ta Paranoica", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 9, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:33:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Omnia Sunt Comunnia", 
                "id": 259428224, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Omnia Sunt Comunnia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 442237996, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CristianFernandez#LH", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_LHOSPITALET: Aunque @blackstone compre tu vivienda o cr\u00e9dito por un 18% de lo que vale, t\u00fa tendr\u00e1s que pagar el 100% y para toda la\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:35:34 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Omnia Sunt Communia ", 
                "id": 442237996, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Omnia Sunt Communia "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 35217645, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Helua", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:35:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Euskalherria/Euskadi", 
                "id": 35217645, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Euskalherria/Euskadi"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 220471229, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "marian sanabria", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: #StopBlackstone Fuera buitres de nuestras casas!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen @rubio_raquel @PAHPaterna http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:36:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alacant", 
                "id": 220471229, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alacant"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 509978810, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Teresa Cardellach", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:38:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa, Catalunya", 
                "id": 509978810, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3083736124, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pah Banyoles", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 20, 
                "text": "RT @PAHGirones: Ex\u00e8rcit de mans de @LA_PAH  que far\u00e0 tremolar @blackstone Amb vosaltres tot es possible! #StopBlackstone http://t.co/cnUSWZ\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:39:57 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Banyoles", 
                "id": 3083736124, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Banyoles"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3063023266, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "pahbaixpenedes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: En Tokio tambi\u00e9n fueron a decir #StopBlackstone que ca\u00f1a!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen #PAHinternacional http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:40:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Segur De Calafell  CP.43882", 
                "id": 3063023266, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Segur De Calafell  CP.43882"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 119146349, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Quique Villalobos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:40:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 119146349, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2834898887, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Produc AM Halaken ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:42:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Guadalajara", 
                "id": 2834898887, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Guadalajara"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 278524786, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mariuskino", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat esperando a que los negociadores salgan de @Blackstone #SiSePuede #StopBlackstone http://t.co/0QFrMVeyxV", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:42:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona / Sants", 
                "id": 278524786, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona / Sants"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 182572111, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Daniel Bol\u00f3s Mu\u00f1oz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ferminmuozalmen: \u00bf ESTO NO ES TERRORISMO ? https://t.co/4mkFkodlWK", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:42:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a ", 
                "id": 182572111, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2382699252, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miri Manning", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone Our homes are not a commodity.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:43:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "az + nm ", 
                "id": 2382699252, 
                "coordinates": null, 
                "location": "az + nm "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 295631131, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Transon Lohk", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:43:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "#Padland", 
                "id": 295631131, 
                "coordinates": null, 
                "location": "#Padland"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1615878282, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Stop Des. Salamanca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:46:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Salamanca", 
                "id": 1615878282, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Salamanca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2463567864, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Endesa_Ing", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @VictorGonz54: @EndesaClientes mira lo q le ha pasado a #StopBlackstone hoy ... As\u00ed que #LuzParaCarmen YA! o pasaremos a verte! http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:46:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a ", 
                "id": 2463567864, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 209988094, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "TomFoolery", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @tmyoungman: We're in the weird world of Mayfair demanding Blackstone end evictions in Spain, U.S., everywhere. #StopBlackstone http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:49:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London ", 
                "id": 209988094, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 705651760, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Agueda", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 35, 
                "text": "RT @PAH_Burgos: .@blackstone lleg\u00f3 a desahuciar de una forma muy silenciosa, como otros tantos fondos buitre: http://t.co/o07daQFdzB #StopB\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:50:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "deaquipay\u00e1andoyvoy", 
                "id": 705651760, 
                "coordinates": null, 
                "location": "deaquipay\u00e1andoyvoy"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 514285484, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "pere carbo #Noborder", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: Ves .@Blackstone\ncon o sin vuestra supuesta buena voluntad\n@LA_PAH Win Win!!\n#StopBlackstone\n#StopEvictions https://t.c\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:54:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "centelles", 
                "id": 514285484, 
                "coordinates": null, 
                "location": "centelles"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 209600457, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mercedes Mu\u00f1oz ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: Ves .@Blackstone\ncon o sin vuestra supuesta buena voluntad\n@LA_PAH Win Win!!\n#StopBlackstone\n#StopEvictions https://t.c\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:56:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 209600457, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 119008258, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "zageL", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @kolontai1959: Toda la @LA_PAH movilizada contra @blackstone En Espa\u00f1a y en todo el mundo #StopBlackstone \nhttps://t.co/iU4dCbQNBb", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:56:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mon\u00f2ver (A) / Etxalar (Na)", 
                "id": 119008258, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mon\u00f2ver (A) / Etxalar (Na)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 21914212, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Right To The City", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "#STOPBLACKSTONE- International Action Alert  @LA PAH  #StopBlackstone http://t.co/Wk2p0KHVUo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:57:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "your city & worldwide", 
                "id": 21914212, 
                "coordinates": null, 
                "location": "your city & worldwide"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 255944595, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Blanesaldia.com", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @indignadaemma: @PAHBLANES @LA_PAH @Blanesaldia Acci\u00f3n internacional contra #StopBlackstone Jap\u00f3n,Irlanda,EEUU .Esperando desalojo http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:57:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Blanes, Costa Brava, Catalunya", 
                "id": 255944595, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Blanes, Costa Brava, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2868845871, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "#EsTiempoDeEcharlos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: #StopBlackstone Fuera buitres de nuestras casas!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen @rubio_raquel @PAHPaterna http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:57:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid - 66", 
                "id": 2868845871, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid - 66"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2973232317, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Brugh", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:58:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Asturies nun ye Espa\u00f1a !", 
                "id": 2973232317, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Asturies nun ye Espa\u00f1a !"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 523695256, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eliadann", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:59:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Eress\u00eba", 
                "id": 523695256, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Eress\u00eba"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2657184198, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Angel Rivero ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 13:59:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Telde, Gran Canaria", 
                "id": 2657184198, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Telde, Gran Canaria"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 187316029, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mauricio Castaldo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:00:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Rep\u00fablica de Entre R\u00edos", 
                "id": 187316029, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Rep\u00fablica de Entre R\u00edos"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 190337794, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sangrantana", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:01:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ac\u00ed i all\u00e0 botant de comarca", 
                "id": 190337794, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ac\u00ed i all\u00e0 botant de comarca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1869284924, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ivan Sauch", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @VictorGonz54: @EndesaClientes mira lo q le ha pasado a #StopBlackstone hoy ... As\u00ed que #LuzParaCarmen YA! o pasaremos a verte! http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:01:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Agramunt", 
                "id": 1869284924, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Agramunt"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 430993158, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Chema G\u00f3mez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:05:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 430993158, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 305035938, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Grego Contreras", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @laccent: Les PAH denuncien que entitats rescatades amb diner p\u00fablics com @CXinfo venen habitatges entre 18% i 30% del valor nominal a #\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:06:01 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya ", 
                "id": 305035938, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3299109225, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "angelmr", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @StopIRPH: #StopBlackstone te vinimos a visitar y no nos recibes? Y luego dices que tienes soluciones para nosotras ? @LA_PAH http://t.c\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:07:51 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Cirius ", 
                "id": 3299109225, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Cirius "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3322636498, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Costinela S.L.", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:11:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid", 
                "id": 3322636498, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2366894494, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Maria Sirvent Escrig", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @la_Riuada: El fons voltor @Blackstone va comprar a preu de saldo les hipoteques dels afectats de CX @LA_PAH #StopBlackstone http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:14:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa - Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 2366894494, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa - Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 326254631, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alberto", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Acci\u00f3n #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia, Sevilla, Lanzarote, Lleida, Coria y Manresa. http://t.co/jNBfTg\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:14:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 326254631, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 332952896, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Lauro Corredoira Cor", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:22:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La Sagrera (Barcelona)", 
                "id": 332952896, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La Sagrera (Barcelona)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2935655535, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "APE Granollers", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHCBages: .@blackstone,you bought @CXinfo,you bought the future of Catalan families, @LA_PAH will remind you! #StopBlackstone http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:23:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Granollers", 
                "id": 2935655535, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Granollers"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3120505194, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Suso Fernandez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 8, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:24:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Vigo, Galicia", 
                "id": 3120505194, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Vigo, Galicia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 531442416, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pelencho Cabrera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @activistaspodem: .@bbva i @CXclients venden las casas a precio de saldo al fondo buitre @Blackstone #StopBlackstone #StopDesahucios htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:24:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 531442416, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1244915840, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "stix aluco #NoS\u00ed ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:24:46 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Palma-Manacor-Verneda-Montcada", 
                "id": 1244915840, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Palma-Manacor-Verneda-Montcada"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2243890140, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rocio ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:28:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Extremadura   Espa\u00f1a", 
                "id": 2243890140, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Extremadura   Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 237726028, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ana Miranda", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @VictorGonz54: @EndesaClientes mira lo q le ha pasado a #StopBlackstone hoy ... As\u00ed que #LuzParaCarmen YA! o pasaremos a verte! http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:34:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Buenos Aires / Madrid ", 
                "id": 237726028, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Buenos Aires / Madrid "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 547575636, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "stuart hodkinson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGarraf: .@Blackstone evicts while @LA_PAH saves #LifesInDanger\u00a0#StopBlackstone http://t.co/4zI3EUxr9f", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:39:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "leeds", 
                "id": 547575636, 
                "coordinates": null, 
                "location": "leeds"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3033534135, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "miguel angel cabello", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: #StopBlackstone Fuera buitres de nuestras casas!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen @rubio_raquel @PAHPaterna http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:43:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 3033534135, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 80611628, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NorthStarFund", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "Support @ourcity campaign to #StopBlackstone from buying foreclosed, public housing and evicting residents - RT &amp; email #FairHousing", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:47:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, NY", 
                "id": 80611628, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 229786929, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Stanford, CA", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ed0a823456907b4c.json", 
                    "country": "United States", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    -122.191291, 
                                    37.406455
                                ], 
                                [
                                    -122.191291, 
                                    37.443731
                                ], 
                                [
                                    -122.149162, 
                                    37.443731
                                ], 
                                [
                                    -122.149162, 
                                    37.406455
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "US", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "ed0a823456907b4c", 
                    "name": "Stanford"
                }, 
                "name": "David Palumbo-Liu", 
                "geo_type": "Tweet place", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone Fair housing is s right", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:48:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Stanford, CA, United States", 
                "id": 229786929, 
                "coordinates": null, 
                "location": null
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3305669943, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Rivas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:48:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Rivas-Vaciamadrid", 
                "id": 3305669943, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Rivas-Vaciamadrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 84683157, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CUFFH", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @NorthStarFund: #StopBlackstone international equity company buying foreclosed houses, evicting residents, &amp; destroying homes @Blackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:50:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brooklyn NY", 
                "id": 84683157, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brooklyn NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 553111885, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGT en FGC", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:52:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 553111885, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3873880060, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Collbato", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 19, 
                "text": "RT @PAH_LHOSPITALET: Aunque @blackstone compre tu vivienda o cr\u00e9dito por un 18% de lo que vale, t\u00fa tendr\u00e1s que pagar el 100% y para toda la\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:56:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "C/Cavallers,26 Esparregera", 
                "id": 3873880060, 
                "coordinates": null, 
                "location": "C/Cavallers,26 Esparregera"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 124274129, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CPA Justice ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone #homes4all", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:57:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Boston, MA", 
                "id": 124274129, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Boston, MA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 422355017, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Collin Rees", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:57:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Boston, MA", 
                "id": 422355017, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Boston, MA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 17031634, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "SustainUS", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:57:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "United States of America", 
                "id": 17031634, 
                "coordinates": null, 
                "location": "United States of America"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 61044673, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Just and Stable", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 14:57:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Massachusetts", 
                "id": 61044673, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Massachusetts"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 17203795, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Humans = #Quantum", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:02:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "California", 
                "id": 17203795, 
                "coordinates": null, 
                "location": "California"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 304164459, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cl\u00e0udia Prat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:02:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York City", 
                "id": 304164459, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York City"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2844048555, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NYC Tenants Project ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @tmyoungman: And London! #StopBlackstone https://t.co/KbCvmVDTlS http://t.co/0a9DS79rO1", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:02:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York", 
                "id": 2844048555, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 192769930, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fred Werner", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone, why isn't the #doj investigating their unethical and illegal profiteering-by-evictions and negligent land lording?", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:07:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "SF Bay Area, California", 
                "id": 192769930, 
                "coordinates": null, 
                "location": "SF Bay Area, California"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 982467156, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "\u00c0ngel D #Governemnos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:11:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Reus", 
                "id": 982467156, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Reus"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 76786614, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "charlie Fredrick", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "I stand with Blackstone tenants and community organizations around the world.#StopBlackstone @blackstone @FLOTUS http://t.co/vdPwluqIYw", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:15:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Francisco, CA", 
                "id": 76786614, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Francisco, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 228030563, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Elena-na", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Acci\u00f3 global per exigir al fons voltor Blackstone solucions dignes per a les fam\u00edlies https://t.co/bZ9oIuiFeL #StopBla\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:18:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 228030563, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 637292905, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Anna Doty", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Housing is a human right. Our homes are not a commodity. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:21:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Oakland, CA", 
                "id": 637292905, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Oakland, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 132933972, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "el Noi del Mas Gal\u00ed", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Blackstone ha arribat a oferir diners a canvi de renunciar al lloguer social. \u00c9s el cas d'Isaac Albaradao i Juana M\u00e9nd\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:22:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espai Sideral", 
                "id": 132933972, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espai Sideral"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1911616122, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Imma *Governem-nos*", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @gemma_g_fabrega: Blackstone ha arribat a oferir diners a canvi de renunciar al lloguer social. \u00c9s el cas d'Isaac Albaradao i Juana M\u00e9nd\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:26:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Matar\u00f3, Catalunya", 
                "id": 1911616122, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Matar\u00f3, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 30642442, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Anarquia ou Barb\u00e1rie", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: .@Blackstone corrupts politicians and laws,\nwe are more people and stronger than you\n#StopBlackstone\nyou're a scammer h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:26:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "S\u00e3o Paulo", 
                "id": 30642442, 
                "coordinates": null, 
                "location": "S\u00e3o Paulo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 407253722, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "celestino sanchez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:30:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barbera del Valles, Catalunya", 
                "id": 407253722, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barbera del Valles, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2905251808, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mick Byrne", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "Protest in Blackstone Dublin offices today for international dayof action against the vulture fund #blackstoneevicts https://t.co/bfbn5jUbqz", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:31:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Dublin", 
                "id": 2905251808, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Dublin"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 324359737, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "DR", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @PAH_BCN: As\u00ed est\u00e1 la oficina de @Blackstone en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/vdw9OvR9Qd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:38:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 324359737, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 17688757, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "didaclopez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @DeeperEcology: Housing is a human right. Our homes are not a commodity. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:38:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Esplugues de Llobregat", 
                "id": 17688757, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Esplugues de Llobregat"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1578256255, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Eduard J", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @albertmartnez: .@PAH_BCN crida #StopBlackstone @gemma_g_fabrega ens revela que hi ha rere aquest fons voltor https://t.co/jjLDxTunw1 ht\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:40:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya combativa", 
                "id": 1578256255, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya combativa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 284766371, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PasabaPorAki", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @kolontai1959: Hay que ser muy grandes, como @LA_PAH y @ourcity para lograr una campa\u00f1a internacional contra @blackstone #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:42:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", 
                "id": 284766371, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 372845641, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mark Swier", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @ourcity: #STOPBLACKSTONE- International Action Alert  @LA PAH  #StopBlackstone http://t.co/Wk2p0KHVUo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:49:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brooklyn", 
                "id": 372845641, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brooklyn"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2363368523, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:49:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Ponteareas", 
                "id": 2363368523, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Ponteareas"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2537454397, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Xavier #NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 15:52:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Paris - BaixEbre - Monde", 
                "id": 2537454397, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Paris - BaixEbre - Monde"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 420895556, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Miguel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:01:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bad\u00eda del Vall\u00e9s", 
                "id": 420895556, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bad\u00eda del Vall\u00e9s"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 305190946, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "monpertothom", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:02:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", 
                "id": 305190946, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2956411017, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pirates MCB", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:05:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Palam\u00f3s, Catalu\u00f1a", 
                "id": 2956411017, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Palam\u00f3s, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 314661596, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ACE", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ourcity: #STOPBLACKSTONE- International Action Alert  @LA PAH  #StopBlackstone http://t.co/Wk2p0KHVUo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:05:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Dudley Square, Roxbury, MA", 
                "id": 314661596, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Dudley Square, Roxbury, MA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3528756017, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tio Canya", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @marcfontribas: Protesta global contra el fons voltor Blackstone. @LA_PAH en denuncia les pr\u00e0ctiques abusives #StopBlackstone https://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:12:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Valencia, Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 3528756017, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Valencia, Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 904794271, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Manuel Vazquez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @VictorGonz54: @EndesaClientes mira lo q le ha pasado a #StopBlackstone hoy ... As\u00ed que #LuzParaCarmen YA! o pasaremos a verte! http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:14:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Roque ", 
                "id": 904794271, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Roque "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301184150, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "MareaGranate Londres", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @MareaGranate: @Blackstone te has metido con personas cuya dignidad les rebosa por las orejas. NO PASAR\u00c9IS #StopBlackstone http://t.co/Y\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:14:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London", 
                "id": 301184150, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 948017670, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Fifth Ave Committee", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#STOPBLACKSTONE- International Action Alert  http://t.co/r8aqM1sXvg", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:17:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brooklyn, NY", 
                "id": 948017670, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brooklyn, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 362023332, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jos\u00e9 V\u00e1zquez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_CORNELLA: Qu\u00e9 dicen los BUITRES de #StopBlackstone q ma\u00f1ana ... y nosotras decimos AHORA pq S\u00cd SE PUEDE! http://t.co/ar0YN57dCl", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:18:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "GZ", 
                "id": 362023332, 
                "coordinates": null, 
                "location": "GZ"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1331515837, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tony Melero", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:25:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 1331515837, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 242285408, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manuel Duran", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:26:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalunya", 
                "id": 242285408, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3802896556, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "notasia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @maka_suarez: Our communities are not 4 sale @blackstone. Londres se une a la protesta mundial #stopblackstone Grande @tmyoungman http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:31:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "never mind", 
                "id": 3802896556, 
                "coordinates": null, 
                "location": "never mind"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 794319338, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "tim franzen", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/LgfibXhxuQ", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:32:54 +0000 2015", 
                "primary_geo": "atlanta", 
                "id": 794319338, 
                "coordinates": null, 
                "location": "atlanta"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 304703065, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Asamblea Logro\u00f1o 15M", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": ".@CXinfo,@bbva sabemos que @blackstone nos quitar\u00e1 la vivienda de la manera m\u00e1s  destructiva,somos @LA_PAH siempre #SinMiedo #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:36:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Logro\u00f1o, La Rioja", 
                "id": 304703065, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Logro\u00f1o, La Rioja"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 243620998, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "som 25537", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#stopIRPH ladrones rescatados https://t.co/U17sbH5m9l", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:37:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bcn. Baleares .-Espa\u00f1a", 
                "id": 243620998, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bcn. Baleares .-Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 48520368, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Urban Habitat", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 11, 
                "text": "RT @TenantsTogether: Blackstone is everywhere. In #CA, they are Invitation Homes, and charge exorbitant rents. Report: http://t.co/dSEskQvv\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:38:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Oakland, California", 
                "id": 48520368, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Oakland, California"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1256834882, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jose Antonio", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @santimdx5: #StopBlackstone @LA_PAH @ourcity @elaccOrg @CausaJusta1  @TenantsUnionWA @SAFESeattleorg @NYCHomesteading @CooperSq http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:43:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona ", 
                "id": 1256834882, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 204664539, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "vieille femme", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:44:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Diego", 
                "id": 204664539, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Diego"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 811331876, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "4\u00ba.ANV.IAIOFLAUTAS", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @marcfontribas: Protesta global contra el fons voltor Blackstone. @LA_PAH en denuncia les pr\u00e0ctiques abusives #StopBlackstone https://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:44:39 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona", 
                "id": 811331876, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 799291242, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oriol Pintos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @La_Directa: Les @la_pah es mobilitzen arreu en una acci\u00f3 global contra les pr\u00e0ctiques del fons Blackstone #StopBlackstone https://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:48:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona - Pa\u00efsos Catalans", 
                "id": 799291242, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona - Pa\u00efsos Catalans"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 171097754, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Roy Miller", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:50:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Billings,Montana,USA", 
                "id": 171097754, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Billings,Montana,USA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 77563142, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Connor Regan", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @TenantsTogether: Don't miss the rolling, global tenant protests today under #StopBlackstone. The #righttohousing is international. http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:53:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Orange County, Chicago, SF", 
                "id": 77563142, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Orange County, Chicago, SF"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1963519538, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "antievictionmap", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @tmyoungman: We're in the weird world of Mayfair demanding Blackstone end evictions in Spain, U.S., everywhere. #StopBlackstone http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:55:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Francisco", 
                "id": 1963519538, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Francisco"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 266252872, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Otney Buntner", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone stop evicting families from their homes giant mega-corporation! Blackstone's NOT a small landlord; it's a $$real prop giant.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:55:44 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Oakland", 
                "id": 266252872, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Oakland"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 312839861, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Asamblea Majadahonda", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Grandes las #PAHsCat hoy en Barcelona #StopBlackstone http://t.co/z21OkNOjMS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:56:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Majadahonda, Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 312839861, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Majadahonda, Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 760424724, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tenants Union WA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#stopblackstone Solidarity! https://t.co/pcYWqNA45z", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:57:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Seattle, WA", 
                "id": 760424724, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Seattle, WA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 988027916, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "San Diego, CA", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a592bd6ceb1319f7.json", 
                    "country": "United States", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    -117.282538, 
                                    32.53962
                                ], 
                                [
                                    -117.282538, 
                                    33.080404
                                ], 
                                [
                                    -116.92744, 
                                    33.080404
                                ], 
                                [
                                    -116.92744, 
                                    32.53962
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "US", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "a592bd6ceb1319f7", 
                    "name": "San Diego"
                }, 
                "name": "Wayne Gearhart", 
                "geo_type": "Tweet place", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:59:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Diego, CA, United States", 
                "id": 988027916, 
                "coordinates": null, 
                "location": null
            }
        }, 
        {
            "user_id": 852533246, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "vampy cat man ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: IVIMA regala viviendas a @blackstone y despu\u00e9s desahucian a tu vecino. #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 16:59:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona. CAT", 
                "id": 852533246, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona. CAT"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 312052152, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rehanna", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "we're on 52nd and Prk #stopblackstone http://t.co/AWxsnBEXYG", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:02:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "NJ", 
                "id": 312052152, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NJ"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 15586033, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CGT Catalunya", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:09:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 15586033, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 97071323, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NY Communities", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 14, 
                "text": ".@blackstone: Housing is a RIGHT! Our homes are NOT a commodity! #EvictWallst #StopBlackstone http://t.co/hlNrpLUJnW", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:11:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York", 
                "id": 97071323, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 57040161, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "AFR", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Private equity giant @Blackstone is buying up foreclosed homes &amp; kicking out tenants to jack up rent http://t.co/5hAFlI76LR #StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:14:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Washington DC", 
                "id": 57040161, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Washington DC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 281181941, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Kao", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:21:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "hackingcodeschool.net", 
                "id": 281181941, 
                "coordinates": null, 
                "location": "hackingcodeschool.net"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 421998938, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Rub\u00ed", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 12, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:25:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "#rubicity, (BCN)", 
                "id": 421998938, 
                "coordinates": null, 
                "location": "#rubicity, (BCN)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 127057663, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "nico phillips", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone #housingcrisis #homesforall #climatejustice #ThisChangesEverything #onepercent #ThisIsCapitalism  #righttothecity", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:31:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "London W2", 
                "id": 127057663, 
                "coordinates": null, 
                "location": "London W2"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3351239110, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "inma lozano ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 27, 
                "text": "RT @VictorGonz54: @EndesaClientes mira lo q le ha pasado a #StopBlackstone hoy ... As\u00ed que #LuzParaCarmen YA! o pasaremos a verte! http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:32:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3351239110, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2966783441, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Corey Holly", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @TenantsUnionWA: #stopblackstone Solidarity! https://t.co/pcYWqNA45z", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:35:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Seattle", 
                "id": 2966783441, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Seattle"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 187396018, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "justin from info", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMotionsolo: Man wants to deliver statement to @blackstone but is being told he won't be allowed. #StopBlackstone #EvictWallSt http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:38:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "here, now", 
                "id": 187396018, 
                "coordinates": null, 
                "location": "here, now"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 294617538, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "James Miller", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @tmyoungman: We're in the weird world of Mayfair demanding Blackstone end evictions in Spain, U.S., everywhere. #StopBlackstone http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:38:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bristol, UK.", 
                "id": 294617538, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bristol, UK."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 906534032, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "fernandoroal", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:39:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "el mundo", 
                "id": 906534032, 
                "coordinates": null, 
                "location": "el mundo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2330855224, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "AfectadosBancoPrimus", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 6, 
                "text": "RT @Pahcoria: Mirad q carteles se han encontrado en el @bbva d coria #StopBlackstone venden nuestras casas a carro\u00f1eros @LA_PAH http://t.co\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:39:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Andalucia", 
                "id": 2330855224, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Andalucia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 430092847, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "tulip", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @timfranzen1: Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/Lgfib\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:39:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "vette prorompenti e verticali", 
                "id": 430092847, 
                "coordinates": null, 
                "location": "vette prorompenti e verticali"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 141300764, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pep\u00edn#NoTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone Somos @LA_PAH pero tambi\u00e9n somos @ourcity y toda la ciudadan\u00eda organizada x DDHH #StopBlackstone http://t.co/SpJP\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:41:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 141300764, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2890164562, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Angry Millennials", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: Quieren entregar manifiesto a .@blackstone pero se dijo que no se permitir\u00e1. #StopBlackstone  via @StopMotionsolo http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:41:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Worldwide", 
                "id": 2890164562, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Worldwide"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2790881907, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Info Comunistes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @MediacatCat: Qu\u00e8 suposen els \"fons voltor\"? Per qu\u00e8 se n'informa tan poc? El cas Panrico http://t.co/Eef9zAY2MO #Hemeroteca #StopBlacks\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:44:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 2790881907, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 15205814, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CLEANFISH", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @nychange: People are at @blackstone HQ's all over the world. Housing is a human right! #StopBlackstone #EvictWallSt http://t.co/nKPmvMN\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:44:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "NYC", 
                "id": 15205814, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 34386423, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "CAReinvestCoalition", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ourcity: #STOPBLACKSTONE- International Action Alert  @LA PAH  #StopBlackstone http://t.co/Wk2p0KHVUo", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:46:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Francisco, CA", 
                "id": 34386423, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Francisco, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1519199366, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "maqui ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @maka_suarez: Our communities are not 4 sale @blackstone. Londres se une a la protesta mundial #stopblackstone Grande @tmyoungman http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:48:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "mostly in Brixton", 
                "id": 1519199366, 
                "coordinates": null, 
                "location": "mostly in Brixton"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 38671143, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Feel Rad", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMotionsolo: Man wants to deliver statement to @blackstone but is being told he won't be allowed. #StopBlackstone #EvictWallSt http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:49:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lafayette, Louisiana", 
                "id": 38671143, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lafayette, Louisiana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 437002751, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Hav\u00e1in \u00deanhax\u00edh", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @timfranzen1: Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/Lgfib\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:50:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lli\u00f3n - Madrid", 
                "id": 437002751, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lli\u00f3n - Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 371413805, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "@m@ci@s..", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @maka_suarez: ComPAHs d @ourcity y @nychange ahora frente a @Blackstone NYC #stopblackstone xq nuestras casas no son mercanc\u00eda http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:52:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barcelona", 
                "id": 371413805, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2447466659, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mar&PahRipollet", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:57:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", 
                "id": 2447466659, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3239083678, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NYC to Spain", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CUFFH: @cuffh is here protesting world's biggest vulture fund tryin to devour our communitie's tenants #StopBlackstone http://t.co/FGuF\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:58:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, NY", 
                "id": 3239083678, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 305307067, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jesus Gonzalez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CUFFH: @cuffh is here protesting world's biggest vulture fund tryin to devour our communitie's tenants #StopBlackstone http://t.co/FGuF\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 17:58:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brooklyn, NY", 
                "id": 305307067, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brooklyn, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301381206, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "15M Berlin", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 17, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:03:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Berl\u00edn", 
                "id": 301381206, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Berl\u00edn"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3032263025, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Jorge Diaz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: Quieren entregar manifiesto a .@blackstone pero se dijo que no se permitir\u00e1. #StopBlackstone  via @StopMotionsolo http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:03:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "planeta diminuto", 
                "id": 3032263025, 
                "coordinates": null, 
                "location": "planeta diminuto"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1115616931, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LA VEU de Lleida", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLleida: #StopBlackstone a @CXinfo @CXclients en Lleida. Las viviendas no son de fondos buitres, son nuestras! http://t.co/zcdkP70Qqv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:04:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 1115616931, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 816102122, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Wir bleiben alle!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @InhabitantsIAI: New York, Right to housing protest against Blackstone on Oct. 14 2015 http://t.co/nlv3uhYCdv #ZEROEVICTIONSDAYS2015 #St\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:04:42 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Berlin", 
                "id": 816102122, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Berlin"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1860971478, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "tyrrell muhammad", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @nychange: Struggling homeowners are standing together to protect our homes from @blackstone! #StopBlackstone #evictwallst http://t.co/0\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:09:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "BKLYN, N.Y.", 
                "id": 1860971478, 
                "coordinates": null, 
                "location": "BKLYN, N.Y."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 825592746, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carlos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @Pah_Rubi: Que sepan los Buitres que con @LA_PAH No se Juega Si nos tocan a una nos tocan a todas..International PAH https://t.co/4ozhoW\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:10:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Rub\u00ed", 
                "id": 825592746, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Rub\u00ed"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 317873679, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PP INHUMANOS", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @o_maria_g: .@Blackstone you don\u00b4t know who you get, we are many and very strong shout, @LA_PAH DON\u00b4T TOUCH #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:18:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", 
                "id": 317873679, 
                "coordinates": null, 
                "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2781021014, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Facci\u00f3n Latina", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @jordirelao: Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona @MarchaOrgAr  @El_Diagonal @faccionlatina  https://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:19:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Todo Latinoam\u00e9rica", 
                "id": 2781021014, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Todo Latinoam\u00e9rica"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 14482759, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Stetson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMotionsolo: Man wants to deliver statement to @blackstone but is being told he won't be allowed. #StopBlackstone #EvictWallSt http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:20:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "by the river", 
                "id": 14482759, 
                "coordinates": null, 
                "location": "by the river"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 137447156, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Juan Espinoza Del Vi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT jordirelao: Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona MarchaOrgAr  El_Diagonal fac\u2026 https://t.co/bePKEEhbWX", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:23:43 +0000 2015", 
                "primary_geo": "La Paz - Bolivia", 
                "id": 137447156, 
                "coordinates": null, 
                "location": "La Paz - Bolivia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 41616270, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oliver Kornblihtt", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT jordirelao: Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona MarchaOrgAr  El_Diagonal fac\u2026 https://t.co/Ktx7ILQhRh", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:24:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Brasilia, Distrito Federal", 
                "id": 41616270, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Brasilia, Distrito Federal"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 40895210, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Diego de la Cruz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "faccionlatina: RT jordirelao: Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona MarchaOrgAr  \u2026 https://t.co/wH5sp8STR2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:25:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barranco, Lima, Per\u00fa", 
                "id": 40895210, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barranco, Lima, Per\u00fa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 341536392, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Marc S", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:26:17 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Baltimore, MD", 
                "id": 341536392, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Baltimore, MD"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3397136595, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Graciela G\u00f3mez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone ya est\u00e1 recibiendo nuestras demandas #PowerPAH #StopBlackstone #SiSePuede gran victoria de @LA_PAH Seguimos aacc \u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:30:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 3397136595, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 406515253, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "jose ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:32:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 406515253, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 33022248, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Andrea Ixch\u00edu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "faccionlatina: RT jordirelao: Plataforma antideshaucios se moviliza contra fondo buitre en barcelona MarchaOrgAr  \u2026 https://t.co/uFWC4KHvvu", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:33:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Totonicap\u00e1n, Guatemala.", 
                "id": 33022248, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Totonicap\u00e1n, Guatemala."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2505379236, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Arganda", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:33:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Arganda", 
                "id": 2505379236, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Arganda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2494030220, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PilarLuelMerchan", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLanzarote: La actitud de @blackstone no es solo ileg\u00edtima, sino ilegal y @bbva_es tambi\u00e9n responsables #StopBlackstone http://t.co/X\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:33:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Zamora", 
                "id": 2494030220, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Zamora"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2502780324, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "lorenZo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLleida: #StopBlackstone a @CXinfo @CXclients en Lleida. Las viviendas no son de fondos buitres, son nuestras! http://t.co/zcdkP70Qqv", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:40:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 2502780324, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2394169817, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "carmen revuelta garc", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLanzarote: La actitud de @blackstone no es solo ileg\u00edtima, sino ilegal y @bbva_es tambi\u00e9n responsables #StopBlackstone http://t.co/X\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:41:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco", 
                "id": 2394169817, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 39659687, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "elaccOrg ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @santimdx5: #StopBlackstone @blackstone don't hide talk to @ourcity @CooperSq @tenantneighbor @LA_PAH @elaccOrg @NYCHomesteading http://\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:43:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Boyle Heights, CA", 
                "id": 39659687, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Boyle Heights, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 599741233, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Quentin Hancock", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @OccupyWallStNYC: Tomorrow at 1pm in #NYC | Our Homes are NOT Commodities! #StopBlackstone https://t.co/3foWJ6XsE4 http://t.co/BYBmLlQ8WG", 
                "created_at": "Wed Oct 14 18:55:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Santa Cruz, CA", 
                "id": 599741233, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Santa Cruz, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 123422038, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JFREJ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "RT @nychange: .@blackstone: Housing is a RIGHT! Our homes are NOT a commodity! #EvictWallst #StopBlackstone http://t.co/hlNrpLUJnW", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:02:27 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, NY", 
                "id": 123422038, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 259861053, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "The Black Institute", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @nychange: .@blackstone refused to meet with the families they're pushing out. #StopBlackstone #EvictWallSt http://t.co/5rgbylEt9M", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:05:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York City", 
                "id": 259861053, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York City"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 217586149, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mara", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone, hasta en Tokyo llega @LA_PAH!! Muy grande @Iketomohiro!! #StopBlackstone http://t.co/iyTQcENWMy", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:21:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "a la Terra", 
                "id": 217586149, 
                "coordinates": null, 
                "location": "a la Terra"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 358244184, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "New Economy Project", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @nychange: People are at @blackstone HQ's all over the world. Housing is a human right! #StopBlackstone #EvictWallSt http://t.co/nKPmvMN\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:24:24 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, NY", 
                "id": 358244184, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2184755390, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "gelimelnis#StopTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:27:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 2184755390, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2674478863, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "City Guide NYC", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 5, 
                "text": "Today's LA_PAH action #StopBlackstone in #Barcelona, #Madrid, Valencia...\nand #NewYork, #Chicago, Atlanta &amp; Seattl\u2026 http://t.co/ZHfiD0bYII", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:29:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, USA", 
                "id": 2674478863, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, USA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 420652607, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Colin Kinniburgh", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Much respect to @nychange @ourcity @CUFFH @MaketheRoadNY @scncc_nyc + everyone who came out! See you at 5 in Harlem! https://t.co/4xgtgan5ZS", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:29:49 +0000 2015", 
                "primary_geo": "NYC", 
                "id": 420652607, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3087486953, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Federaci\u00f3 Anarquista", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:39:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 3087486953, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2299875572, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PODEM", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:39:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalunya", 
                "id": 2299875572, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalunya"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 348713351, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "mayte", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:40:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "espa\u00f1a", 
                "id": 348713351, 
                "coordinates": null, 
                "location": "espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3895615163, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "System Change NYC", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "Great to join #peoplesclimate today in Midtown, bringing the heat to the big banks #ActOnClimate #StopBlackstone http://t.co/LeLSTUiycX", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:46:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "365 5th Ave (at 34th) Rm 5409", 
                "id": 3895615163, 
                "coordinates": null, 
                "location": "365 5th Ave (at 34th) Rm 5409"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 283970820, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Tais leon pelaez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 19:59:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Almer\u00eda city", 
                "id": 283970820, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Almer\u00eda city"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2319411390, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Podem Barcelona", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:02:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "http://bit.ly/1EU13o9", 
                "id": 2319411390, 
                "coordinates": null, 
                "location": "http://bit.ly/1EU13o9"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3779731288, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Magdalena Mtnez Bode", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PahSantSadurni: Practicar solidaridad internacional xa todos ls inquilinos q son desplazados x el capital privado  #StopBlackstone http\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:06:16 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", 
                "id": 3779731288, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 28072047, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Oscar Reyes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LuchoMasan: Citizens around the world roaring \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1#StopBlackstone!!!! http://t.co/USUsHmjZ4G", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:06:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 28072047, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2888507410, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "alberto madalin", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:12:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", 
                "id": 2888507410, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2574880746, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Ahal Dugu Eibar!", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:12:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Eibar", 
                "id": 2574880746, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Eibar"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 358840702, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Peter Pan", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @acampadaberlin: Today's @LA_PAH action #StopBlackstone in #Barcelona, #Madrid, Valencia...\nand #NewYork, #Chicago, Atlanta &amp; Seattle wi\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:16:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Deutschland / Europa", 
                "id": 358840702, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Deutschland / Europa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2597551806, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Disutopico. #OxiTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone Somos @LA_PAH pero tambi\u00e9n somos @ourcity y toda la ciudadan\u00eda organizada x DDHH #StopBlackstone http://t.co/SpJP\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:20:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Internet.", 
                "id": 2597551806, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Internet."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 29283, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Steve Rhodes", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @antievictionmap: Map of Blackstone's CA properties. http://t.co/Kuhhaaw2s0. Largest owner of rental housing in U.S. #StopBlackstone htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:21:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "San Francisco", 
                "id": 29283, 
                "coordinates": null, 
                "location": "San Francisco"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3153604595, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "New York Lover", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @acampadaberlin: Today's @LA_PAH action #StopBlackstone in #Barcelona, #Madrid, Valencia...\nand #NewYork, #Chicago, Atlanta &amp; Seattle wi\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:22:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York, NY", 
                "id": 3153604595, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York, NY"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 280139668, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "LeMaige Tapia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 10, 
                "text": "RT @nychange: Attempting to go in and talk to @blackstone to give them our demands. #EvictWallst #StopBlackstone http://t.co/iTAVxHM0qf", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:40:15 +0000 2015", 
                "primary_geo": "NYC (from Va Beach, VA)", 
                "id": 280139668, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NYC (from Va Beach, VA)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 22246574, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Irene Costa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHGirones: El FONDO BUITRE @blackstone trata a l@s desahuciad@s como CARRO\u00d1A y se alimenta de NUESTRA MISERIA! Por eso hoy gritamos #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:41:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tarrega", 
                "id": 22246574, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tarrega"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 215371635, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Izaskun", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ImPAHrable: .@bbva deber\u00eda daros verg\u00fcenza, os aliais con @blackstone para DESAHUCIAR, @LA_PAH no lo permite! #StopBlackstone http://t.\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:42:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Donostia-San Sebastian", 
                "id": 215371635, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Donostia-San Sebastian"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 320363659, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "felixisimo #NoAlTTIP", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @maka_suarez: If @blackstone goes global so can we! United to #StopBlackstone in Bcn, NYC, Atlanta, Tokyo, London and many more http://t\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:45:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Spa\u00f1istan", 
                "id": 320363659, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Spa\u00f1istan"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 705360409, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Anna Lo Parra", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LlumLlumeta: #StopBlackstone d mentirnos. @LA_PAH tiene demandas que queremos que cumplais. Aqui estamos http://t.co/1VpOauOjhw", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:47:19 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Menorca", 
                "id": 705360409, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Menorca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 163834554, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Raimon Soler Becerro", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LuchoMasan: Citizens around the world roaring \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1#StopBlackstone!!!! http://t.co/USUsHmjZ4G", 
                "created_at": "Wed Oct 14 20:50:26 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Catalonia", 
                "id": 163834554, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Catalonia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 571277274, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pepi", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @RafaUsui: Hello @securitysurety #StopBlackstone http://t.co/gYcSrwwdUM", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:05:08 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 571277274, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 141940558, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Rebeca Brice\u00f1o", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Hoy ha sido un d\u00eda grande #viviendero La acci\u00f3n #StopBlackstone acci\u00f3n global, en todo el mundo @LA_PAH y @ourcity \nhttps\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:07:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Caracas", 
                "id": 141940558, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Caracas"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 141286022, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "MaketheRoadNewYork", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @colinreads: Much respect to @nychange @ourcity @CUFFH @MaketheRoadNY @scncc_nyc + everyone who came out! See you at 5 in Harlem! https:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:11:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "New York City", 
                "id": 141286022, 
                "coordinates": null, 
                "location": "New York City"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3315403335, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH TORDERA", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Post de la acci\u00f3n #StopBlackstone-&gt; http://t.co/17Zwrzoman\nQue @blackstone quite sus garras de nuestros hogares!!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:12:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Tordera, Catalu\u00f1a", 
                "id": 3315403335, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Tordera, Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 193262815, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "duluoz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hoy acci\u00f3n internacional #StopBlackstone http://t.co/47fcKcR7HT", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:21:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "madrid", 
                "id": 193262815, 
                "coordinates": null, 
                "location": "madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 288328076, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Hector Martinez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: En Tokio tambi\u00e9n fueron a decir #StopBlackstone que ca\u00f1a!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen #PAHinternacional http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:21:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona, Spain.", 
                "id": 288328076, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona, Spain."
            }
        }, 
        {
            "user_id": 124414655, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "el perdigon", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:25:13 +0000 2015", 
                "primary_geo": "burgos(espa\u00f1a)", 
                "id": 124414655, 
                "coordinates": null, 
                "location": "burgos(espa\u00f1a)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 317961761, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sergi Tala", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:26:05 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 317961761, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 278730144, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "juan_carlos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:26:36 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Bcn - Catalu\u00f1a", 
                "id": 278730144, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Bcn - Catalu\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 865286892, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Iban Achucarro", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:27:12 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Collado Villalva", 
                "id": 865286892, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Collado Villalva"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 301089573, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Manuel San Pastor ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:31:45 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alcorc\u00f3n ", 
                "id": 301089573, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alcorc\u00f3n "
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2869573946, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "OaklandTenant", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @antievictionmap: Map of Blackstone's CA properties. http://t.co/Kuhhaaw2s0. Largest owner of rental housing in U.S. #StopBlackstone htt\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:35:31 +0000 2015", 
                "primary_geo": "374 41st Street Oakland, CA", 
                "id": 2869573946, 
                "coordinates": null, 
                "location": "374 41st Street Oakland, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2404997258, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "OccupyAtlanta", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @timfranzen1: Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/Lgfib\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:37:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Atlanta, Ga", 
                "id": 2404997258, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Atlanta, Ga"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 37714822, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Occupy Atlanta", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @timfranzen1: Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/Lgfib\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:40:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Atlanta, GA", 
                "id": 37714822, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Atlanta, GA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1366663939, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "paqui terrassa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:45:09 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Terrassa", 
                "id": 1366663939, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Terrassa"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1379657484, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Carrie Barr\u00f3n", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Hoy ha sido un d\u00eda grande #viviendero La acci\u00f3n #StopBlackstone acci\u00f3n global, en todo el mundo @LA_PAH y @ourcity \nhttps\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:45:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 1379657484, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3945927940, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "newscarabanchel", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Acci\u00f3n #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia, Sevilla, Lanzarote, Lleida, Coria y Manresa. http://t.co/jNBfTg\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:50:41 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid, Comunidad de Madrid", 
                "id": 3945927940, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 73938917, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Thomas Goodwin", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ourcity: #StopBlackstone NYC! From NYC to Spain! #homes4all https://t.co/PVe3RQypK8", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:57:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Planet Earth", 
                "id": 73938917, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Planet Earth"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2513184137, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Centro Autonomo MSN", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "#StopBlackstone", 
                "created_at": "Wed Oct 14 21:59:23 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Albany Park Chicago, IL", 
                "id": 2513184137, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Albany Park Chicago, IL"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2656073895, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mercedes Martos ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CleliaVirginiaR: En Tokio tambi\u00e9n fueron a decir #StopBlackstone que ca\u00f1a!!! @LA_PAH @PAH_Valencia @AsmaCarmen #PAHinternacional http:/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:01:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", 
                "id": 2656073895, 
                "coordinates": null, 
                "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 20968053, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Julene Tripp Weaver", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "#StopBlackstone Do NOT destabilize our communities by buying homes that should be owned by individuals, the government or local entities.", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:03:28 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Seattle, WA", 
                "id": 20968053, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Seattle, WA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2249911515, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Javier Bowman", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Hola @blackstone as\u00ed estamos en Barcelona y Sevilla... :) #StopBlackstone http://t.co/aSVqHZklws", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:13:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Misi\u00f3n J\u00fapiter. Discovery I", 
                "id": 2249911515, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Misi\u00f3n J\u00fapiter. Discovery I"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 309950679, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "15M Dos Hermanas", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone termina en Espa\u00f1a con los objetivos cumplidos, esta tarde seguimos en Nueva York, Chicago, Atlanta y Seattle #S\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:14:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Dos Hermanas, Andaluc\u00eda", 
                "id": 309950679, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Dos Hermanas, Andaluc\u00eda"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2300999690, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alberto Vieira S\u00e1enz", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @MeinciMedia: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http:\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:17:20 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 2300999690, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 257083047, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sara", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 4, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:17:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madriz", 
                "id": 257083047, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madriz"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 120798076, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Schollo Sime\u00f6ne", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: @blackstone haceis bien en preocuparos, nosotras ni paramos ni aflojamos \n@LA_PAH siempre en lucha http://t.co/R1MRCLC6zM\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:32:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Stuttgart (Spain)", 
                "id": 120798076, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Stuttgart (Spain)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 12132322, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Richard Wilson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @El_Diagonal: Acci\u00f3n global contra el chantaje del 'buitre' inmobiliario Blackstone https://t.co/e5SB0SK1dI #StopBlackstone http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:41:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 12132322, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2338364233, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "YouareOM", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "@Chase Banks people need divest from the #FossilFuel economy #Rockawaywildfire #Solidarity #StopBlackstone #StopEvictions", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:44:03 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Peace is a continuous act", 
                "id": 2338364233, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Peace is a continuous act"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 366374544, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Reevyn Aronson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 3, 
                "text": "RT @Urban_Habitat: #StopBlackstone Call the San Francisco The Park Hill Group at +1 415 276 5900. Our Homes Are Not a Commodity!", 
                "created_at": "Wed Oct 14 22:55:59 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Redwood City, CA", 
                "id": 366374544, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Redwood City, CA"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1860300192, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alejandra Jacinto", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 23:05:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 1860300192, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 333578036, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "cheli vega", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia y Lanzarote http://t.co/HnIzt9kIyD", 
                "created_at": "Wed Oct 14 23:21:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "barna", 
                "id": 333578036, 
                "coordinates": null, 
                "location": "barna"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 136791518, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Nanalogia", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @kolontai1959: Hoy ha sido un d\u00eda grande #viviendero La acci\u00f3n #StopBlackstone acci\u00f3n global, en todo el mundo @LA_PAH y @ourcity \nhttps\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 00:09:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 136791518, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1225731282, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Susan Chandler", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @ourcity: #StopBlackstone NYC! From NYC to Spain! #homes4all https://t.co/PVe3RQypK8", 
                "created_at": "Thu Oct 15 00:28:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Florida", 
                "id": 1225731282, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Florida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 493992951, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Suni #AbortoLibre", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: #ImPAHrables en las puertas de @blackstone Seguimos #StopBlackstone en Chicago,Atlanta,Seattle,Dubl\u00edn,Londres y + http://t.co/\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 01:26:02 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Montevideo", 
                "id": 493992951, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Montevideo"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2305112804, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Chu", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @CPAJustice: Calling Blackstone Group CEO to say: stop buying up foreclosed homes and evicting tenants around the globe! #StopBlackstone\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 01:46:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Boston", 
                "id": 2305112804, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Boston"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 929838588, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Yantin", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone Somos @LA_PAH pero tambi\u00e9n somos @ourcity y toda la ciudadan\u00eda organizada x DDHH #StopBlackstone http://t.co/SpJP\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 04:59:18 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Jerusalem-Barcelona", 
                "id": 929838588, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Jerusalem-Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2778729613, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Luc\u00eda Santos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 05:04:53 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 2778729613, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 411826033, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Veronica Davalos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Thu Oct 15 05:41:29 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 411826033, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 40339592, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Cs Cantiere", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_Valencia: #StopSfratti #StopBlackstone Avvoltoi fuori delle nostre case! @cantiere @abitantisansiro @stopsfratti @asia_Bergamo http\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:14:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Via Monte Rosa 84, Milano, IT", 
                "id": 40339592, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Via Monte Rosa 84, Milano, IT"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 122729604, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "ATTAC Espa\u00f1a", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:18:11 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Espa\u00f1a", 
                "id": 122729604, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 223654468, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "NagStorm", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:24:33 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Las Palmas - Madrid - Valencia", 
                "id": 223654468, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Las Palmas - Madrid - Valencia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 370395002, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH Mallorca", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:33:37 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Mallorca", 
                "id": 370395002, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Mallorca"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2281463219, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Oye @Blackstone \u00bfte queda claro? NUESTRAS CASAS NO SON MERCANCIA! #StopBlackstone http://t.co/b1gbFiRxgd", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:34:58 +0000 2015", 
                "primary_geo": "E. Independiente de Alejandro", 
                "id": 2281463219, 
                "coordinates": null, 
                "location": "E. Independiente de Alejandro"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 291625667, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Emma Quesada", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAH_BCN: .@blackstone Somos @LA_PAH pero tambi\u00e9n somos @ourcity y toda la ciudadan\u00eda organizada x DDHH #StopBlackstone http://t.co/SpJP\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:52:22 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Figueres-Girona", 
                "id": 291625667, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Figueres-Girona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3512541203, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pah Fontarron Uci", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @PAHLanzarote: \u00bfCu\u00e1l es la filosof\u00eda de @blackstone? Compra pisos manchados de sangre y sudor de personas honestas #StopBlackstone http:\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 06:57:04 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", 
                "id": 3512541203, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 265281285, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PEDRO MANEIRO", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @StopMordazas: Hoy lanzamos #StopBlackstone para demostrar que esta es una lucha global por el Derecho a la Vivienda , \u00bfNOS AYUDAS? http\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 07:06:21 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Santa Oliva Tarragona", 
                "id": 265281285, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Santa Oliva Tarragona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 403627473, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Pol\u00edtica Corto Plazo", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Acci\u00f3n #StopBlackstone en Barcelona, Madrid, Valencia, Sevilla, Lanzarote, Lleida, Coria y Manresa. http://t.co/jNBfTg\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 07:36:50 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 403627473, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 283707070, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Maite #NuevaEuropa", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ImPAHrable: .@blackstone haceis bien en preocuparos, nosotras ni paramos ni aflojamos \n@LA_PAH siempre en lucha http://t.co/A3nFdZahsZ \u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 07:43:38 +0000 2015", 
                "primary_geo": "M\u00e1laga, Spain", 
                "id": 283707070, 
                "coordinates": null, 
                "location": "M\u00e1laga, Spain"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 265311717, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Filo Qui\u00f1ones ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Thu Oct 15 07:56:55 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid/Bcn", 
                "id": 265311717, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid/Bcn"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 627800664, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Monica #Governemnos", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @AlertaDesahucio: Hoy lanzamos #StopBlackstone, una acci\u00f3n coordinada a nivel internacional contra el mayor fondo buitre del mundo. http\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 09:23:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona", 
                "id": 627800664, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 3399850385, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Mediaci\u00f3n Financiera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Thu Oct 15 10:19:06 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Alicante, Comunidad Valenciana", 
                "id": 3399850385, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Alicante, Comunidad Valenciana"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 1649759755, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "PAH La Noguera", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @santimdx5: .@blackstone get ready NY is! Stop hiding and speculating with our homes @EliaGran1@ourcity @PAH_BCN #StopBlackstone http://\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 10:44:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Balaguer", 
                "id": 1649759755, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Balaguer"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 397352174, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Spaghetti", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 2, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Thu Oct 15 10:55:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Donde haya injusticia", 
                "id": 397352174, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Donde haya injusticia"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 23248260, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Lupicinio I\u00f1iguez", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @LA_PAH: Las #PAHsCat en Barcelona deciden quedarse en @Blackstone hasta que acepten una reuni\u00f3n hoy mismo #StopBlackstone http://t.co/h\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 11:00:52 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Barcelona (Spain)", 
                "id": 23248260, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Barcelona (Spain)"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 144936141, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "JRamon ", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 18, 
                "text": "RT @LA_PAH: #StopBlackstone ahora en New York con @ourcity @coopersq http://t.co/FmEgnJlG1K", 
                "created_at": "Thu Oct 15 12:24:48 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Lleida", 
                "id": 144936141, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Lleida"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 470520068, 
            "features": {
                "place": {
                    "full_name": "Manhattan, NY", 
                    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01a9a39529b27f36.json", 
                    "country": "United States", 
                    "place_type": "city", 
                    "bounding_box": {
                        "type": "Polygon", 
                        "coordinates": [
                            [
                                [
                                    -74.026675, 
                                    40.683935
                                ], 
                                [
                                    -74.026675, 
                                    40.877483
                                ], 
                                [
                                    -73.910408, 
                                    40.877483
                                ], 
                                [
                                    -73.910408, 
                                    40.683935
                                ]
                            ]
                        ]
                    }, 
                    "country_code": "US", 
                    "attributes": {}, 
                    "id": "01a9a39529b27f36", 
                    "name": "Manhattan"
                }, 
                "name": "Marni Halasa", 
                "geo_type": "Tweet place", 
                "tweets": 1, 
                "text": "#Protest vs #Blackstone Group #VultureFund #StopBlackstone #HousingEvictions: https://t.co/4IHRiH35Tn @vicenews #ows http://t.co/LSJQf30JLd", 
                "created_at": "Thu Oct 15 12:50:00 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Manhattan, NY, United States", 
                "id": 470520068, 
                "coordinates": null, 
                "location": "NYC"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 2902774861, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Protest Pin", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT MarniHalasa1: #Protest vs #Blackstone Group #VultureFund #StopBlackstone #HousingEvictions: \u2026 http://t.co/JPSgYqjpgb", 
                "created_at": "Thu Oct 15 12:52:10 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Worldwide", 
                "id": 2902774861, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Worldwide"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 307313036, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Sanjo Guinnesson", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @timfranzen1: Can we count on ya'll to make a quick call, this is global ya'll!\nhttp://t.co/7Zzx43FyYj #StopBlackstone http://t.co/Lgfib\u2026", 
                "created_at": "Thu Oct 15 14:26:47 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Castilla", 
                "id": 307313036, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Castilla"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 229175956, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "mark et words", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 22, 
                "text": "RT @ourcity: #StopBlackstone NYC! From NYC to Spain! #homes4all https://t.co/PVe3RQypK8", 
                "created_at": "Thu Oct 15 14:28:14 +0000 2015", 
                "primary_geo": "We Are Everywhere", 
                "id": 229175956, 
                "coordinates": null, 
                "location": "We Are Everywhere"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 737364198, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "Lottiamo senza paura", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 7, 
                "text": "RT @PAH_BCN: Te lo decimos en todos los idiomas \u00a1NUESTRAS CASAS NO SON MERCANC\u00cdA!\n#StopBlackstone http://t.co/nsee4oe8x2", 
                "created_at": "Thu Oct 15 14:55:35 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Madrid", 
                "id": 737364198, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Madrid"
            }
        }, 
        {
            "user_id": 21254766, 
            "features": {
                "place": null, 
                "name": "USHR Network", 
                "geo_type": "User location", 
                "tweets": 1, 
                "text": "RT @ourcity: #StopBlackstone in 5 countries -... http://t.co/2piBb6yJJ0", 
                "created_at": "Thu Oct 15 15:25:40 +0000 2015", 
                "primary_geo": "Atlanta / New York", 
                "id": 21254766, 
                "coordinates": null, 
                "location": "Atlanta / New York"
            }
        }
    ]
}